<resources>

    <string name="bottom_nav_home">الرئيسية</string>
    <string name="bottom_nav_settings">الإعدادات</string>
    <string name="homepage">الموقع الرسمي</string>
    <string name="settings_title">الإعدادات</string>
    <string name="app_description"> تطبيق يوفر
        قائمة منتقاة من البرامج والخدمات التي تحترم الخصوصية الرقمية للمستخدم.
    </string>
    <string name="theme_setting_title">السمة</string>
    <string name="choose_theme_title">اختر السمة</string>
    <string name="theme_auto">الوضع الافتراضي</string>
    <string name="theme_dark">داكن</string>
    <string name="theme_light">فاتح</string>
    <string name="language_setting_title">اللغة</string>
    <string name="choose_language_title">اختر اللغة</string>
    <string name="about_setting_title">حول التطبيق</string>
    <string name="developer_label">صفحة المطور</string>
    <string name="homepage_label">صفحة التطبيق</string>
    <string name="bottom_nav_search">بحث</string>
    <string name="search_for_tools">ابحث…</string>
    <string name="no_tools_found_for">لم تتطابق النتائج مع \"%1$s\".</string>
    <string name="choose_startup_category">التبويب الافتراضي</string>
    <string name="search_in">ابحث في %1$s</string>
    <string name="all">تحديد الكل</string>

    <string name="internet_browsing">متصفحات الويب</string>
    <string name="desktop_browsers">متصفحات الحاسوب</string>
    <string name="mobile_browsers">متصفحات الهاتف</string>
    <string name="browser_extensions">اضافات المتصفح</string>
    <string name="torbrowser">متصفح Tor</string>
    <string name="operating_systems">أنظمة التشغيل</string>
    <string name="desktop">الحاسوب</string>
    <string name="android">أندرويد</string>
    <string name="router_firmware">برمجيات الراوتر</string>
    <string name="software">برمجيات</string>
    <string name="ai_chat">الدردشة بالذكاء الاصطناعي</string>
    <string name="password_managers">مدير كلمات المرور</string>
    <string name="multifactor_authentication">المصادقة متعددة العوامل</string>
    <string name="email_clients">البريد الإلكتروني</string>
    <string name="calendar">التقويم</string>
    <string name="office_suites">حزم مكتبية</string>
    <string name="notebooks">تدوين الملاحظات</string>
    <string name="cryptocurrency">العملات المشفرة</string>
    <string name="file_sharing">مشاركة الملفات</string>
    <string name="metadata">البيانات الوصفية</string>
    <string name="document_collaboration">محرر المستندات</string>
    <string name="encryption">التشفير</string>
    <string name="frontends">واجهات أمامية</string>
    <string name="health">صحة</string>
    <string name="language_tools">المدقق اللغوي</string>
    <string name="maps">خرائط</string>
    <string name="news_aggregators">قارئ الموجز</string>
    <string name="pastebins">مشاركة النصوص</string>
    <string name="real_time_communication">تطبيقات المراسلة</string>
    <string name="social_networks">شبكات التواصل الاجتماعي</string>
    <string name="providers">مزودي الخدمات</string>
    <string name="cloud_storage">التخزين السحابي</string>
    <string name="data_removal_services">خدمات إزالة البيانات</string>
    <string name="dns_resolvers">خوادم DNS</string>
    <string name="email_aliasing">الأسماء المستعارة للبريد الإلكتروني</string>
    <string name="email_services">خدمات البريد الإلكتروني</string>
    <string name="financial_services">خدمات مالية</string>
    <string name="photo_management">إدارة الصور</string>
    <string name="search_engines">محركات البحث</string>
    <string name="vpn_services">خدمات VPN</string>
    <string name="hardware">الأجهزة</string>
    <string name="mobile_phones">الهواتف الذكية</string>
    <string name="security_keys">مفاتيح الأمان</string>
    <string name="advanced">متقدم</string>
    <string name="alternative_networks">شبكات الاتصال</string>
    <string name="device_integrity">أمان الأجهزة</string>
    <string name="self_hosting">استضافة ذاتية</string>
    <string name="email_servers">خوادم البريد الإلكتروني</string>
    <string name="socialnetworks">شبكات التواصل الاجتماعي</string>
    <string name="frontend">الواجهات الأمامية</string>
    <string name="dns_filtering">تصفية DNS</string>
    <string name="password_management">إدارة كلمات المرور</string>

    <string name="brave_description">
            تم بناء متصفح Brave على مشروع متصفح الويب Chromium ويشمل
        مانع اعلانات مدمج وميزات خصوصية، العديد منها مفعل بشكل افتراضي
    </string>

    <string name="firefox_description">
        يوفر متصفح Firefox إعدادات خصوصية قوية مثل حماية التتبع المحسّنة،
        التي يمكن أن تساعد في حظر أنواع مختلفة من التتبع.
    </string>

    <string name="mullvad_browser_description">
       نسخة مبنية على متصفح Tor مع إزالة تكاملات شبكة Tor.
        هدفه تزويد المستخدمين بتقنيات المضادة للتتبع،
        والتي تعد من الميزات الأساسية ضد المراقبة الجماعية.
    </string>

    <string name="cromite_description">
        متصفح يعتمد على Chromium ويتميز بوجود مانع إعلانات مدمج،
        وحماية ضد التتبع، وميزات أخرى لتعزيز الخصوصية والأمان.
    </string>

    <string name="safari_description">
        المتصفح الافتراضي في نظام iOS.
        يتضمن ميزات مثل تبويبات التصفح الخاصة
        المعزولة وحماية ضد التتبع.
    </string>

    <string name="ublock_origin_description">
        مانع اعلانات مشهور، يمكن أن يساعدك في حظر الإعلانات، والمتعقبين، وسكربتات التتبع
    </string>

    <string name="ublock_origin_lite_description">
        مقارنة مع النسخة الأصلية من uBlock Origin، لا تتطلب هذه الإضافة أذونات واسعة لتعمل،
        مما يقلل من خطر الهجمات المحتملة على متصفحك.
    </string>

    <string name="adguard_description">
         إضافة مجانية ومفتوحة المصدر لحظر المحتوى لمتصفح Safari،
        تستخدم واجهة برمجة التطبيقات الأصلية لحظر الاعلانات لنظام iOS.
    </string>

    <string name="tor_browser_description">
        الخيار الأفضل إذا كنت بحاجة إلى المجهولية والتخفي، حيث يوفر لك الوصول إلى شبكة Tor،
        ويشمل إعدادات وإضافات يتم تكوينها تلقائيًا وفقًا لأفضل مستويات الأمان بشكل افتراضي.
    </string>

    <string name="onion_browser_description">
        متصفح مفتوح المصدر يتيح لك تصفح الويب عبر شبكة Tor على أجهزة iOS،
        وهو مدعوم من قبل مشروع تور.
    </string>

    <string name="fedora_description">
        عادةً ما تعتمد فيدورا تقنيات جديدة قبل التوزيعات الأخرى.
        وغالبًا ما تأتي هذه التقنيات الجديدة مع تحسينات في الأمان والخصوصية وسهولة الاستخدام بشكل عام.
    </string>

    <string name="opensuse_tumbleweed_description">
        خيار جيد للمستخدمين الذين يبحثون عن توزيعة لينكس محدثة مع الحفاظ على استقرار النظام،
        وتوفر أحدث إصدارات البرامج مع الأدوات اللازمة لإدارة النظام والتطوير.
    </string>

    <string name="arch_description">
        توزيعة خفيفة الوزن تعتمد على مبدأ "افعلها بنفسك" (DIY)،
        ما يعني أنك تحصل فقط على ما تقوم بتثبيته.
    </string>

    <string name="atomic_description">
        أحد إصدارات مشروع فيدورا، تستخدم مدير الحزم rpm-ostree وتركز
        بشكل كبير على الحاويات وحُزم Flatpak لتطبيقات سطح المكتب.
    </string>

    <string name="nixos_description">
        توزيعة مستقلة تعتمد على مدير الحزم Nix،
        مع التركيز على قابلية إعادة الانشاء (reproducible). والموثوقية.
    </string>

    <string name="whonix_description">
        نظام يركز على الأمان ويهدف إلى توفير الخصوصية والمجهولية على الإنترنت.
    </string>

    <string name="tails_description">
       نظام تشغيل يقوم بتوجيه جميع الاتصالات عبر Tor،
        ويمكن تشغيله على أي كمبيوتر تقريبًا من خلال DVD أو وحدة USB أو بطاقة SD.
        ويهدف للحفاظ على الخصوصية مع تجاوز الرقابة.
    </string>

    <string name="qubesos_description">
        نظام تشغيل مفتوح المصدر يُركز على الأمان من خلال إنشاء بيئات معزولة تسمى "Qubes"،
        مما يسمح بعزل التطبيقات والبرامج المختلفة عن بعضها البعض،
        وحتى عزل مكونات النظام مثل الشبكات والتخزين.
    </string>

    <string name="secureblue_description">
        نظام يعتمد على Fedora Atomic.
        ويتضمن عددًا من ميزات الأمان المصممة للحماية ضد استغلال الثغرات،
        ويأتي مع متصفح Trivalent، وهو متصفح مدمج يعتمد على Chromium.
    </string>

    <string name="kicksecure_description">
        نظام تشغيل يستند إلى توزيعة Debian.
        يغطي العديد من توصيات الخصوصية وتعزيز الأمان بشكل افتراضي.
    </string>

    <string name="grapheneos_description">
        نظام تشغيل للهواتف الذكية مفتوح المصدر مبني على نظام أندرويد،
        ويركز على الخصوصية والأمان. يهدف إلى توفير بيئة آمنة وموثوقة للمستخدمين
        الذين يعطون الأولوية لخصوصيتهم، وهو متوافق مع تطبيقات أندرويد.
    </string>

    <string name="shelter_description">
       هو تطبيق يساعدك على الاستفادة من وظيفة ملفات العمل في أندرويد
        لعزل أو تكرار التطبيقات على هاتفك
    </string>

    <string name="secure_camera_description">
         تطبيق كاميرا يركز على الخصوصية والأمان، يمكنه التقاط الصور ومقاطع الفيديو ورموز QR.
    </string>

    <string name="pdfviewer_description">
        عارض PDF يعتمد على pdf.js ولا يتطلب أي أذونات.
        يعتمد على واجهة ويب محمية (sandboxed WebView).
        وهذا يعني أنه لا يحتاج إلى إذن مباشر للوصول إلى المحتوى أو الملفات.
    </string>

    <string name="obtainium_description">
        تسمح لك هذه الأداة بتثبيت وتحديث التطبيقات مباشرة من صفحة الإصدارات الخاصة بالمطور
        (مثل GitHub، GitLab، أو موقع المطور الإلكتروني)، بدلاً من متجر أو مستودع تطبيقات مركزي.
    </string>

    <string name="aurora_store_description">
        عميل لمتجر جوجل بلاي لا يتطلب حساب جوجل، أو خدمات جوجل بلاي، لتنزيل التطبيقات.
    </string>

    <string name="f_droid_description">
        يُوصى عادةً بـ F-Droid كبديل لمتجر جوجل بلاي، خاصةً ضمن مجتمع الخصوصية.
    </string>

    <string name="openwrt_description">
        يعتبر هذا النظام احد توزيعات لينكس الذي يسمح لك بتخصيص الراوتر او المودم
        بصورة واسعة من خلال نظام الاضافات الخاص به الذي
        يعطي المرونة العالية لتخصيص الجهاز الخاص بك بكل سهولة
    </string>

    <string name="opnsense_description">
        نظام جدار حماية وتوجيه مفتوح المصدر يوفر جميع
        ميزات جدران الحماية التجارية وأكثر، مع أدوات تهدف لتأمين الشبكة.
    </string>

    <string name="koboldcpp_description">
        عميل ذكاء اصطناعي يعمل محليًا على جهاز الكمبيوتر الخاص بك بنظام ويندوز أو ماك أو لينكس.
    </string>

    <string name="ollama_description">
        عميل ذكاء اصطناعي يعمل محليًا من خلال سطر الأوامر ومتوفر على أنظمة macOS وLinux وWindows.
    </string>

    <string name="llamafile_description">
        أداة خفيفة الوزن تتيح للمستخدمين تشغيل نماذج (LLMs) محليًا على أجهزتهم
        دون الحاجة إلى أي إعداد. يتم دعمه من قبل موزيلا ومتوافر على أنظمة Linux وmacOS وWindows.
    </string>

    <string name="tuta_description">
        خدمة تقويم مشفرة بخطط مدفوعة مختلفة (مع اشتراك مجاني)، تركز فيها على الأمان والخصوصية.
    </string>

    <string name="protoncalendar_description">
       خدمة تقويم مشفرة عبر الويب أو تطبيقات الهواتف المحمولة. تشمل الميزات:
        التشفير التلقائي لجميع البيانات، وميزات المشاركة، ووظائف الاستيراد والتصدير.
    </string>

    <string name="monero_description">
        مونيرو هي عمله رقميه تأتي مع تقنيات لتعزيز الخصوصية.
        وتستخدم التشفير لحجب عناوين الإرسال والإستقبال وكذلك الكميه المرسله.
    </string>

    <string name="cakewallet_description">
        محفظة تدعم العديد من العملات المشفرة.
        إضافة إلى نسخة مخصصة لمونيرو
        فقط من محفظة CakeWallet لنظامي iOS وAndroid على موقع Monero.com.
    </string>

    <string name="monerujo_description">محفظة مخصصة لعملة مونيرو لنظام أندرويد</string>

    <string name="feather_description">
        محفظة مونيرو مجانية ومفتوحة المصدر متاحة على أنظمة Linux، وtails، وWindows، وmacOS
    </string>

    <string name="mat2_description">
        برنامج مجاني ومتعدد المنصات يتيح لك إزالة البيانات الوصفية
        من أنواع ملفات الصور والصوت والتورنت والمستندات.
    </string>

    <string name="exiferaser_description">
        تطبيق لإزالة البيانات الوصفية من الصور على نظام أندرويد، ولا يتطلب أذونات.
    </string>

    <string name="exiftool_description">
        برنامج مجاني ومفتوح المصدر يستخدم لقراءة وكتابة وتحرير البيانات الوصفية (metadata)
        في مجموعة متنوعة من الملفات، بما في ذلك الصور والصوت والفيديو وملفات PDF.
    </string>

    <string name="nextcloud_description">
        مجموعة من البرمجيات المجانية ومفتوحة المصدر لإنشاء
        خدمات استضافة الملفات الخاصة بك على خادم خاص تتحكم فيه.
    </string>

    <string name="cryptpad_description">
        مجموعة متنوعة من الأدوات المكتبية مثل معالج النصوص، وجداول البيانات،
        والعروض التقديمية، وغيرها، مع التركيز على الخصوصية والأمان.
    </string>

    <string name="thunderbird_description">
        عميل بريد إلكتروني مجاني ومفتوح المصدر ومتعدد المنصات،
        تم تطويره بواسطة مجتمع Thunderbird، وسابقًا بواسطة مؤسسة موزيلا.
    </string>

    <string name="applemail_description">
        عميل بريد إلكتروني مُدمج في أجهزة Apple، يدعم إرسال رسائل مشفرة باستخدام PGP.
    </string>

    <string name="fairemail_description">
        تطبيق بريد إلكتروني مجاني ومفتوح المصدر لنظام Android يركز على الخصوصية.
    </string>

    <string name="evolution_description">
       تطبيق لإدارة المعلومات الشخصية  مُتوفر كمصدر مفتوح ومجاني.
        يوفر وظائف متكاملة للبريد الإلكتروني مع إمكانية إدارة جهات الاتصال أيضًا.
    </string>

    <string name="kontact_description">
        تطبيق لإدارة المعلومات الشخصية من مشروع KDE.
        يوفر عميل بريد إلكتروني، ودفتر عناوين، وعميل RSS.
    </string>

    <string name="mailvelope_description">
       إضافة للمتصفح تتيح تبادل رسائل البريد الإلكتروني المشفرة وفقًا لمعيار تشفير OpenPGP.
    </string>

    <string name="neomutt_description">
       قارئ بريد إلكتروني مفتوح المصدر يعمل من سطر الأوامر لنظامي Linux وBSD.
    </string>

    <string name="cryptomator_description">
        أداة تتيح لك حماية بياناتك السحابية من خلال التشفير
        على أي مزود خدمة سحابية، لضمان عدم الوصول إلى ملفاتك.
    </string>

    <string name="veracrypt_description">
        برنامج مجاني ومفتوح المصدر يستخدم لتشفير الأقراص والأقسام والملفات.
        يمكنه تشفير أي قسم على القرص الصلب، بما في ذلك القسم الذي يعمل عليه نظام التشغيل.
    </string>

    <string name="bitlocker_description">
       ميزة أمان في نظام التشغيل Windows تحمي بياناتك عن طريق تشفير محركات الأقراص.
    </string>

    <string name="filevault_description">
       ميزة تشفير على أجهزة Mac تمنع الوصول غير المصرح به إلى بياناتك من خلال تشفير القرص الصلب
    </string>

    <string name="luks_description">
        يسمح لك LUKS بتشفير محتويات القرص الصلب أو أي جهاز تخزين آخر (مثل محرك أقراص USB)
        لمنع الوصول إلى البيانات المخزنة عليه إلا إذا كان لديه كلمة المرور الصحيحة (أو المفتاح).
        هذا مفيد بشكل خاص لحماية البيانات الحساسة في حالة فقدان الجهاز أو سرقته.
    </string>

    <string name="kryptor_description">
       أداة مجانية ومفتوحة المصدر لتشفير الملفات وتوقيعها، تستخدم خوارزميات تشفير حديثة وآمنة.
    </string>

    <string name="tomb_description">
        أداة سطر أوامر لـ LUKS. يدعم إخفاء المعلومات عبر أدوات الطرف الثالث.
    </string>

    <string name="gnupg_description">
        أداة قوية وموثوقة لحماية خصوصيتك الرقمية.
        ويستخدم لتشفير البريد الإلكتروني، والملفات، والأقراص الصلبة، وحتى الاتصالات في الشبكات
    </string>

    <string name="gpg4win_description">
        حزمة برامج مجانية ومفتوحة المصدر لنظام Windows
        تتضمن مجموعة من الأدوات مصممة لتشفير رسائل البريد الإلكتروني والملفات.
    </string>

    <string name="gpgsuite_description">
         مجموعة أدوات توفر وظائف تشفير
        وتوقيع قوية لرسائل البريد الإلكتروني والملفات على نظام macOS.
    </string>

    <string name="openkeychain_description">
         أداة قوية لنظام اندرويد لضمان خصوصية وأمان اتصالاتك
        الرقمية باستخدام التشفير القائم على معيار OpenPGP.
    </string>

    <string name="send_description">
        خدمة تتيح لك إرسال الملفات عبر رابط. ويتم تشفير الملفات على جهازك
        بحيث لا يمكن قراءتها من قبل الخادم، ويمكن أيضًا حماية الملفات بكلمة مرور بشكل اختياري.
    </string>

    <string name="onionshare_description">
        أداة مفتوحة المصدر تتيح لك مشاركة ملف من أي حجم بشكل آمن ومجهول.
    </string>

    <string name="freedombox_description">
       نظام تشغيل مصمم ليعمل على حاسوب لوحي (SBC).
        والهدف هو تسهيل إعداد تطبيقات الخادم التي قد ترغب في استضافتها بنفسك.
    </string>

    <string name="syncthing_description">
       أداة مفتوحة المصدر تُستخدم لمزامنة الملفات بين جهازين أو أكثر
        عبر الشبكة المحلية أو الإنترنت. وجميع البيانات مشفرة باستخدام TLS.
    </string>

    <string name="redlib_description">
        واجهة مفتوحة المصدر لموقع Reddit يمكن استضافتها ذاتيًا.
        يمكنك الوصول إلى Redlib من خلال عدد من النسخ العامة المتاحة.
    </string>

    <string name="proxitok_description">
        واجهة مفتوحة المصدر لموقع TikTok مع التركيز على الخصوصية، يمكن استضافتها ذاتيًا.
    </string>

    <string name="invidious_description">
        واجهة مفتوحة المصدر لموقع YouTube مع التركيز على حماية خصوصية المستخدم
        وتجنب تتبع بياناته بواسطة جوجل، يمكن استضافتها ذاتيًا.
    </string>

    <string name="piped_description">
        واجهة مفتوحة المصدر لموقع YouTube.
        يتيح للمستخدمين تصفح مقاطع الفيديو  بطريقة تحترم خصوصيتهم. ويمكن استضافتها ذاتيًا.
    </string>

    <string name="freetube_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر لمشاهدة يوتيوب، يهدف إلى توفير تجربة خصوصية أكبر للمستخدمين
        من خلال تجنب تتبع جوجل لعادات المشاهدة. يعمل على أنظمة Windows ، وmacOS ، وLinux.
    </string>

    <string name="yattee_description">
        مشغل فيديو مجاني ومفتوح المصدر لموقع YouTube
        يركز على الخصوصية، متاح على أنظمة iOS وtvOS وmacOS.
    </string>

    <string name="libretube_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر لنظام Android يستخدم واجهة Piped لتصفح YouTube.
        ويتم حفظ قائمة الاشتراكات وقوائم التشغيل محليًا على هاتف Android الخاص بك.
    </string>

    <string name="newpipe_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر لنظام Android
        لتصفح YouTube وSoundCloud وmedia.ccc.de وBandcamp وPeerTube.
    </string>

    <string name="drip_description">
        تطبيق مفتوح المصدر لتتبع  الأمور المتعلقة بصحة الجسم،
        شامل للجميع، ومتاح على جميع منصات الهواتف المحمولة.
    </string>

    <string name="euki_description">
        تطبيق لتتبع الأمور المتعلقة بصحة الجسم.
        يتم تخزين جميع بيانات محليًا على جهازك ويمكن حمايتها بكلمة مرور.
    </string>

    <string name="apple_fitness_description">
        التطبيق الافتراضي للياقة البدنية على نظام iOS.
        يستخدم التشفير عند المزامنة عبر أجهزة متعددة.
        بالإضافة إلى ذلك، يتم معالجة معظم البيانات على جهازك.
    </string>

    <string name="gadgetbridge_description">
        تطبيق مفتوح المصدر لنظام Android يتيح لك إقران وإدارة الأجهزة القابلة للارتداء
        مثل الساعات الذكية وأجهزة تتبع اللياقة البدنية.
    </string>

    <string name="applehealth_records_description">
        ميزة مدمجة ضمن تطبيق Apple Health تتيح لك عرض وتخزين ومشاركة سجلاتك الصحية.
    </string>

    <string name="commonhealth_description">
        تطبيق اندرويد يحترم الخصوصية ويتيح تجميع وإدارة بياناتك الصحية الشخصية
        ومشاركتها مع الخدمات الصحية التي تثق بها.
يتم تخزين جميع بيانات الصحة على جهازك ويمكن حمايتها بكلمة مرور أو من خلال المصادقة البيومترية.
    </string>

    <string name="languagetool_description">
        مدقق نحوي وإملائي متعدد اللغات، يدعم أكثر من 20 لغة.
    </string>

    <string name="organicmaps_description">
        تطبيق مفتوح المصدر لعرض الخرائط والتنقل بأسلوب نظام الملاحة.
        يناسب المشاة والسائقين وراكبي الدراجات.
يقدم التطبيق خرائط عالمية غير متصلة بالإنترنت
        تعتمد على بيانات OpenStreetMap، ويوفر تنقلًا يحترم الخصوصية.
    </string>

    <string name="osmand_description">
        تطبيق خرائط وملاحة مجاني ومفتوح المصدر لنظامي التشغيل Android و iOS.
    </string>

    <string name="enteauth_description">
        تطبيق مصادقة ثنائية مجاني ومفتوح المصدر ومشفّر.
        يتيح للمستخدمين تأمين حساباتهم عن طريق إنشاء رموز مصادقة
        تستخدم لمرة واحدة، والتي يتم إنشاؤها محليًا على الجهاز.
    </string>

    <string name="aegis_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر لنظام اندرويد يتيح لك إدارة
        رموز المصادقة الثنائية لحساباتك عبر الإنترنت.
يوفر ميزات أمان إضافية مثل التشفير وفتح القفل بالبصمة،
        كما يدعم النسخ الاحتياطي التلقائي محليا على هاتفك لضمان عدم فقدان الوصول إلى حساباتك.
    </string>

    <string name="akregator_description">
يتيح لك متابعة التحديثات الجديدة على المواقع الإخبارية والمدونات
        وغيرها من المواقع التي تدعم RSS/Atom دون الحاجة
        إلى التحقق يدويًا من التحديثات باستخدام متصفح الويب.
    </string>

    <string name="newsflash_description">
        أداة لمتابعة الأخبار عبر الإنترنت، مفتوح المصدر وسهل الاستخدام لنظام Linux.
        يمكن استخدامه في وضع عدم الاتصال. ويحتوي على ميزة البحث
        وقائمة محددة مسبقًا من المصادر التي يمكنك إضافتها مباشرة.
    </string>

    <string name="feeder_description">
        عميل RSS حديث لنظام Android يحتوي على العديد من الميزات
        ويعمل بشكل جيد مع مجلدات خلاصة RSS.
    </string>

    <string name="miniflux_description">
        قارئ موجز الأخبار يركز على الخصوصية ويسمح للمستخدمين بتجميع تحديثات الأخبار
        من مواقع الويب المفضلة لديهم في مكان واحد. ويمكنك استضافته ذاتيًا.
    </string>

    <string name="netnewswire_description">
        قارئ موجز (RSS) مجاني ومفتوح المصدر متاح لنظامي التشغيل macOS وiOS.
    </string>

    <string name="newsboat_description">
        يتيح لك تصفح المقالات من مواقع الويب المفضلة لديك،
        مثل المدونات والأخبار، من خلال موجز RSS و Atom.
    </string>

    <string name="standardnotes_description">
        تطبيق لتدوين الملاحظات، مع التركيز على تشفير البيانات.
        يتيح لك مزامنة ملاحظاتك عبر أجهزة مختلفة مع الحفاظ على خصوصية بياناتك.
    </string>

    <string name="notesnook_description">
       تطبيق مجاني ومفتوح المصدر لتدوين الملاحظات،
        يركز على الخصوصية وسهولة الاستخدام. التطبيق يدعم التشفير لجميع الملاحظات.
    </string>

    <string name="joplin_description">
        تطبيق لتدوين الملاحظات وإدارة المهام، يدعم تشفير البيانات.
        يمكنه التعامل مع العديد من الملاحظات بتنسيق Markdown.
    </string>

    <string name="cryptee_description">
        محرر مستندات يعتمد على الويب وتطبيق لتخزين الصور، ويدعم التشفير.
    </string>

    <string name="orgmode_description">
       أداة لتدوين الملاحظات، وإدارة قوائم المهام ضمن محرر النصوص Emacs،
        تعتمد على ملفات نصية بسيطة، مما يجعلها أداة مثالية لإدارة الملاحظات.
    </string>

    <string name="libreoffice_description">
        مجموعة مكتبية مجانية ومفتوحة المصدر.
        تتضمن مجموعة من التطبيقات التي تشبه إلى حد كبير تطبيقات مايكروسوفت أوفيس.
    </string>

    <string name="onlyoffice_description">
        حزمة برامج مكتبية مفتوحة المصدر توفر أدوات لتحرير المستندات، وجداول البيانات.
        يتيح للمستخدمين إنشاء وتحرير ومشاركة الوثائق،
        ويتكامل مع خدمات التخزين السحابي مثل Dropbox و Google Drive.
    </string>

    <string name="bitwarden_description">
        مدير كلمات مرور مفتوح المصدر وآمن يتيح للمستخدمين تخزين كلمات المرور
        والمعلومات الحساسة الأخرى وإدارتها ومشاركتها عبر الإنترنت.
    </string>

    <string name="protonpass_description">
        مدير كلمات مرور آمن ومفتوح المصدر يوفر ميزات متقدمة لحماية الهوية والخصوصية عبر الإنترنت،
        إضافة إلى أدوات مراقبة كلمات المرور والمصادقة الثنائية المدمجة لتعزيز الأمان.
    </string>

    <string name="_1password_description">
       مدير كلمات مرور يركز بشكل كبير على الأمان وسهولة الاستخدام.
    </string>

    <string name="psono_description">
        مدير كلمات مرور مجاني ومفتوح المصدر.
        يدعم المشاركة الآمنة لكلمات المرور والملفات والإشارات المرجعية والبريد الإلكتروني.
    </string>

    <string name="keepassxc_description">
        مدير كلمات مرور مجاني ومفتوح المصدر. يوفر إدارة آمنة لبياناتك الشخصية،
        مثل كلمات المرور، والأسماء المستعارة، وعناوين URL، والملاحظات،
        في ملف مشفر غير متصل بالإنترنت.
يمكن استخدامه على أنظمة Linux و Windows و macOS.
    </string>

    <string name="keepassdx_description">
       تطبيق لإدارة كلمات المرور لنظام اندرويد، وهو مفتوح المصدر ومجاني.
        يتيح للمستخدمين تخزين كلمات المرور الخاصة بهم في قاعدة بيانات مشفرة.
يركز التطبيق على الأمان والخصوصية، ولا يتطلب اتصالاً بالإنترنت للعمل.
    </string>

    <string name="gopass_description">
       مدير كلمات مرور بسيط يعمل من سطر الأوامر مكتوب بلغة Go.
        يعمل على جميع أنظمة التشغيل الرئيسية لسطح المكتب والخوادم.
    </string>

    <string name="vaultwarden_description">
        خادم مفتوح المصدر لـ Bitwarden (مدير كلمات مرور)، مكتوب بلغة Rust،
        يتيح للمستخدمين إدارة كلمات المرور الخاصة بهم محليًا على أجهزتهم الشخصية.
    </string>

    <string name="privatebin_description">
        خدمة مفتوحة المصدر تتيح للمستخدمين مشاركة النصوص بشكل آمن
        ولا يمتلك الخادم أي معرفة بالبيانات المضافة.
        حيث يتم تشفير البيانات وفك تشفيرها في المتصفح.
    </string>

    <string name="paaster_description">
        خدمة آمنة وسهلة الاستخدام  لمشاركة النصوص تُركز على الخصوصية.
        مع دعم التشفير، مع ضمان أن يظل الكود الذي تلصقه سريًا وقابلًا للوصول.
    </string>

    <string name="signal_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر للمراسلة المشفرة.
        يركز التطبيق على الخصوصية والأمان، ويستخدم تشفيرًا قويًا لحماية جميع الاتصالات.
    </string>

    <string name="molly_description">
        عميل بديل لتطبيق Signal على نظام أندرويد،
        يتيح لك تشفير قاعدة البيانات محليا باستخدام عبارة مرور أثناء التخزين،
        وتوجيه اتصالك عبر شبكة تور، والمزيد.
    </string>

    <string name="simplexchat_description">
        تطبيق مراسلة مصمم لتوفير أقصى درجات الخصوصية والأمان من خلال شبكته اللامركزية
        وتصميمه الفريد الذي لا يعتمد على أي معرفات مستخدم مثل أرقام الهواتف أو أسماء المستخدمين.
    </string>

    <string name="briar_description">
        تطبيق مراسلة مشفر يدعم مزامنة الرسائل مباشرة بين أجهزة المستخدمين
        ولا يتم تخزينها على خوادم مركزية.
        أيضا يمكنه المزامنة عبر البلوتوث أو الواي فاي،
        ما يسمح بالاتصال حتى في حالة انقطاع الإنترنت.
    </string>

    <string name="mastodon_description">
        شبكة اجتماعية مع تركيز أكبر على الخصوصية، يشبه تويتر في بعض النواحي،
        ولكنه يختلف عنه في كونه لا مركزيًا ويتألف من عدة خوادم مستقلة.
        يمكن للمستخدمين اختيار الخادم الذي يريدون الانضمام إليه، ولكل خادم قواعده الخاصة وسياساته.
    </string>

    <string name="element_description">
        العميل الرئيسي لبروتوكول Matrix، وهو معيار مفتوح يتيح التواصل اللامركزي
        من خلال غرف الدردشة الفيدرالية.
        يمكن للمستخدمين الانضمام إلى خوادم منزلية مختلفة والتواصل مع بعضهم البعض.
    </string>

    <string name="tornetwork_description">
        شبكة حاسوبية تهدف إلى توفير الخصوصية وإخفاء الهوية لمستخدميها على الإنترنت.
        تعمل عن طريق توجيه حركة المرور عبر سلسلة من الخوادم حول العالم،
        ما يجعل من الصعب تتبع مصدر حركة المرور أو تحديد هوية المستخدم.
    </string>

    <string name="orbot_description">
        تطبيق يقوم بتوجيه حركة المرور من أي تطبيق مثبت على هاتفك عبر شبكة تور.
    </string>

    <string name="snowflake_description">
        ميزة في متصفح Tor تتيح للمستخدمين تجاوز الرقابة على الإنترنت
        والوصول إلى شبكة Tor حتى عندما تكون اتصالات Tor العادية محظورة.
    </string>

    <string name="i2p_description">
        مشروع يقوم بتشفير اتصالاتك وتوجيهها عبر شبكة من الحواسيب الموزعة حول العالم.
        يركز بشكل أساسي على الخصوصية والأمان، ويوفر طبقة إضافية
        من الحماية للمستخدمين الذين يبحثون عن مجهولية الهوية على الإنترنت.
    </string>

    <string name="mvt_description">
        مجموعة من الأدوات مفتوحة المصدر يمكن استخدامها من قبل المحققين وخبراء الأمن
        لتحديد علامات الاختراق على الأجهزة المحمولة،
        ما يساعد في حماية الأفراد  من التهديدات السيبرانية المختلفة.
    </string>

    <string name="imazing_description">
        أداة مجانية لتحليل برامج التجسس لأجهزة iOS، تعمل كواجهة رسومية لـ (MVT).
        يمكن أن يكون أسهل بكثير تشغيل هذه الأداة مقارنةً بـ MVT نفسه،
        الذي هو أداة سطر أوامر مصممة للتقنيين والمحققين الجنائيين.
    </string>

    <string name="auditor_description">
        تطبيق Auditor في GrapheneOS يهدف إلى توفير آلية موثوقة للتحقق من أن جهاز Android
        يعمل بنظام التشغيل الأصلي مع قفل أداة الإقلاع (bootloader) وأن النظام لم يتعرض لأي تلاعب.
    </string>

    <string name="googlepixel_description">
        تُعرف أجهزة جوجل بيكسل بأمانها الجيد ودعمها المناسب لميزة (Verified Boot)،
        حتى عند تثبيت أنظمة تشغيل مخصصة. بدءًا من بيكسل 8 و8 برو،
        تتلقى أجهزة بيكسل حدًا أدنى 7 سنوات من التحديثات الأمنية المضمونة،
        ما يضمن دعم أطول بكثير مقارنةً بفترة 2 إلى 5 سنوات
        التي تقدمها الشركات المصنعة المنافسة عادةً.
    </string>

    <string name="yubikey_description">
        جهاز يستخدم للمصادقة الثنائية (2FA) لحماية الحسابات عبر الإنترنت.
        يشبه إلى حد كبير محرك أقراص USB ولكنه يعمل كرمز أمان مادي لتأمين عمليات تسجيل الدخول.
    </string>

    <string name="nitrokey_description">
       جهاز أمان على شكل مفتاح USB، يستخدم لتشفير وتوقيع البيانات بشكل آمن.
    </string>

    <string name="stalwart_description">
        خادم بريد إلكتروني مفتوح المصدر مكتوب بلغة Rust.
        يهدف إلى توفير حل أمن وموثوق يُسهل على الأفراد والشركات إعداده وصيانته بأنفسهم.
    </string>

    <string name="mailcow_description">
       خادم بريد إلكتروني سهل الاستخدام وآمن ومفتوح المصدر.
        يوفر واجهة مستخدم رسومية سهلة الاستخدام لإدارة الخادم،
        بما في ذلك إنشاء صناديق البريد وإدارة المستخدمين وتكوين الإعدادات.
    </string>

    <string name="mailinabox_description">
        سكربت إعداد تلقائي لاستضافة بريدك الإلكتروني بنفسك على نظام أوبونتو.
        هدفه هو تسهيل عملية إعداد خادم البريد للمستخدمين.
    </string>

    <string name="protondrive_description">
        خدمة تخزين سحابية آمنة ومشفرة تهدف إلى توفير مساحة آمنة لتخزين الملفات
        والوصول إليها عبر الأجهزة المختلفة، مع التركيز على الخصوصية والأمان.
    </string>

    <string name="tresorit_description">
        خدمة مشفرة للتخزين السحابي يوفر مستوى عالٍ من الأمان والخصوصية لملفاتك.
        يتيح لك حفظ ومزامنة ومشاركة الملفات بأمان،
        مع العلم أن بياناتك محمية من الوصول غير المصرح به، حتى من قبل موظفي Tresorit أنفسهم.
    </string>

    <string name="peergos_description">
        بروتوكول لامركزي ومنصة مفتوحة المصدر يوفر مساحة آمنة
        حيث يمكن للمستخدمين تخزين ومشاركة وعرض صورهم ومقاطع الفيديو والمستندات وغيرها.
    </string>

    <string name="easyoptouts_description">
        خدمة تكلفتها 20 دولارًا سنويًا،
        تقوم بالبحث في عدد من المواقع المختلفة وتقديم طلبات حذف البيانات تلقائيًا نيابةً عنك.
    </string>

    <string name="results_about_you_description">
        أداة مجانية تساعدك في اكتشاف ما إذا كانت معلومات الاتصال الشخصية الخاصة بك،
        بما في ذلك عنوان منزلك ورقم هاتفك وعنوان بريدك الإلكتروني، تظهر في نتائج بحث جوجل.
        إذا تم العثور على أي معلومات شخصية، يمكنك طلب إزالتها.
    </string>

    <string name="controld_description">
        خدمة قابلة للتخصيص تتيح لك التحكم في كيفية استجابة طلبات DNS على جهازك.
        يمكنك استخدامه لحظر المواقع الضارة، وتصفية المحتوى غير المرغوب فيه،
        وحماية أجهزتك من الإعلانات والمتتبعات.
    </string>

    <string name="cloudflare_description">
        خدمة DNS سريعة وموثوقة تلتزم بخصوصية المستخدمين وتأمين بياناتهم.
    </string>

    <string name="quad9_description">
        خدمة DNS توفر حماية وخصوصية للمستخدمين عبر الإنترنت.
        يعمل على حظر المواقع الضارة، ما يمنع الوصول إليها من خلال متصفحك.
    </string>

    <string name="mullvad_description">
        خدمة مشفرة تدعم إجراء استعلامات DNS بشكل آمن ومشفر
        ما يحمي خصوصية المستخدمين ويمنع مزودي خدمة الإنترنت
        وغيرهم من الجهات الخارجية من تتبع نشاطهم على الويب.
    </string>

    <string name="adguard_dns_description">
        خدمة DNS تدعم حظر الإعلانات والمواقع الضارة والتتبع عبر الإنترنت
        دون الحاجة إلى تثبيت أي تطبيقات إضافية على أجهزتهم.
    </string>

    <string name="dns0_eu_description">
        خدمة DNS آمنة وموثوقة.
        يركز على حماية المستخدمين من التهديدات الأمنية الشائعة مثل التصيد الاحتيالي والبرامج الضارة.
    </string>

    <string name="pihole_description">
        مشروع مجاني ومفتوح المصدر يعمل على حظر الإعلانات على مستوى الشبكة،
        ما يعني أنه يحمي جميع الأجهزة المتصلة بشبكتك من الإعلانات والمحتوى غير المرغوب فيه،
        دون الحاجة إلى تثبيت أي برنامج على كل جهاز على حدة.
    </string>

    <string name="adguard_home_description">
        خدمة DNS مفتوحة المصدر تعمل كخادم لحظر الإعلانات والمتتبعات على مستوى شبكتك.
    </string>

    <string name="rethinkdns_description">
        تطبيق مجاني ومفتوح المصدر يعمل كـ جدار حماية (Firewall)
        ومانع إعلانات ومزود DNS مخصص على نظام أندرويد.
    </string>

    <string name="dnscrypt_proxy_description">
        أداة لتحسين أمان وخصوصية اتصالات DNS الخاصة بك،
        ما يوفر طبقة إضافية من الحماية من التهديدات المختلفة عبر الإنترنت.
    </string>

    <string name="nextdns_description">
        خدمة DNS قائمة على السحابة توفر تصفية محتوى قابلة للتخصيص،
        وحظر الإعلانات، وحماية من البرامج الضارة، وتحليلات مفصلة، ورقابة أبوية.
    </string>

    <string name="addy_io_description">
        خدمة إعادة توجيه بريد إلكتروني مفتوحة المصدر.
        تهدف إلى حماية عناوين البريد الإلكتروني للمستخدمين
        من البريد العشوائي والرسائل غير المرغوب فيها.
    </string>

    <string name="simplelogin_description">
        خدمة تسمح لك بإنشاء أسماء مستعارة لحماية بريدك الإلكتروني الحقيقي
        من الرسائل العشوائية والتتبع والمخاطر الأمنية الأخرى.
    </string>

    <string name="protonmail_description">
        خدمة بريد إلكتروني تهدف إلى حماية خصوصية المستخدمين. تعتمد على التشفير،
        ما يعني أن الرسائل مشفرة على جهاز المستخدم ولا يمكن فك تشفيرها إلا بواسطة المستلم المقصود.
    </string>

    <string name="mailbox_org_description">
        خدمة بريد إلكتروني آمنة ومستقلة،
        توفر خدمات بريد إلكتروني مشفرة مع التركيز على الخصوصية وحماية البيانات.
    </string>

    <string name="tuta_email_description">
        خدمة بريد إلكتروني تضمن تشفير جميع رسائل
        البريد الإلكتروني وجهات الاتصال الخاصة بك للحفاظ على سريتها.
    </string>

    <string name="privacy_com_description">
        خدمة دفع تتيح للمستخدمين إنشاء بطاقات ائتمان افتراضية،
        وذلك لحماية معلوماتهم المالية عند التسوق عبر الإنترنت.
    </string>

    <string name="mysudo_description">
        خدمة توفر ما يصل إلى 9 بطاقات افتراضية اعتمادًا على الخطة التي تشتريها.
        تشمل خططهم المدفوعة أيضًا ميزات قد تكون مفيدة لإجراء عمليات الشراء بشكل خاص،
        مثل أرقام الهواتف الافتراضية وعناوين البريد الإلكتروني.
    </string>

    <string name="coincards_description">
        منصة تسمح لك بشراء بطاقات الهدايا.
        تحتوي صفحتهم الرئيسية على قائمة كاملة بالدول المختلفة التي تتوفر فيها خدمتهم.
    </string>

    <string name="ente_photos_description">
        خدمة تعتمد على التشفير الشامل للصور تدعم النسخ الاحتياطي التلقائي
        ومشاركة الألبومات بشكل خاص، وإمكانية استيراد وتصدير
        البيانات بسهولة على أنظمة iOS وAndroid.
    </string>

    <string name="photoprism_description">
        منصة قابلة للاستضافة الذاتية لإدارة الصور.
        تدعم مزامنة ومشاركة الألبومات بالإضافة إلى مجموعة متنوعة من الميزات الأخرى.
    </string>

    <string name="brave_search_description">
        محرك بحث مستقل، تم تحسين الفهرس الخاص به ليكون متوافقًا مع بحث جوجل،
        وبالتالي قد يوفر نتائج أكثر دقة من الناحية السياقية مقارنةً بالبدائل الأخرى.
    </string>

    <string name="duckduckgo_description">
       محرك بحث يركز على حماية خصوصية المستخدمين.
        يستخدم العديد من المصادر بخلاف Bing للحصول على
        الإجابات الفورية وغيرها من النتائج غير الأساسية.
    </string>

    <string name="mullvad_leta_description">
       محرك بحث يركز على الخصوصية ويعمل كوسيط بين المستخدم ومحركات البحث الأخرى
        مثل Google وBrave، حيث يرسل طلبات البحث إلى هذه المحركات دون الكشف عن معلومات المستخدم.
    </string>

    <string name="startpage_description">
        محرك يركز على الخصوصية.
        يوفر نتائج بحث شبيهة بـ Google، ولكنه لا يتتبع أو يخزن معلومات المستخدم الشخصية.
    </string>

    <string name="searxng_description">
        محرك بحث مجاني ومفتوح المصدر يركز على الخصوصية،
        ويجمع النتائج من عدة محركات بحث أخرى لتجنب تتبع المستخدمين.
    </string>

    <string name="protonvpn_description">
       خدمة VPN توفر للمستخدمين اتصالاً آمنًا ومشفرًا بالإنترنت،
        ما يساعد على حماية خصوصيتهم وبياناتهم.
        توفر الشركة خيارات مجانية ومدفوعة، وتشتهر بسياسة عدم الاحتفاظ بالسجلات.
    </string>

    <string name="ivpn_description">
        خدمة VPN تركز على الخصوصية،
        توفر مجموعة من الميزات مثل دعم بروتوكولات WireGuard وOpenVPN، وحظر الإعلانات والمتتبعات.
    </string>

    <string name="mullvadvpn_description">
        خدمة VPN تشتهر بالتزامها القوي بخصوصية المستخدم وإخفاء هويته وأمانه.
        تتيح للمستخدمين تصفح الإنترنت بشكل مجهول
        عن طريق تغيير عنوان IP الخاص بهم وتوفير طبقة إضافية من الأمان.
    </string>
</resources>