<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">Privacium es una aplicación enfocada en la privacidad que viene con una lista de software y servicios que respetan su privacidad.</string>
    <string name="bottom_nav_home">Inicio</string>
    <string name="bottom_nav_settings">Ajustes</string>
    <string name="bottom_nav_search">Buscar</string>
    <string name="settings_title">Ajustes</string>
    <string name="theme_setting_title">Tema</string>
    <string name="language_setting_title">Idioma</string>
    <string name="about_setting_title">Acerca de</string>
    <string name="choose_startup_category">Elegir categoría de inicio</string>
    <string name="choose_theme_title">Elegir tema</string>
    <string name="theme_auto">Predeterminado del sistema</string>
    <string name="theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="theme_light">Claro</string>
    <string name="choose_language_title">Elegir Idioma</string>
    <string name="homepage">Página de inicio</string>
    <string name="homepage_label">Página de inicio</string>
    <string name="developer_label">desarrollador</string>
    <string name="all">Todo</string>
    <string name="search_for_tools">Buscar herramientas…</string>
    <string name="search_in">Buscar en %1$s</string>
    <string name="no_tools_found_for">No se encontraron herramientas para \"%1$s\".</string>
    <string name="internet_browsing">Navegación de Web</string>
    <string name="software">Software</string>
    <string name="providers">Proveedores</string>
    <string name="hardware">Hardware</string>
    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="self_hosting">Auto-alojamiento</string>
    <string name="operating_systems">Sistemas Operativos</string>
    <string name="desktop_browsers">Navegadores web para Escritorio</string>
    <string name="mobile_browsers">Navegadores web para Móvil</string>
    <string name="browser_extensions">Extensiones de Navegador</string>
    <string name="torbrowser">Navegador Tor</string>
    <string name="desktop">Escritorio</string>
    <string name="android">Android</string>
    <string name="router_firmware">Firmware del enrutador</string>
    <string name="ai_chat">Chat IA</string>
    <string name="password_managers">Administradores de Contraseñas</string>
    <string name="multifactor_authentication">Autenticación Multifactor</string>
    <string name="email_clients">Clientes de Correo Electrónico</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="office_suites">Suites de oficina</string>
    <string name="notebooks">Notas</string>
    <string name="cryptocurrency">Criptomonedas</string>
    <string name="file_sharing">Compartir Archivos</string>
    <string name="metadata">Metadatos</string>
    <string name="document_collaboration">Colaboración de Documentos</string>
    <string name="encryption">Encriptación</string>
    <string name="frontends">Frontends</string>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="language_tools">Herramientas de Lenguaje</string>
    <string name="maps">Mapas</string>
    <string name="news_aggregators">Agregadores de Noticias</string>
    <string name="pastebins">Pastebins</string>
    <string name="real_time_communication">Comunicación en tiempo real</string>
    <string name="social_networks">Redes Sociales</string>
    <string name="cloud_storage">Almacenamiento en la Nube</string>
    <string name="data_removal_services">Servicios de Eliminación de Datos</string>
    <string name="dns_resolvers">Resolutores de DNS</string>
    <string name="email_aliasing">Alias de correo electrónico</string>
    <string name="email_services">Servicios de Correo Electrónico</string>
    <string name="financial_services">Servicios Financieros</string>
    <string name="photo_management">Gestión de fotografías</string>
    <string name="search_engines">Motores de Búsqueda</string>
    <string name="vpn_services">Servicios de VPN</string>
    <string name="mobile_phones">Dispositivos Móviles</string>
    <string name="security_keys">Llaves de Seguridad</string>
    <string name="alternative_networks">Redes Alternativas</string>
    <string name="device_integrity">Integridad del Dispositivo</string>
    <string name="email_servers">Servidores de Correo Electronico</string>
    <string name="socialnetworks">Redes Sociales</string>
    <string name="frontend">Frontend</string>
    <string name="brave_description">Brave se basa en el proyecto del navegador web Chromium e incluye un bloqueador de contenido integrado y funciones de privacidad, muchas de las cuales están habilitadas de forma predeterminada.</string>
    <string name="firefox_description">Firefox proporciona fuertes configuraciones de privacidad, como la Protección de seguimiento mejorada, que puede ayudar a bloquear varios tipos de seguimiento.</string>
    <string name="mullvad_browser_description">Mullvad Browser es una versión de Tor Browser con las integraciones de la red Tor desactivadas. Su objetivo es proporcionar a los usuarios de VPN las tecnologías de navegador antihuellas de Tor Browser, que son protecciones clave contra la vigilancia masiva. Está desarrollado por Tor Project y distribuido por Mullvad, y no requiere el uso de la VPN de Mullvad.</string>
    <string name="cromite_description">Cromite es un navegador basado en Chromium con bloqueo de anuncios integrado, protección de huellas dactilares y otras mejoras de privacidad y seguridad.</string>
    <string name="safari_description">Safari es el navegador predeterminado en iOS. Incluye funciones de privacidad como Prevención de seguimiento inteligente, pestañas de navegación privada aisladas y efímeras, protección de huellas dactilares y aleatorización de huellas dactilares.</string>
    <string name="ublock_origin_description">uBlock Origin es un bloqueador de contenido popular que podría ayudarlo a bloquear anuncios, rastreadores y secuencias de comandos de huellas digitales.</string>
    <string name="ublock_origin_lite_description">uBlock Origin Lite es un bloqueador de contenido compatible con Manifest V3. En comparación con el uBlock Origin original, esta extensión no requiere permisos amplios para funcionar, lo que reduce el riesgo de ataques pasivos en su navegador si se agrega una regla maliciosa a una lista de filtros.</string>
    <string name="adguard_description">AdGuard para iOS es una extensión de bloqueo de contenido libre y de código abierto para Safari que utiliza la API nativa Content Blocker.</string>
    <string name="tor_browser_description">Tor Browser es la mejor opción si necesita anonimato, ya que le brinda acceso a la red Tor y a los puentes, e incluye configuraciones y extensiones predeterminadas que se configuran automáticamente según los niveles de seguridad predeterminados: Estándar, Seguro y Más seguro.</string>
    <string name="onion_browser_description">Onion Browser es un navegador de código abierro que permite navegar por la web anonimamente mediante la red Tor en dispositivos iOS y es avalado por el proyecto Tor.</string>
    <string name="fedora_description">Fedora Linux es nuestra distribución de escritorio recomendada para personas nuevas en Linux. Fedora generalmente adopta tecnologías más nuevas antes que otras distribuciones. Estas nuevas tecnologías suelen venir acompañadas de mejoras en la seguridad, la privacidad y la usabilidad en general.</string>
    <string name="opensuse_tumbleweed_description">openSUSE Tumbleweed es una distribución estable de lanzamiento continuo. openSUSE Tumbleweed utiliza Btrfs y Snapper para garantizar que las instantáneas se puedan revertir en caso de que surja un problema.</string>
    <string name="arch_description">Arch Linux es una distribución liviana que puede hacer usted mismo (DIY), lo que significa que solo obtiene lo que instala.</string>
    <string name="atomic_description">Fedora Atomic Desktops son variantes de Fedora que usan el administrador de paquetes rpm-ostree y tiene un fuerte enfoque en flujos de trabajo en contenedores y Flatpak para aplicaciones de escritorio.</string>
    <string name="nixos_description">NixOS es una distribución independiente basada en el administrador de paquetes Nix con un enfoque en la reproducibilidad y la confiabilidad.</string>
    <string name="whonix_description">Whonix se basa en Kicksecure, una bifurcación de Debian centrada en la seguridad. Su objetivo es brindar privacidad, seguridad y anonimato en Internet. Whonix se utiliza mejor junto con Qubes OS.</string>
    <string name="tails_description">Tails es un sistema operativo en vivo basado en Debian que enruta todas las comunicaciones a través de Tor, que puede iniciarse en casi cualquier computadora desde una instalación de DVD, memoria USB o tarjeta SD. No deja rastro de sí mismo en la computadora en la que se utiliza después de apagarlo.</string>
    <string name="qubesos_description">Qubes OS es un sistema operativo de código abierto diseñado para brindar una sólida seguridad para la informática de escritorio a través de máquinas virtuales seguras. Qubes está basado en Xen, X Window System y Linux. Puede ejecutar la mayoría de las aplicaciones de Linux y utilizar la mayoría de los controladores de Linux.</string>
    <string name="secureblue_description">Secureblue es un sistema operativo centrado en la seguridad basado en Fedora Atomic Desktops. Incluye una serie de características de seguridad destinadas a defender proactivamente contra la explotación de vulnerabilidades conocidas y desconocidas, y viene con Trivalent, su navegador web reforzado basado en Chromium.</string>
    <string name="kicksecure_description">Kicksecure—en términos demasiado simplificados—es un conjunto de scripts, configuraciones y paquetes que reducen sustancialmente la superficie de ataque de Debian. Cubre muchas recomendaciones de privacidad y refuerzo de forma predeterminada. También sirve como sistema operativo base para Whonix.</string>
    <string name="grapheneos_description">GrapheneOS proporciona mejoras adicionales de seguridad y privacidad. Tiene un asignador de memoria reforzado, permisos de red y sensores, y varias otras características de seguridad. GrapheneOS también viene con actualizaciones de firmware completas y compilaciones firmadas, por lo que el arranque verificado es totalmente compatible.</string>
    <string name="shelter_description">Shelter es una aplicación que te ayuda a aprovechar la funcionalidad de perfil de trabajo de Android para aislar o duplicar aplicaciones en tu dispositivo.</string>
    <string name="secure_camera_description">Secure Camera es una aplicación de cámara centrada en privacidad y seguridad que puede capturar imágenes, vídeos y códigos QR. Las extensiones de proveedores de CameraX también son compatibles con los dispositivos disponibles.</string>
    <string name="pdfviewer_description">Secure PDF Viewer es un visor de PDF basado en pdf.js que no requiere ningún permiso. El PDF se introduce en un WebView aislado. Esto quiere decir que no requiere ningún permiso directo para acceder al contenido o archivos.</string>
    <string name="obtainium_description">Obtainiun es un administrador de apps que le permite instalar y actualizar apps directamente de la propia página de lanzamiento del desarrollador (ej. GitHub, GitLab, la página web del desarrollador, etc.) en lugar de una tienda o repositorio centralizado.</string>
    <string name="aurora_store_description">Aurora Store es un cliente de Google Play Store que no requiere una cuenta de Google, servicios de Google Play, o microG para descargar apps.</string>
    <string name="f_droid_description">A menudo se recomienda F-Droid como alternativa a Google Play, especialmente dentro de la comunidad de privacidad.</string>
    <string name="openwrt_description">OpenWrt es un sistema operativo basado en Linux; se utiliza principalmente en dispositivos integrados para enrutar el tráfico de red. Incluye util-linux, uClibc y BusyBox. Todos los componentes han sido optimizados para routers domésticos.</string>
    <string name="opnsense_description">OPNsense es una plataforma de enrutamiento y firewall de código abierto basada en FreeBSD que incorpora muchas características avanzadas como modelado de tráfico, equilibrio de carga y capacidades VPN, con muchas más características disponibles en forma de complementos.</string>
    <string name="koboldcpp_description">Kobold.cpp es un cliente de IA que se ejecuta localmente en su computadora Windows, Mac o Linux. Es una excelente opción si buscas mucha personalización y ajustes, como por ejemplo para juegos de rol.</string>
    <string name="ollama_description">Ollama es un asistente de IA de línea de comandos que está disponible en macOS, Linux y Windows. Ollama es una excelente opción si busca un cliente de IA que sea fácil de usar, ampliamente compatible y rápido debido al uso de inferencia y otras técnicas. Tampoco implica ninguna configuración manual.</string>
    <string name="llamafile_description">Llamafile es un ejecutable liviano de un solo archivo que permite a los usuarios ejecutar LLMs localmente en sus propias computadoras sin necesidad de configuración. Está respaldado por Mozilla y disponible en Linux, macOS y Windows.</string>
    <string name="tuta_description">Tuta ofrece un calendario gratuito y encriptado en todas las plataformas compatibles. Las características incluyen: cifrado de extremo a extremo automático de todos los datos, funciones para compartir, funcionalidad de importación/exportación, autenticación multifactor y más.</string>
    <string name="protoncalendar_description">Proton Calendar es un servicio de calendario cifrado disponible para los miembros de Proton a través de clientes web o móviles. Las características incluyen: Cifrado de extremo a extremo automático de todos los datos, funciones para compartir, funcionalidad de importación/exportación y más.</string>
    <string name="monero_description">Monero utiliza una cadena de bloques (blockchain) con tecnologías que mejoran la privacidad y ofuscan las transacciones para lograr el anonimato. Cada transacción de Monero oculta el monto de la transacción, las direcciones de envío y recepción y la fuente de fondos sin ningún obstáculo que superar, lo que la convierte en una opción ideal para los principiantes en criptomonedas.</string>
    <string name="cakewallet_description">Cake Wallet soporta múltiples criptomonedas. Una versión solo de Monero de Cake Wallet para iOS y Android está disponible en Monero.com.</string>
    <string name="monerujo_description">Una Billetera de Monero para Android</string>
    <string name="feather_description">Feather es una billetera Monero libre y de código abierto para Linux, Tails, Windows y macOS.</string>
    <string name="mat2_description">MAT2 es un software multiplataforma libre que le permite eliminar metadatos de tipos de archivos de imagen, audio, torrent y documentos. Proporciona una herramienta de línea de comandos y una interfaz gráfica de usuario a través de una extensión para Dolphin, el administrador de archivos predeterminado de KDE.</string>
    <string name="exiferaser_description">ExifEraser es una aplicación de borrado de metadatos de imágenes moderna y sin permiso para Android.</string>
    <string name="exiftool_description">ExifTool es la biblioteca Perl original y la aplicación de línea de comandos para leer, escribir y editar metainformación en una amplia variedad de formatos de archivo.</string>
    <string name="nextcloud_description">Nextcloud es un conjunto de software cliente-servidor libre y de código abierto para crear sus propios servicios de alojamiento de archivos en un servidor privado que usted controla.</string>
    <string name="cryptpad_description">CryptPad es una alternativa de diseño privado a las herramientas de oficina populares. Todo el contenido de este servicio web está cifrado de extremo a extremo y se puede compartir fácilmente con otros usuarios.</string>
    <string name="thunderbird_description">Thunderbird es un cliente gratuito, de código abierto y multiplataforma de correo electrónico, grupos de noticias, servicio de noticias y chat (XMPP, IRC, Matrix) desarrollado por la comunidad Thunderbird y anteriormente por la Fundación Mozilla.</string>
    <string name="applemail_description">Apple Mail viene incluido en macOS y puede ser extendido para tener soporte OpenPGP con GPG Suite, que añade la habilidad de enviar correos encriptados con PGP.</string>
    <string name="fairemail_description">FairEmail es una aplicación de correo electrónico mínima de código abierto que utiliza estándares abiertos (IMAP, SMTP, OpenPGP) y minimiza el uso de datos y batería.</string>
    <string name="evolution_description">Evolution es una aplicación de gestión de información personal que proporciona funciones integradas de correo, calendario y libreta de direcciones.</string>
    <string name="kontact_description">Kontact es una aplicación de gestión de información personal (PIM) del proyecto KDE. Proporciona un cliente de correo, una libreta de direcciones, un cliente RSS y un organizador.</string>
    <string name="mailvelope_description">Mailvelope es una extensión de navegador que permite el intercambio de correos electrónicos cifrados siguiendo el estándar de cifrado OpenPGP.</string>
    <string name="neomutt_description">NeoMutt es un lector de correo electrónico de línea de comandos de código abierto para Linux y BSD. Es una bifurcación de Mutt con características adicionales. NeoMutt es un cliente basado en texto que tiene una curva de aprendizaje pronunciada. Sin embargo, es muy personalizable.</string>
    <string name="cryptomator_description">Cryptomator es una solución de cifrado diseñada para guardar archivos de forma privada en cualquier proveedor de servicios en la nube, eliminando la necesidad de confiar en que no accederán a sus archivos. Le permite crear bóvedas que se almacenan en una unidad virtual, cuyo contenido está cifrado y sincronizado con su proveedor de almacenamiento en la nube.</string>
    <string name="veracrypt_description">VeraCrypt es una utilidad gratuita disponible que se utiliza para el cifrado sobre la marcha. Puede crear un disco virtual cifrado dentro de un archivo, cifrar una partición o cifrar todo el dispositivo de almacenamiento con autenticación previa al inicio.</string>
    <string name="bitlocker_description">BitLocker es la solución de cifrado de volumen completo incluida con Microsoft Windows que utiliza el Módulo de plataforma segura (TPM) para seguridad basada en hardware.</string>
    <string name="filevault_description">FileVault es la solución de cifrado de volúmenes sobre la marcha integrada en macOS. FileVault aprovecha las capacidades de seguridad del hardware presentes en un Apple Silicon SoC o un chip de seguridad T2.</string>
    <string name="luks_description">LUKS es el método FDE predeterminado para Linux. Se puede utilizar para cifrar volúmenes completos, particiones o crear contenedores cifrados.</string>
    <string name="kryptor_description">Kryptor es una herramienta de firma y cifrado de archivos gratuita y de código abierto que utiliza algoritmos criptográficos modernos y seguros. Su objetivo es ser una mejor versión de age y Minisign para proporcionar una alternativa simple y sencilla a GPG.</string>
    <string name="tomb_description">Tomb es un contenedor de shell de línea de comandos para LUKS. Admite esteganografía a través de herramientas de terceros.</string>
    <string name="gnupg_description">GnuPG es una alternativa con licencia GPL al conjunto de software criptográfico PGP.</string>
    <string name="gpg4win_description">GPG4win es un paquete para Windows de Intevation y g10 Code. Incluye varias herramientas que pueden ayudarle a utilizar GPG en Microsoft Windows.</string>
    <string name="gpgsuite_description">GPG Suite proporciona soporte OpenPGP para Apple Mail y otros clientes de correo electrónico en macOS.</string>
    <string name="openkeychain_description">OpenKeychain es una implementación de GnuPG para Android. Los clientes de correo como Thunderbird, FairEmail y otras aplicaciones de Android lo requieren comúnmente para brindar soporte de cifrado.</string>
    <string name="send_description">Send es una biurificación del servicio descontinuado Firefox Send de Mozilla que permite enviar archivos a otros mediante un link. Los archivos están encriptados en su dispositivo para que no sea leído por un servidor, y opcionalmente pueden ser protegidos por contraseña.</string>
    <string name="onionshare_description">OnionShare es una herramienta de código abierto que le permite compartir segura y anonimamente un archivo de cualquier tamaño. Funciona iniciando un servidor web accesible como servicio onion de Tor, con una URL inadivinable que puede compartir con recipientes para descargar o enviar archivos.</string>
    <string name="freedombox_description">FreedomBox es un sistema operativo diseñado para ejecutarse en una computadora de placa única (SBC). El objetivo es facilitar la configuración de aplicaciones de servidor para casos de uso como compartir archivos.</string>
    <string name="syncthing_description">Syncthing es una utilidad de sincronización continua de archivos punto a punto de código abierto. Se utiliza para sincronizar archivos entre dos o más dispositivos a través de la red local o Internet. Syncthing no utiliza un servidor centralizado; Utiliza el protocolo Block Exchange para transferir datos entre dispositivos. Todos los datos se cifran mediante TLS.</string>
    <string name="redlib_description">Redlib es un frontend de código abierto para el sitio web de Reddit que también se puede auto-alojar. Puede acceder a Redlib a través de varias instancias públicas.</string>
    <string name="proxitok_description">ProxiTok es un frontend de código abierto para el sitio web de TikTok que también se puede auto-alojar.</string>
    <string name="invidious_description">Invidious es un frontend libre y de código abierto para YouTube que tambien se puede auto-alojar.</string>
    <string name="piped_description">Piped es un frontend libre y de código abierto para YouTube que tambien se puede auto-alojar.</string>
    <string name="freetube_description">FreeTube es una aplicación de escritorio libre y de código abierto para YouTube. FreeTube extrae datos de YouTube utilizando su API integrada basada en YouTube.js o el API de Invidious. Puede configurar cualquiera de ellos como predeterminado y el otro como alternativa. Cuando usa FreeTube, su lista de suscripciones, listas de reproducción, historial de reproducciones y de búsqueda se guardan localmente en su dispositivo.</string>
    <string name="yattee_description">Yattee es un reproductor de vídeo libre y de código abierto orientado a la privacidad para iOS, tvOS y macOS para YouTube. Debido a las restricciones del App Store, necesitará tomar unos pasos extra antes de poder utilizar Yattee para ver YouTube. Yattee le permite conectar a instancias de Invidious o Piped. Al usar Yattee, su lista de suscripciones se guarda localmente en su dispositivo.</string>
    <string name="libretube_description">LibreTube es una aplicación de Android libre y de código abierto para YouTube que utiliza el API de Piped. Su lista de suscripciones y listas de reproducción se guardan localmente en su dispositivo Android.</string>
    <string name="newpipe_description">NewPipe es una aplicación de Android libre y de código abierto para YouTube, SoundCloud, media.ccc.de, Bandcamp y PeerTube. Su lista de suscripciones y listas de reproducción se guardan localmente en su dispositivo Android.</string>
    <string name="drip_description">Drip es un rastreador de ciclo menstrual de código abierto y con inclusión de género disponible en todas las plataformas móviles.</string>
    <string name="euki_description">Euki es un rastreador del ciclo menstrual respaldado por una organización sin fines de lucro. Todos los datos del usuario se almacenan localmente en su dispositivo y se pueden proteger con una contraseña.</string>
    <string name="gadgetbridge_description">Gadgetbridge es una aplicación Android de código abierto que permite emparejar y administrar.</string>
    <string name="applehealth_records_description">Apple Health Records es una función integrada en Apple Health que le permite ver, almacenar y compartir sus registros médicos. Comparte las funciones de seguridad y privacidad de Apple Health.</string>
    <string name="commonhealth_description">CommonHealth es una aplicación Android respetuosa con la privacidad que permite que la gente tenga acceso a sus registros médicos electrónicos y los comparta de forma segura con los proveedores. Todos los datos médicos se guardan en su dispositivo y pueden protegerse con un código de acceso o autenticación biométrica.</string>
    <string name="languagetool_description">LanguageTool es un corrector multilingüe de gramática, estilo y ortografía que admite más de 20 idiomas. De acuerdo con su política de privacidad, no almacenan ningún contenido enviado a su servicio para su revisión, pero para mayor seguridad, el software se puede auto-alojar.</string>
    <string name="organicmaps_description">Organic Maps es una aplicación de navegación estilo navegador por satélite y visualización de mapas desarrollada por la comunidad y de código abierto para peatones, conductores y ciclistas. La aplicación ofrece mapas mundiales sin conexión basados en datos de OpenStreetMap y navegación con privacidad: sin seguimiento de ubicación, sin recopilación de datos y sin anuncios. La aplicación se puede utilizar completamente sin conexión.</string>
    <string name="osmand_description">OsmAnd es una aplicación de navegación y mapas fuera de línea basada en OpenStreetMap que ofrece navegación paso a paso para caminar, andar en bicicleta, conducir y en transporte público. Es de código abierto y no recopila ningún dato del usuario.</string>
    <string name="enteauth_description">Ente Auth es una aplicación gratuita y de código abierto que almacena y genera tokens TOTP. Se puede utilizar con una cuenta en línea para realizar copias de seguridad y sincronizar sus tokens en sus dispositivos de forma segura y cifrada de extremo a extremo. También se puede utilizar sin conexión en un solo dispositivo sin necesidad de una cuenta.</string>
    <string name="aegis_description">Aegis Authenticator es una aplicación gratuita y de código abierto para Android que le permite administrar sus tokens de verificación en dos pasos para sus servicios en línea. Aegis Authenticator opera completamente fuera de línea/localmente, pero incluye la opción de exportar sus tokens para respaldo a diferencia de muchas alternativas.</string>
    <string name="akregator_description">Akregator es un lector de noticias que forma parte del proyecto KDE. Viene con una búsqueda rápida, una funcionalidad de archivo avanzada y un navegador interno para facilitar la lectura de noticias.</string>
    <string name="newsflash_description">NewsFlash es un lector de noticias moderno, de código abierto y facil de utilizar para Linux. Se puede utilizar fuera de línea o con servicios como Inoreader o Nextcloud News. Tiene una función de búsqueda y una lista predefinida de fuentes que puedes agregar directamente.</string>
    <string name="feeder_description">Feeder es un cliente RSS moderno para Android que tiene muchas funciones y funciona bien con carpetas de canales RSS.</string>
    <string name="miniflux_description">Miniflux es un agregador de noticias basado en web que puedes alojar tú mismo.</string>
    <string name="netnewswire_description">NetNewsWire es un lector de feeds gratuito y de código abierto para macOS e iOS que se centra en un diseño y un conjunto de funciones nativos.</string>
    <string name="newsboat_description">Newsboat es un lector de feeds RSS/Atom para la consola de texto. Es una bifurcación mantenida activamente de Newsbeuter. Es muy liviano e ideal para usar sobre Secure Shell.</string>
    <string name="standardnotes_description">Standard Notes es una aplicación de notas simple y privada que cuenta con sincronización multiplataforma para un uso perfecto. Cuenta con cifrado de extremo a extremo en todas las plataformas y una potente experiencia de escritorio con temas y editores personalizados.</string>
    <string name="notesnook_description">Notesnool es una aplicación de notas cifradas de extremo a extremo libre, de código abierto, y fácil de utilizar enfocado en la privacidad del usuario. Cuenta con una funcionalidad de sincronización que le permite acceder a sus notas en múltiples plataformas. Puedes importar fácilmente tus notas desde Evernote, OneNote y otras aplicaciones utilizando su importador oficial.</string>
    <string name="joplin_description">Joplin es una aplicación de tareas y toma de notas cifrada de extremo a extremo, libre, de código abierto y con todas las funciones que puede manejar numerosas notas de Markdown organizadas en cuadernos y etiquetas. Puede sincronizarse a través de Nextcloud, Dropbox y más. También ofrece una fácil importación desde Evernote y notas de texto sin formato.</string>
    <string name="cryptee_description">Cryptee es una aplicación de almacenamiento de fotografías y editor de documentos cifrado de extremo a extremo basada en web y de código abierto. Cryptee ofrece 100 MB de almacenamiento gratis, con opciones pagas si necesitas más. El registro no requiere un correo electrónico ni otra información de identificación personal.</string>
    <string name="orgmode_description">Org-mode es un modo mayor para GNU Emacs. Org-mode sirve para tomar notas, mantener listas de tareas pendientes, planificar proyectos y crear documentos con un sistema de texto plano rápido y eficaz. La sincronización de archivos es posible con herramientas como Syncthing.</string>
    <string name="libreoffice_description">LibreOffice es un suit de oficina libre y de código abierto con amplia funcionalidad.</string>
    <string name="onlyoffice_description">OnlyOffice es una suite de oficina basada en la nube gratuita y de código abierto con amplias funcionalidades, incluyendo la integración con Nextcloud.</string>
    <string name="bitwarden_description">Bitwarden es un gestor de contraseñas y claves gratuito y de código abierto. Tiene como objetivo resolver problemas de gestión de contraseñas para individuos, equipos y organizaciones empresariales. Bitwarden es una de las mejores y más seguras soluciones para almacenar todos tus inicios de sesión y contraseñas mientras los mantienes sincronizados entre todos tus dispositivos.</string>
    <string name="protonpass_description">Proton Pass es un gestor de contraseñas cifrado de extremo a extremo y de código abierto desarrollado por Proton, el equipo detrás de Proton Mail. Almacena de forma segura tus credenciales de inicio de sesión, genera alias de correo electrónico únicos y admite y almacena claves de acceso.</string>
    <string name="_1password_description">1Password es un administrador de contraseñas con un fuerte enfoque en la seguridad y facilidad de uso que le permite almacenar contraseñas, claves de acceso, tarjetas de crédito, licencias de software y cualquier otra información sensible en una bóveda digital segura.</string>
    <string name="psono_description">Psono es un gestor de contraseñas gratuito y de código abierto con un enfoque en la gestión de contraseñas para equipos. Psono admite el uso compartido seguro de contraseñas, archivos, marcadores y correos electrónicos. Todos los secretos están protegidos por una contraseña maestra.</string>
    <string name="keepassxc_description">KeePassXC es una bifurcación comunitaria de KeePassX, una adaptación nativa multiplataforma de KeePass Password Safe, con el objetivo de extenderlo y mejorarlo con nuevas funciones y correcciones de errores para proporcionar un gestor de contraseñas de código abierto rico en funciones, multiplataforma y moderno.</string>
    <string name="keepassdx_description">KeePassDX es un gestor de contraseñas ligero para Android; permite editar datos cifrados en un único archivo en formato KeePass y rellenar formularios de forma segura.</string>
    <string name="gopass_description">Gopass es un gestor de contraseñas minimalista para la línea de comandos escrito en Go. Se puede utilizar en aplicaciones de scripting y funciona en los principales sistemas operativos de escritorio y de servidor.</string>
    <string name="privatebin_description">PrivateBin es un sitio web de pegado en línea de código abierto y diseño minimalista, en el que el servidor no tiene conocimiento alguno de los datos pegados. Los datos se cifran y descifran en el navegador mediante el algoritmo AES de 256 bits. Se trata de una versión mejorada de ZeroBin.</string>
    <string name="paaster_description">Paaster es una aplicación de pastebin segura y fácil de usar que da prioridad a la privacidad y la simplicidad. Gracias al cifrado de extremo a extremo y al historial de pegados, Paaster garantiza que el código que pegues se mantenga confidencial y accesible.</string>
    <string name="signal_description">Signal ofrece mensajería instantánea y llamadas protegidas por el protocolo Signal, un protocolo de cifrado extremadamente seguro que admite el secreto hacia adelante¹ y la seguridad tras una violación de la seguridad.</string>
    <string name="molly_description">Molly es un cliente alternativo de Signal para Android que te permite cifrar la base de datos local con una contraseña mientras está inactiva, eliminar de forma segura los datos de la RAM no utilizados, enrutar tu conexión a través de Tor y mucho más. También incluye mejoras de usabilidad, como copias de seguridad programadas, bloqueo automático y la posibilidad de utilizar tu teléfono Android como dispositivo vinculado en lugar de como dispositivo principal para una cuenta de Signal.</string>
    <string name="simplexchat_description">SimpleX Chat es un servicio de mensajería instantánea que no depende de ningún identificador único, como números de teléfono o nombres de usuario. Su red descentralizada convierte a SimpleX Chat en una herramienta eficaz contra la censura.</string>
    <string name="briar_description">Briar es un servicio de mensajería instantánea cifrada que se conecta con otros usuarios a través de la red Tor, lo que lo convierte en una herramienta eficaz para eludir la censura. Briar también puede conectarse mediante Wi-Fi o Bluetooth cuando los dispositivos se encuentran cerca. El modo de red en malla local de Briar puede resultar útil cuando hay problemas de conexión a Internet.</string>
    <string name="mastodon_description">Mastodon es una red social basada en protocolos web abiertos y software libre y de código abierto. Utiliza el protocolo ActivityPub, que está descentralizado como el correo electrónico: los usuarios pueden existir en diferentes servidores o incluso en diferentes plataformas y aún así comunicarse entre sí.</string>
    <string name="element_description">Element es el cliente insignia del protocolo Matrix, un estándar abierto que permite la comunicación descentralizada a través de salas de chat federadas. Los usuarios pueden existir en diferentes servidores domésticos pero aún así comunicarse entre sí.</string>
    <string name="tornetwork_description">La red Tor es un conjunto de servidores gestionados por voluntarios que te permite conectarte de forma gratuita y mejorar tu privacidad y seguridad en Internet. Tanto particulares como organizaciones pueden compartir información a través de la red Tor mediante los «servicios ocultos .onion» sin poner en riesgo su privacidad.</string>
    <string name="orbot_description">Orbot es una aplicación móvil que redirige el tráfico de cualquier aplicación de tu dispositivo a través de la red Tor.</string>
    <string name="snowflake_description">Snowflake te permite donar ancho de banda al Proyecto Tor mediante el uso de un «proxy Snowflake» en tu navegador.</string>
    <string name="i2p_description">I2P es una capa de red que encripta tus conexiones y las redirige a través de una red de ordenadores distribuidos por todo el mundo. Su objetivo principal es crear una red alternativa que proteja la privacidad, más que hacer que las conexiones habituales a Internet sean anónimas.</string>
    <string name="mvt_description">Mobile Verification Toolkit (MVT) es un conjunto de utilidades que simplifica y automatiza el proceso de análisis de dispositivos móviles en busca de posibles indicios de ataques o infecciones por parte de campañas de spyware conocidas.</string>
    <string name="imazing_description">iMazing ofrece una herramienta gratuita de análisis de spyware para dispositivos iOS que actúa como una interfaz gráfica de usuario para MVT. Su uso puede resultar mucho más sencillo en comparación con el propio MVT, que es una herramienta de línea de comandos diseñada para técnicos e investigadores forenses.</string>
    <string name="auditor_description">Auditor es una aplicación que aprovecha las funciones de seguridad del hardware para supervisar la integridad del dispositivo, validando de forma activa la identidad del mismo y la integridad de su sistema operativo. Actualmente, solo funciona con GrapheneOS o con el sistema operativo de serie de los dispositivos compatibles.</string>
    <string name="googlepixel_description">Los dispositivos Google Pixel son conocidos por su buen nivel de seguridad y por ser totalmente compatibles con Verified Boot, incluso cuando se instalan sistemas operativos personalizados. A partir de los modelos Pixel 8 y 8 Pro, los dispositivos Pixel cuentan con un mínimo de siete años de actualizaciones de seguridad garantizadas, lo que asegura una vida útil mucho más larga en comparación con los dos a cinco años que suelen ofrecer los fabricantes de la competencia.</string>
    <string name="yubikey_description">La serie YubiKey de Yubico se encuentra entre las llaves de seguridad más populares con certificación FIDO de nivel 2¹. La serie YubiKey 5 cuenta con una amplia gama de funciones, como Universal 2nd Factor (U2F), FIDO2 y WebAuthn, Yubico OTP, verificación de identidad personal (PIV), OpenPGP y autenticación TOTP y HOTP.</string>
    <string name="nitrokey_description">Nitrokey cuenta con una llave de seguridad compatible con FIDO2 y WebAuthn llamada Nitrokey FIDO2. Para que sea compatible con PGP, es necesario adquirir otra de sus llaves, como la Nitrokey Start, la Nitrokey Pro 2 o la Nitrokey Storage 2.</string>
    <string name="stalwart_description">Stalwart es un servidor de correo relativamente nuevo escrito en Rust que, además de los protocolos estándar IMAP, POP3 y SMTP, es compatible con JMAP. Ofrece una amplia variedad de opciones de configuración, pero también incluye por defecto unos ajustes muy razonables tanto en materia de seguridad como de funcionalidades, lo que facilita su uso inmediato. Cuenta con una interfaz de administración web compatible con la autenticación de dos factores (2FA) mediante TOTP y permite introducir la clave pública PGP para cifrar todos los mensajes entrantes.</string>
    <string name="mailcow_description">Mailcow es un servidor de correo avanzado ideal para quienes tienen experiencia con Linux. Lo tiene todo en un contenedor Docker: un servidor de correo compatible con DKIM, antivirus y control de spam, webmail y ActiveSync con SOGo, y administración web con soporte para la autenticación de dos factores (2FA).</string>
    <string name="mailinabox_description">Mail-in-a-Box es un script de configuración automatizada para instalar un servidor de correo en Ubuntu. Su objetivo es facilitar a los usuarios la configuración de su propio servidor de correo.</string>
    <string name="protondrive_description">Proton Drive es un servicio de almacenamiento en la nube cifrado ofrecido por Proton Mail, el popular proveedor de correo electrónico cifrado. El espacio de almacenamiento gratuito inicial está limitado a 2 GB, pero al completar ciertos pasos se puede obtener espacio adicional de hasta 5 GB.</string>
    <string name="tresorit_description">Tresorit es un proveedor suizo-húngaro de almacenamiento en la nube cifrado fundado en 2011. Tresorit es propiedad de Swiss Post, el servicio postal nacional de Suiza.</string>
    <string name="peergos_description">Peergos es un protocolo descentralizado y una plataforma de código abierto para almacenamiento, redes sociales y aplicaciones. Ofrece un espacio seguro y privado donde los usuarios pueden almacenar, compartir y ver sus fotos, vídeos, documentos, etc. Peergos protege tus archivos con un cifrado de extremo a extremo resistente a los ataques cuánticos y garantiza que todos los datos relacionados con tus archivos permanezcan privados.</string>
    <string name="easyoptouts_description">EasyOptOuts es un servicio que cuesta 20 dólares al año y que busca en varios sitios web de intermediarios de datos y envía automáticamente solicitudes de baja en tu nombre. Realizan la primera búsqueda y el proceso de eliminación de inmediato, y luego repiten el proceso cada cuatro meses por si tus datos aparecen en nuevos sitios con el paso del tiempo.</string>
    <string name="results_about_you_description">«Results about you» es una herramienta gratuita que te permite comprobar si tus datos de contacto personales, como tu dirección particular, tu número de teléfono y tu dirección de correo electrónico, aparecen en los resultados de búsqueda de Google. Si se encuentran datos personales, puedes solicitar su eliminación.</string>
    <string name="controld_description">Control D es un servicio de DNS personalizable que te permite bloquear amenazas de seguridad, contenidos no deseados y anuncios a nivel de DNS. Además de sus planes de pago, ofrecen varios servidores DNS preconfigurados que puedes utilizar de forma gratuita.</string>
    <string name="cloudflare_description">Es compatible con protocolos avanzados de cifrado de DNS, como DNS sobre HTTPS (DoH) y DNS sobre TLS (DoT).</string>
    <string name="quad9_description">Es compatible con protocolos avanzados de cifrado de DNS, como DNS sobre HTTPS (DoH), DNS sobre TLS (DoT) y DNSCrypt.</string>
    <string name="mullvad_description">Es compatible con protocolos avanzados de cifrado de DNS, como DNS sobre HTTPS (DoH) y DNS sobre TLS (DoT).</string>
    <string name="adguard_dns_description">Es compatible con protocolos avanzados de cifrado de DNS, como DNS sobre HTTPS (DoH), DNS sobre TLS (DoT), DNS sobre QUIC (DoQ) y DNSCrypt.</string>
    <string name="pihole_description">Pi-hole es un «sinkhole» de DNS de código abierto que cuenta con una interfaz web intuitiva para consultar estadísticas y gestionar el contenido bloqueado. Pi-hole está diseñado para ejecutarse en una Raspberry Pi, pero no se limita a este hardware.</string>
    <string name="rethinkdns_description">RethinkDNS es un cliente de Android de código abierto compatible con DoH, DoT, DNSCrypt y DNS Proxy. Además, ofrece funciones adicionales como el almacenamiento en caché de respuestas DNS, el registro local de consultas DNS y la posibilidad de utilizar la aplicación como cortafuegos.</string>
    <string name="dnscrypt_proxy_description">DNSCrypt-Proxy es un proxy DNS compatible con DNSCrypt, DoH y DNS anónimo.</string>
    <string name="nextdns_description">NextDNS es un servicio de DNS personalizable que te permite bloquear amenazas de seguridad, contenidos no deseados y anuncios a nivel de DNS. Ofrecen un plan gratuito con todas las funciones para un uso limitado.</string>
    <string name="addy_io_description">Addy.io te permite crear 10 alias de dominio en un dominio compartido de forma gratuita, o un número ilimitado de alias «estándar».</string>
    <string name="simplelogin_description">SimpleLogin es un servicio gratuito que ofrece alias de correo electrónico en diversos dominios compartidos y, opcionalmente, ofrece funciones de pago como alias ilimitados y dominios personalizados.</string>
    <string name="protonmail_description">Proton Mail es un servicio de correo electrónico centrado en la privacidad, el cifrado, la seguridad y la facilidad de uso. Lleva en funcionamiento desde 2013. Proton AG tiene su sede en Ginebra, Suiza. El plan gratuito de Proton incluye 500 MB de almacenamiento de correo, que se pueden ampliar hasta 1 GB de forma gratuita.</string>
    <string name="mailbox_org_description">Mailbox.org es un servicio de correo electrónico que se caracteriza por su seguridad, la ausencia de publicidad y el uso de energía 100 % ecológica. Lleva en funcionamiento desde 2014. Mailbox Mail tiene su sede en Berlín, Alemania. Las cuentas ofrecen inicialmente hasta 2 GB de almacenamiento, que se puede ampliar según sea necesario.</string>
    <string name="tuta_email_description">Tuta (antes Tutanota) es un servicio de correo electrónico que se centra en la seguridad y la privacidad mediante el uso del cifrado. Tuta lleva en funcionamiento desde 2011 y tiene su sede en Hannover, Alemania. Las cuentas gratuitas ofrecen 1 GB de almacenamiento.</string>
    <string name="privacy_com_description">El plan gratuito de Privacy.com te permite crear hasta 12 tarjetas virtuales al mes, establecer límites de gasto en esas tarjetas y bloquearlas al instante. Sus planes de pago ofrecen límites más altos en cuanto al número de tarjetas que se pueden crear cada mes.</string>
    <string name="mysudo_description">MySudo ofrece hasta 9 tarjetas virtuales, dependiendo del plan que contrates. Sus planes de pago incluyen además funciones que pueden resultar útiles para realizar compras de forma privada, como números de teléfono y direcciones de correo electrónico virtuales.</string>
    <string name="coincards_description">Coincards te permite comprar tarjetas regalo de una gran variedad de comercios. En su página de inicio encontrarás una lista completa de los distintos países en los que está disponible su servicio.</string>
    <string name="ente_photos_description">Ente Photos es un servicio de copia de seguridad de fotos con cifrado de extremo a extremo que admite copias de seguridad automáticas en iOS y Android. Su código es totalmente de código abierto, tanto en el lado del cliente como en el del servidor. Además, se puede alojar en un servidor propio. El plan gratuito ofrece 10 GB de almacenamiento siempre y cuando se utilice el servicio al menos una vez al año.</string>
    <string name="photoprism_description">PhotoPrism es una plataforma de gestión de fotos que puedes alojar tú mismo. Permite sincronizar y compartir álbumes, además de ofrecer otras muchas funciones. No incluye cifrado de extremo a extremo (E2EE), por lo que es recomendable alojarla en un servidor de confianza y bajo tu control.</string>
    <string name="brave_search_description">Brave Search es un motor de búsqueda desarrollado por Brave. Incluye funciones únicas, como «Discussions», que destaca resultados centrados en conversaciones, como las publicaciones en foros. Brave Search es el motor de búsqueda predeterminado del navegador Brave.</string>
    <string name="duckduckgo_description">DuckDuckGo es uno de los motores de búsqueda privados más populares. Entre las características más destacadas de DuckDuckGo se incluyen los «bangs» y una gran variedad de respuestas instantáneas. El motor de búsqueda utiliza numerosas fuentes, además de Bing, para ofrecer respuestas instantáneas y otros resultados no principales. DuckDuckGo es el motor de búsqueda predeterminado del navegador Tor y es una de las pocas opciones disponibles en el navegador Safari de Apple.</string>
    <string name="startpage_description">Startpage es un motor de búsqueda privado. Una de las características únicas de Startpage es la «Vista anónima», que se esfuerza por normalizar la actividad del usuario para que resulte más difícil identificarlo de forma inequívoca. Esta función puede resultar útil para ocultar algunas propiedades de la red y del navegador. A pesar de lo que sugiere su nombre, no se debe confiar en esta función para garantizar el anonimato. Si lo que buscas es el anonimato, utiliza mejor el navegador Tor.</string>
    <string name="searxng_description">SearXNG es un metabuscador de código abierto que se puede alojar en un servidor propio. Se trata de una bifurcación de SearX que se mantiene de forma activa.</string>
    <string name="protonvpn_description">Proton VPN es un fuerte competidor en el espacio de las VPN, y han estado en funcionamiento desde 2016. Proton AG tiene su sede en Suiza y ofrece un nivel gratuito limitado, así como una opción premium con más funciones.</string>
    <string name="ivpn_description">IVPN es otro proveedor de VPN de gama alta que lleva en funcionamiento desde 2009. IVPN tiene su sede en Gibraltar y no ofrece una prueba gratuita.</string>
    <string name="mullvadvpn_description">Mullvad es una VPN rápida y económica que se toma muy en serio la transparencia y la seguridad. Lleva en funcionamiento desde 2009. Mullvad tiene su sede en Suecia y ofrece una garantía de devolución del dinero de 14 días para los métodos de pago que lo permiten.</string>
    <string name="libretranslate_description">LibreTranslate es una interfaz web y un servidor API de traducción automática gratuitos y de código abierto. Utiliza modelos de Argos Translate en el backend para las traducciones.</string>
    <string name="vaultwarden_description">Vaultwarden es una implementación alternativa del servidor de sincronización de Bitwarden escrita en Rust y compatible con los clientes oficiales de Bitwarden, perfecta para implementaciones autoalojadas donde ejecutar el servicio oficial, que consume muchos recursos, podría no ser ideal.</string>
    <string name="adguard_home_description">AdGuard Home es un «sinkhole» DNS de código abierto que cuenta con una interfaz web intuitiva para consultar estadísticas y gestionar el contenido bloqueado.</string>
    <string name="apple_fitness_description">Apple Fitness es la aplicación de fitness predeterminada para iOS. Apple Fitness utiliza siempre cifrado de extremo a extremo al sincronizarse entre varios dispositivos. Además, casi todos los datos registrados se procesan en tu dispositivo.</string>
    <string name="keepassium_description">KeePassium es un gestor de contraseñas comercial y de código abierto desarrollado por KeePassium Labs que es compatible con otras aplicaciones de KeePass. Ofrece funciones de autocompletado, gestión de claves de acceso, sincronización automática bidireccional a través de la mayoría de los proveedores de almacenamiento en la nube y mucho más.</string>
    <string name="customization">Personalización</string>
    <string name="confirm_on_exit">Confirmar al salir</string>
    <string name="confirm_exit_title">Confirmar y cerrar</string>
    <string name="confirm_exit_message">¿Seguro que quieres salir?</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
</resources>
