<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">Privacium es una aplicación enfocada en la privacidad que viene con una lista de software y servicios que respetan su privacidad.</string>
    <string name="bottom_nav_home">Inicio</string>
    <string name="bottom_nav_settings">Ajustes</string>
    <string name="bottom_nav_search">Buscar</string>
    <string name="settings_title">Ajustes</string>
    <string name="theme_setting_title">Tema</string>
    <string name="language_setting_title">Idioma</string>
    <string name="about_setting_title">Acerca de</string>
    <string name="choose_startup_category">Elegir categoría de inicio</string>
    <string name="choose_theme_title">Elegir tema</string>
    <string name="theme_auto">Predeterminado del sistema</string>
    <string name="theme_dark">Oscuro</string>
    <string name="theme_light">Claro</string>
    <string name="choose_language_title">Elegir Idioma</string>
    <string name="homepage">Página de inicio</string>
    <string name="homepage_label">Página de inicio</string>
    <string name="developer_label">desarrollador</string>
    <string name="all">Todo</string>
    <string name="search_for_tools">Buscar herramientas…</string>
    <string name="search_in">Buscar en %1$s</string>
    <string name="no_tools_found_for">No se encontraron herramientas para \"%1$s\".</string>
    <string name="internet_browsing">Navegación de Web</string>
    <string name="software">Software</string>
    <string name="providers">Proveedores</string>
    <string name="hardware">Hardware</string>
    <string name="advanced">Avanzado</string>
    <string name="self_hosting">Auto-alojamiento</string>
    <string name="operating_systems">Sistemas Operativos</string>
    <string name="desktop_browsers">Navegadores web para Escritorio</string>
    <string name="mobile_browsers">Navegadores web para Móvil</string>
    <string name="browser_extensions">Extensiones de Navegador</string>
    <string name="torbrowser">Navegador Tor</string>
    <string name="desktop">Escritorio</string>
    <string name="android">Android</string>
    <string name="router_firmware">Firmware del enrutador</string>
    <string name="ai_chat">Chat IA</string>
    <string name="password_managers">Administradores de Contraseñas</string>
    <string name="multifactor_authentication">Autenticación Multifactor</string>
    <string name="email_clients">Clientes de Correo Electrónico</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="office_suites">Suites de oficina</string>
    <string name="notebooks">Notas</string>
    <string name="cryptocurrency">Criptomonedas</string>
    <string name="file_sharing">Compartir Archivos</string>
    <string name="metadata">Metadatos</string>
    <string name="document_collaboration">Colaboración de Documentos</string>
    <string name="encryption">Encriptación</string>
    <string name="frontends">Frontends</string>
    <string name="health">Salud</string>
    <string name="language_tools">Herramientas de Lenguaje</string>
    <string name="maps">Mapas</string>
    <string name="news_aggregators">Agregadores de Noticias</string>
    <string name="pastebins">Pastebins</string>
    <string name="real_time_communication">Comunicación en tiempo real</string>
    <string name="social_networks">Redes Sociales</string>
    <string name="cloud_storage">Almacenamiento en la Nube</string>
    <string name="data_removal_services">Servicios de Eliminación de Datos</string>
    <string name="dns_resolvers">Resolutores de DNS</string>
    <string name="email_aliasing">Alias de correo electrónico</string>
    <string name="email_services">Servicios de Correo Electrónico</string>
    <string name="financial_services">Servicios Financieros</string>
    <string name="photo_management">Gestión de fotografías</string>
    <string name="search_engines">Motores de Búsqueda</string>
    <string name="vpn_services">Servicios de VPN</string>
    <string name="mobile_phones">Dispositivos Móviles</string>
    <string name="security_keys">Llaves de Seguridad</string>
    <string name="alternative_networks">Redes Alternativas</string>
    <string name="device_integrity">Integridad del Dispositivo</string>
    <string name="email_servers">Servidores de Correo Electronico</string>
    <string name="socialnetworks">Redes Sociales</string>
    <string name="frontend">Frontend</string>
    <string name="brave_description">Brave se basa en el proyecto del navegador web Chromium e incluye un bloqueador de contenido integrado y funciones de privacidad, muchas de las cuales están habilitadas de forma predeterminada.</string>
    <string name="firefox_description">Firefox proporciona fuertes configuraciones de privacidad, como la Protección de seguimiento mejorada, que puede ayudar a bloquear varios tipos de seguimiento.</string>
    <string name="mullvad_browser_description">Mullvad Browser es una versión de Tor Browser con las integraciones de la red Tor desactivadas. Su objetivo es proporcionar a los usuarios de VPN las tecnologías de navegador antihuellas de Tor Browser, que son protecciones clave contra la vigilancia masiva. Está desarrollado por Tor Project y distribuido por Mullvad, y no requiere el uso de la VPN de Mullvad.</string>
    <string name="cromite_description">Cromite es un navegador basado en Chromium con bloqueo de anuncios integrado, protección de huellas dactilares y otras mejoras de privacidad y seguridad.</string>
    <string name="safari_description">Safari es el navegador predeterminado en iOS. Incluye funciones de privacidad como Prevención de seguimiento inteligente, pestañas de navegación privada aisladas y efímeras, protección de huellas dactilares y aleatorización de huellas dactilares.</string>
    <string name="ublock_origin_description">uBlock Origin es un bloqueador de contenido popular que podría ayudarlo a bloquear anuncios, rastreadores y secuencias de comandos de huellas digitales.</string>
    <string name="ublock_origin_lite_description">uBlock Origin Lite es un bloqueador de contenido compatible con Manifest V3. En comparación con el uBlock Origin original, esta extensión no requiere permisos amplios para funcionar, lo que reduce el riesgo de ataques pasivos en su navegador si se agrega una regla maliciosa a una lista de filtros.</string>
    <string name="adguard_description">AdGuard para iOS es una extensión de bloqueo de contenido libre y de código abierto para Safari que utiliza la API nativa Content Blocker.</string>
    <string name="tor_browser_description">Tor Browser es la mejor opción si necesita anonimato, ya que le brinda acceso a la red Tor y a los puentes, e incluye configuraciones y extensiones predeterminadas que se configuran automáticamente según los niveles de seguridad predeterminados: Estándar, Seguro y Más seguro.</string>
    <string name="onion_browser_description">Onion Browser es un navegador de código abierro que permite navegar por la web anonimamente mediante la red Tor en dispositivos iOS y es avalado por el proyecto Tor.</string>
    <string name="fedora_description">Fedora Linux es nuestra distribución de escritorio recomendada para personas nuevas en Linux. Fedora generalmente adopta tecnologías más nuevas antes que otras distribuciones. Estas nuevas tecnologías suelen venir acompañadas de mejoras en la seguridad, la privacidad y la usabilidad en general.</string>
    <string name="opensuse_tumbleweed_description">openSUSE Tumbleweed es una distribución estable de lanzamiento continuo. openSUSE Tumbleweed utiliza Btrfs y Snapper para garantizar que las instantáneas se puedan revertir en caso de que surja un problema.</string>
    <string name="arch_description">Arch Linux es una distribución liviana que puede hacer usted mismo (DIY), lo que significa que solo obtiene lo que instala.</string>
    <string name="atomic_description">Fedora Atomic Desktops son variantes de Fedora que usan el administrador de paquetes rpm-ostree y tiene un fuerte enfoque en flujos de trabajo en contenedores y Flatpak para aplicaciones de escritorio.</string>
    <string name="nixos_description">NixOS es una distribución independiente basada en el administrador de paquetes Nix con un enfoque en la reproducibilidad y la confiabilidad.</string>
    <string name="whonix_description">Whonix se basa en Kicksecure, una bifurcación de Debian centrada en la seguridad. Su objetivo es brindar privacidad, seguridad y anonimato en Internet. Whonix se utiliza mejor junto con Qubes OS.</string>
    <string name="tails_description">Tails es un sistema operativo en vivo basado en Debian que enruta todas las comunicaciones a través de Tor, que puede iniciarse en casi cualquier computadora desde una instalación de DVD, memoria USB o tarjeta SD. No deja rastro de sí mismo en la computadora en la que se utiliza después de apagarlo.</string>
    <string name="qubesos_description">Qubes OS es un sistema operativo de código abierto diseñado para brindar una sólida seguridad para la informática de escritorio a través de máquinas virtuales seguras. Qubes está basado en Xen, X Window System y Linux. Puede ejecutar la mayoría de las aplicaciones de Linux y utilizar la mayoría de los controladores de Linux.</string>
    <string name="secureblue_description">Secureblue es un sistema operativo centrado en la seguridad basado en Fedora Atomic Desktops. Incluye una serie de características de seguridad destinadas a defender proactivamente contra la explotación de vulnerabilidades conocidas y desconocidas, y viene con Trivalent, su navegador web reforzado basado en Chromium.</string>
    <string name="kicksecure_description">Kicksecure—en términos demasiado simplificados—es un conjunto de scripts, configuraciones y paquetes que reducen sustancialmente la superficie de ataque de Debian. Cubre muchas recomendaciones de privacidad y refuerzo de forma predeterminada. También sirve como sistema operativo base para Whonix.</string>
    <string name="grapheneos_description">GrapheneOS proporciona mejoras adicionales de seguridad y privacidad. Tiene un asignador de memoria reforzado, permisos de red y sensores, y varias otras características de seguridad. GrapheneOS también viene con actualizaciones de firmware completas y compilaciones firmadas, por lo que el arranque verificado es totalmente compatible.</string>
    <string name="shelter_description">Shelter es una aplicación que te ayuda a aprovechar la funcionalidad de perfil de trabajo de Android para aislar o duplicar aplicaciones en tu dispositivo.</string>
    <string name="secure_camera_description">Secure Camera es una aplicación de cámara centrada en privacidad y seguridad que puede capturar imágenes, vídeos y códigos QR. Las extensiones de proveedores de CameraX también son compatibles con los dispositivos disponibles.</string>
    <string name="pdfviewer_description">Secure PDF Viewer es un visor de PDF basado en pdf.js que no requiere ningún permiso. El PDF se introduce en un WebView aislado. Esto quiere decir que no requiere ningún permiso directo para acceder al contenido o archivos.</string>
    <string name="obtainium_description">Obtainiun es un administrador de apps que le permite instalar y actualizar apps directamente de la propia página de lanzamiento del desarrollador (ej. GitHub, GitLab, la página web del desarrollador, etc.) en lugar de una tienda o repositorio centralizado.</string>
    <string name="aurora_store_description">Aurora Store es un cliente de Google Play Store que no requiere una cuenta de Google, servicios de Google Play, o microG para descargar apps.</string>
    <string name="f_droid_description">A menudo se recomienda F-Droid como alternativa a Google Play, especialmente dentro de la comunidad de privacidad.</string>
    <string name="openwrt_description">OpenWrt es un sistema operativo basado en Linux; se utiliza principalmente en dispositivos integrados para enrutar el tráfico de red. Incluye util-linux, uClibc y BusyBox. Todos los componentes han sido optimizados para routers domésticos.</string>
    <string name="opnsense_description">OPNsense es una plataforma de enrutamiento y firewall de código abierto basada en FreeBSD que incorpora muchas características avanzadas como modelado de tráfico, equilibrio de carga y capacidades VPN, con muchas más características disponibles en forma de complementos.</string>
    <string name="koboldcpp_description">Kobold.cpp es un cliente de IA que se ejecuta localmente en su computadora Windows, Mac o Linux. Es una excelente opción si buscas mucha personalización y ajustes, como por ejemplo para juegos de rol.</string>
    <string name="ollama_description">Ollama es un asistente de IA de línea de comandos que está disponible en macOS, Linux y Windows. Ollama es una excelente opción si busca un cliente de IA que sea fácil de usar, ampliamente compatible y rápido debido al uso de inferencia y otras técnicas. Tampoco implica ninguna configuración manual.</string>
    <string name="llamafile_description">Llamafile es un ejecutable liviano de un solo archivo que permite a los usuarios ejecutar LLMs localmente en sus propias computadoras sin necesidad de configuración. Está respaldado por Mozilla y disponible en Linux, macOS y Windows.</string>
    <string name="tuta_description">Tuta ofrece un calendario gratuito y encriptado en todas las plataformas compatibles. Las características incluyen: cifrado de extremo a extremo automático de todos los datos, funciones para compartir, funcionalidad de importación/exportación, autenticación multifactor y más.</string>
    <string name="protoncalendar_description">Proton Calendar es un servicio de calendario cifrado disponible para los miembros de Proton a través de clientes web o móviles. Las características incluyen: Cifrado de extremo a extremo automático de todos los datos, funciones para compartir, funcionalidad de importación/exportación y más.</string>
    <string name="monero_description">Monero utiliza una cadena de bloques (blockchain) con tecnologías que mejoran la privacidad y ofuscan las transacciones para lograr el anonimato. Cada transacción de Monero oculta el monto de la transacción, las direcciones de envío y recepción y la fuente de fondos sin ningún obstáculo que superar, lo que la convierte en una opción ideal para los principiantes en criptomonedas.</string>
    <string name="cakewallet_description">Cake Wallet soporta múltiples criptomonedas. Una versión solo de Monero de Cake Wallet para iOS y Android está disponible en Monero.com.</string>
    <string name="monerujo_description">Una Billetera de Monero para Android</string>
    <string name="feather_description">Feather es una billetera Monero libre y de código abierto para Linux, Tails, Windows y macOS.</string>
    <string name="mat2_description">MAT2 es un software multiplataforma libre que le permite eliminar metadatos de tipos de archivos de imagen, audio, torrent y documentos. Proporciona una herramienta de línea de comandos y una interfaz gráfica de usuario a través de una extensión para Dolphin, el administrador de archivos predeterminado de KDE.</string>
    <string name="exiferaser_description">ExifEraser es una aplicación de borrado de metadatos de imágenes moderna y sin permiso para Android.</string>
    <string name="exiftool_description">ExifTool es la biblioteca Perl original y la aplicación de línea de comandos para leer, escribir y editar metainformación en una amplia variedad de formatos de archivo.</string>
    <string name="nextcloud_description">Nextcloud es un conjunto de software cliente-servidor libre y de código abierto para crear sus propios servicios de alojamiento de archivos en un servidor privado que usted controla.</string>
    <string name="cryptpad_description">CryptPad es una alternativa de diseño privado a las herramientas de oficina populares. Todo el contenido de este servicio web está cifrado de extremo a extremo y se puede compartir fácilmente con otros usuarios.</string>
    <string name="thunderbird_description">Thunderbird es un cliente gratuito, de código abierto y multiplataforma de correo electrónico, grupos de noticias, servicio de noticias y chat (XMPP, IRC, Matrix) desarrollado por la comunidad Thunderbird y anteriormente por la Fundación Mozilla.</string>
    <string name="applemail_description">Apple Mail viene incluido en macOS y puede ser extendido para tener soporte OpenPGP con GPG Suite, que añade la habilidad de enviar correos encriptados con PGP.</string>
    <string name="fairemail_description">FairEmail es una aplicación de correo electrónico mínima de código abierto que utiliza estándares abiertos (IMAP, SMTP, OpenPGP) y minimiza el uso de datos y batería.</string>
    <string name="evolution_description">Evolution es una aplicación de gestión de información personal que proporciona funciones integradas de correo, calendario y libreta de direcciones.</string>
    <string name="kontact_description">Kontact es una aplicación de gestión de información personal (PIM) del proyecto KDE. Proporciona un cliente de correo, una libreta de direcciones, un cliente RSS y un organizador.</string>
    <string name="mailvelope_description">Mailvelope es una extensión de navegador que permite el intercambio de correos electrónicos cifrados siguiendo el estándar de cifrado OpenPGP.</string>
    <string name="neomutt_description">NeoMutt es un lector de correo electrónico de línea de comandos de código abierto para Linux y BSD. Es una bifurcación de Mutt con características adicionales. NeoMutt es un cliente basado en texto que tiene una curva de aprendizaje pronunciada. Sin embargo, es muy personalizable.</string>
    <string name="cryptomator_description">Cryptomator es una solución de cifrado diseñada para guardar archivos de forma privada en cualquier proveedor de servicios en la nube, eliminando la necesidad de confiar en que no accederán a sus archivos. Le permite crear bóvedas que se almacenan en una unidad virtual, cuyo contenido está cifrado y sincronizado con su proveedor de almacenamiento en la nube.</string>
    <string name="veracrypt_description">VeraCrypt es una utilidad gratuita disponible que se utiliza para el cifrado sobre la marcha. Puede crear un disco virtual cifrado dentro de un archivo, cifrar una partición o cifrar todo el dispositivo de almacenamiento con autenticación previa al inicio.</string>
    <string name="bitlocker_description">BitLocker es la solución de cifrado de volumen completo incluida con Microsoft Windows que utiliza el Módulo de plataforma segura (TPM) para seguridad basada en hardware.</string>
    <string name="filevault_description">FileVault es la solución de cifrado de volúmenes sobre la marcha integrada en macOS. FileVault aprovecha las capacidades de seguridad del hardware presentes en un Apple Silicon SoC o un chip de seguridad T2.</string>
    <string name="luks_description">LUKS es el método FDE predeterminado para Linux. Se puede utilizar para cifrar volúmenes completos, particiones o crear contenedores cifrados.</string>
    <string name="kryptor_description">Kryptor es una herramienta de firma y cifrado de archivos gratuita y de código abierto que utiliza algoritmos criptográficos modernos y seguros. Su objetivo es ser una mejor versión de age y Minisign para proporcionar una alternativa simple y sencilla a GPG.</string>
    <string name="tomb_description">Tomb es un contenedor de shell de línea de comandos para LUKS. Admite esteganografía a través de herramientas de terceros.</string>
    <string name="gnupg_description">GnuPG es una alternativa con licencia GPL al conjunto de software criptográfico PGP.</string>
    <string name="gpg4win_description">GPG4win es un paquete para Windows de Intevation y g10 Code. Incluye varias herramientas que pueden ayudarle a utilizar GPG en Microsoft Windows.</string>
    <string name="gpgsuite_description">GPG Suite proporciona soporte OpenPGP para Apple Mail y otros clientes de correo electrónico en macOS.</string>
    <string name="openkeychain_description">OpenKeychain es una implementación de GnuPG para Android. Los clientes de correo como Thunderbird, FairEmail y otras aplicaciones de Android lo requieren comúnmente para brindar soporte de cifrado.</string>
    <string name="send_description">Send es una biurificación del servicio descontinuado Firefox Send de Mozilla que permite enviar archivos a otros mediante un link. Los archivos están encriptados en su dispositivo para que no sea leído por un servidor, y opcionalmente pueden ser protegidos por contraseña.</string>
    <string name="onionshare_description">OnionShare es una herramienta de código abierto que le permite compartir segura y anonimamente un archivo de cualquier tamaño. Funciona iniciando un servidor web accesible como servicio onion de Tor, con una URL inadivinable que puede compartir con recipientes para descargar o enviar archivos.</string>
    <string name="freedombox_description">FreedomBox es un sistema operativo diseñado para ejecutarse en una computadora de placa única (SBC). El objetivo es facilitar la configuración de aplicaciones de servidor para casos de uso como compartir archivos.</string>
    <string name="syncthing_description">Syncthing es una utilidad de sincronización continua de archivos punto a punto de código abierto. Se utiliza para sincronizar archivos entre dos o más dispositivos a través de la red local o Internet. Syncthing no utiliza un servidor centralizado; Utiliza el protocolo Block Exchange para transferir datos entre dispositivos. Todos los datos se cifran mediante TLS.</string>
    <string name="redlib_description">Redlib es un frontend de código abierto para el sitio web de Reddit que también se puede auto-alojar. Puede acceder a Redlib a través de varias instancias públicas.</string>
    <string name="proxitok_description">ProxiTok es un frontend de código abierto para el sitio web de TikTok que también se puede auto-alojar.</string>
    <string name="invidious_description">Invidious es un frontend libre y de código abierto para YouTube que tambien se puede auto-alojar.</string>
    <string name="piped_description">Piped es un frontend libre y de código abierto para YouTube que tambien se puede auto-alojar.</string>
    <string name="freetube_description">FreeTube es una aplicación de escritorio libre y de código abierto para YouTube. FreeTube extrae datos de YouTube utilizando su API integrada basada en YouTube.js o el API de Invidious. Puede configurar cualquiera de ellos como predeterminado y el otro como alternativa. Cuando usa FreeTube, su lista de suscripciones, listas de reproducción, historial de reproducciones y de búsqueda se guardan localmente en su dispositivo.</string>
    <string name="yattee_description">Yattee es un reproductor de vídeo libre y de código abierto orientado a la privacidad para iOS, tvOS y macOS para YouTube. Debido a las restricciones del App Store, necesitará tomar unos pasos extra antes de poder utilizar Yattee para ver YouTube. Yattee le permite conectar a instancias de Invidious o Piped. Al usar Yattee, su lista de suscripciones se guarda localmente en su dispositivo.</string>
    <string name="libretube_description">LibreTube es una aplicación de Android libre y de código abierto para YouTube que utiliza el API de Piped. Su lista de suscripciones y listas de reproducción se guardan localmente en su dispositivo Android.</string>
    <string name="newpipe_description">NewPipe es una aplicación de Android libre y de código abierto para YouTube, SoundCloud, media.ccc.de, Bandcamp y PeerTube. Su lista de suscripciones y listas de reproducción se guardan localmente en su dispositivo Android.</string>
    <string name="drip_description">Drip es un rastreador de ciclo menstrual de código abierto y con inclusión de género disponible en todas las plataformas móviles.</string>
    <string name="euki_description">Euki es un rastreador del ciclo menstrual respaldado por una organización sin fines de lucro. Todos los datos del usuario se almacenan localmente en su dispositivo y se pueden proteger con una contraseña.</string>
    <string name="gadgetbridge_description">Gadgetbridge es una aplicación Android de código abierto que permite emparejar y administrar.</string>
    <string name="applehealth_records_description">Apple Health Records es una función integrada en Apple Health que le permite ver, almacenar y compartir sus registros médicos. Comparte las funciones de seguridad y privacidad de Apple Health.</string>
    <string name="commonhealth_description">CommonHealth es una aplicación Android respetuosa con la privacidad que permite que la gente tenga acceso a sus registros médicos electrónicos y los comparta de forma segura con los proveedores. Todos los datos médicos se guardan en su dispositivo y pueden protegerse con un código de acceso o autenticación biométrica.</string>
    <string name="languagetool_description">LanguageTool es un corrector multilingüe de gramática, estilo y ortografía que admite más de 20 idiomas. De acuerdo con su política de privacidad, no almacenan ningún contenido enviado a su servicio para su revisión, pero para mayor seguridad, el software se puede auto-alojar.</string>
    <string name="organicmaps_description">Organic Maps es una aplicación de navegación estilo navegador por satélite y visualización de mapas desarrollada por la comunidad y de código abierto para peatones, conductores y ciclistas. La aplicación ofrece mapas mundiales sin conexión basados en datos de OpenStreetMap y navegación con privacidad: sin seguimiento de ubicación, sin recopilación de datos y sin anuncios. La aplicación se puede utilizar completamente sin conexión.</string>
    <string name="osmand_description">OsmAnd es una aplicación de navegación y mapas fuera de línea basada en OpenStreetMap que ofrece navegación paso a paso para caminar, andar en bicicleta, conducir y en transporte público. Es de código abierto y no recopila ningún dato del usuario.</string>
    <string name="enteauth_description">Ente Auth es una aplicación gratuita y de código abierto que almacena y genera tokens TOTP. Se puede utilizar con una cuenta en línea para realizar copias de seguridad y sincronizar sus tokens en sus dispositivos de forma segura y cifrada de extremo a extremo. También se puede utilizar sin conexión en un solo dispositivo sin necesidad de una cuenta.</string>
    <string name="aegis_description">Aegis Authenticator es una aplicación gratuita y de código abierto para Android que le permite administrar sus tokens de verificación en dos pasos para sus servicios en línea. Aegis Authenticator opera completamente fuera de línea/localmente, pero incluye la opción de exportar sus tokens para respaldo a diferencia de muchas alternativas.</string>
    <string name="akregator_description">Akregator es un lector de noticias que forma parte del proyecto KDE. Viene con una búsqueda rápida, una funcionalidad de archivo avanzada y un navegador interno para facilitar la lectura de noticias.</string>
    <string name="newsflash_description">NewsFlash es un lector de noticias moderno, de código abierto y facil de utilizar para Linux. Se puede utilizar fuera de línea o con servicios como Inoreader o Nextcloud News. Tiene una función de búsqueda y una lista predefinida de fuentes que puedes agregar directamente.</string>
    <string name="feeder_description">Feeder es un cliente RSS moderno para Android que tiene muchas funciones y funciona bien con carpetas de canales RSS.</string>
    <string name="miniflux_description">Miniflux es un agregador de noticias basado en web que puedes alojar tú mismo.</string>
    <string name="netnewswire_description">NetNewsWire es un lector de feeds gratuito y de código abierto para macOS e iOS que se centra en un diseño y un conjunto de funciones nativos.</string>
    <string name="newsboat_description">Newsboat es un lector de feeds RSS/Atom para la consola de texto. Es una bifurcación mantenida activamente de Newsbeuter. Es muy liviano e ideal para usar sobre Secure Shell.</string>
    <string name="standardnotes_description">Standard Notes es una aplicación de notas simple y privada que cuenta con sincronización multiplataforma para un uso perfecto. Cuenta con cifrado de extremo a extremo en todas las plataformas y una potente experiencia de escritorio con temas y editores personalizados.</string>
    <string name="notesnook_description">Notesnool es una aplicación de notas cifradas de extremo a extremo libre, de código abierto, y fácil de utilizar enfocado en la privacidad del usuario. Cuenta con una funcionalidad de sincronización que le permite acceder a sus notas en múltiples plataformas. Puedes importar fácilmente tus notas desde Evernote, OneNote y otras aplicaciones utilizando su importador oficial.</string>
    <string name="joplin_description">Joplin es una aplicación de tareas y toma de notas cifrada de extremo a extremo, libre, de código abierto y con todas las funciones que puede manejar numerosas notas de Markdown organizadas en cuadernos y etiquetas. Puede sincronizarse a través de Nextcloud, Dropbox y más. También ofrece una fácil importación desde Evernote y notas de texto sin formato.</string>
    <string name="cryptee_description">Cryptee es una aplicación de almacenamiento de fotografías y editor de documentos cifrado de extremo a extremo basada en web y de código abierto. Cryptee ofrece 100 MB de almacenamiento gratis, con opciones pagas si necesitas más. El registro no requiere un correo electrónico ni otra información de identificación personal.</string>
    <string name="orgmode_description">Org-mode es un modo mayor para GNU Emacs. Org-mode sirve para tomar notas, mantener listas de tareas pendientes, planificar proyectos y crear documentos con un sistema de texto plano rápido y eficaz. La sincronización de archivos es posible con herramientas como Syncthing.</string>
    <string name="libreoffice_description">LibreOffice es un suit de oficina libre y de código abierto con amplia funcionalidad.</string>
</resources>
