<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">Privacium ist eine auf Datenschutz ausgerichtete App, die eine übersichtliche Liste von Software und Diensten bereitstellt, die deinen Datenschutz respektieren.</string>
    <string name="bottom_nav_home">Startseite</string>
    <string name="bottom_nav_settings">Einstellungen</string>
    <string name="bottom_nav_search">Suche</string>
    <string name="settings_title">Einstellungen</string>
    <string name="theme_setting_title">Design</string>
    <string name="language_setting_title">Sprache</string>
    <string name="about_setting_title">Über</string>
    <string name="choose_startup_category">Startkategorie auswählen</string>
    <string name="choose_theme_title">Design auswählen</string>
    <string name="theme_auto">System Standard</string>
    <string name="theme_dark">Dunkel</string>
    <string name="theme_light">Hell</string>
    <string name="choose_language_title">Sprache auswählen</string>
    <string name="homepage">Startseite</string>
    <string name="homepage_label">Startseite</string>
    <string name="developer_label">Entwickler</string>
    <string name="all">Alle</string>
    <string name="search_for_tools">Nach Werkzeugen suchen…</string>
    <string name="search_in">Suche in%1$s</string>
    <string name="no_tools_found_for">Keine Werkzeuge für \"%1$s\" gefunden</string>
    <string name="internet_browsing">Browser</string>
    <string name="software">Software</string>
    <string name="providers">Anbieter</string>
    <string name="hardware">Hardware</string>
    <string name="advanced">Fortgeschritten</string>
    <string name="operating_systems">Betriebssysteme</string>
    <string name="desktop_browsers">Desktop Browser</string>
    <string name="mobile_browsers">Mobile Browser</string>
    <string name="browser_extensions">Browsererweiterungen</string>
    <string name="torbrowser">Tor Browser</string>
    <string name="desktop">Desktop</string>
    <string name="android">Android</string>
    <string name="router_firmware">Router Firmware</string>
    <string name="password_managers">Passwortmanager</string>
    <string name="multifactor_authentication">Zweifaktor-Authentifizierung</string>
    <string name="email_clients">Email Programme</string>
    <string name="calendar">Kalender</string>
    <string name="notebooks">Notizbücher</string>
    <string name="cryptocurrency">Krypto-Währung</string>
    <string name="metadata">Metadaten</string>
    <string name="encryption">Verschlüsselung</string>
    <string name="health">Gesundheit</string>
    <string name="social_networks">Soziale Netzwerke</string>
    <string name="cloud_storage">Cloud-Speicher</string>
    <string name="email_services">Email-Services</string>
    <string name="photo_management">Fotoverwaltung</string>
    <string name="search_engines">Suchmaschinen</string>
    <string name="socialnetworks">Soziale Netzwerke</string>
    <string name="brave_description">Brave basiert auf dem Chromium Webbowser-Projekt und beinhaltet einen eingebauten Content-Blocker und Privatsphären-Tools, von denen viele standardmäßig aktiviert sind.</string>
    <string name="firefox_description">Firefox bietet starke Privatsphäen-Tools, wie verbesserten Tracking Schutz, der dabei helfen kann, verschiedene Arten von Tracking zu blockieren.</string>
    <string name="self_hosting">Selbsthosting</string>
    <string name="ai_chat">KI Chat</string>
    <string name="office_suites">Bürosoftware</string>
    <string name="file_sharing">Dateifreigabe</string>
    <string name="document_collaboration">Zusammenarbeit an Dokumenten</string>
    <string name="frontends">Frontends</string>
    <string name="language_tools">Sprachwerkzeuge</string>
    <string name="maps">Karten</string>
    <string name="news_aggregators">Nachrichtenaggregatoren</string>
    <string name="pastebins">Papierkörbe</string>
    <string name="real_time_communication">Echtzeitkommunikation</string>
    <string name="data_removal_services">Datenlöschungsdienste</string>
    <string name="dns_resolvers">DNS-Resolver</string>
    <string name="email_aliasing">E-Mail Aliasing</string>
    <string name="financial_services">Finanzdienste</string>
    <string name="vpn_services">VPN Dienste</string>
    <string name="mobile_phones">Smartphones</string>
    <string name="security_keys">Sicherheitsschlüssel</string>
    <string name="alternative_networks">Alternative Netzwerke</string>
    <string name="device_integrity">Geräteintegrität</string>
    <string name="email_servers">E-Mail Server</string>
    <string name="frontend">Frontend</string>
    <string name="mullvad_browser_description">Der Mullvad Browser ist eine Version des Tor Browsers, bei der die Tor-Netzwerkintegrationen entfernt wurden. Er soll VPN-Nutzern die Anti-Fingerprinting-Browsertechnologien des Tor Browsers zur Verfügung stellen, die einen wichtigen Schutz gegen Massenüberwachung bieten. Er wird vom Tor Projekt entwickelt und wird von Mullvad vertrieben. Die Nutzung des Mullvad VPNs ist nicht erforderlich.</string>
    <string name="cromite_description">Cromite ist ein Chrome-basierter Browser mit integrierter Werbeblockierung, Schutz vor Fingerprinting und weiteren Verbesserungen hinsichtlich Datenschutz und Sicherheit.</string>
    <string name="safari_description">Safari ist der Standardbrowser in iOS. Er umfasst Datenschutzfunktionen wie Intelligent Tracking Schutz, isolierte und kurzlebige private Browser-Tabs, Fingerprinting-Schutz und Fingerprint-Randomisierung.</string>
    <string name="ublock_origin_description">uBlock Origin ist ein beliebter Inhaltsblocker, mit dem du Werbung, Tracker und Fingerprinting-Skripte blockieren kannst.</string>
    <string name="ublock_origin_lite_description">uBlock Origin Lite ist ein Manifest V3-kompatibler Inhaltsblocker. Im Vergleich zum ursprünglichen uBlock Origin benötigt diese Erweiterung keine umfassenden Berechtigungen, um zu funktionieren, was das Risiko passiver Angriffe auf Ihren Browser verringert, wenn eine bösartige Regel zu einer Filterliste hinzugefügt wird.</string>
    <string name="adguard_description">AdGuard für iOS ist eine kostenlose und quelloffene Erweiterung für Safari zum Blockieren von Inhalten, die die \"native Content Blocker API\" nutzt.</string>
    <string name="tor_browser_description">Der Tor Browser ist die erste Wahl, wenn du Anonymität benötigst, da er dir Zugriff auf das Tor-Netzwerk und Brücken bietet und Standard-Einstellungen und Erweiterungen enthält, die automatisch durch die Standard-Sicherheitsstufen konfiguriert werden: Standard, Sicherer und Am sichersten.</string>
    <string name="onion_browser_description">Onion Browser ist ein quelloffener Browser, mit dem du auf iOS-Geräten anonym über das Tor-Netzwerk im Internet surfen kannst und der vom Tor-Projekt empfohlen wird.</string>
    <string name="fedora_description">Fedora Linux ist unsere empfohlene Desktop-Distribution für Linux-Neulinge. Fedora setzt in der Regel neue Technologien früher ein als andere Distributionen. Diese neuen Technologien bringen oft Verbesserungen in Bezug auf Sicherheit, Datenschutz und allgemeine Benutzerfreundlichkeit mit sich.</string>
    <string name="opensuse_tumbleweed_description">openSUSE Tumbleweed ist eine stabile Rolling-Release-Distribution. openSUSE Tumbleweed verwendet Btrfs und Snapper, um sicherzustellen, dass Snapshots im Falle eines Problems zurückgesetzt werden können.</string>
    <string name="arch_description">Arch Linux ist eine schlanke Do-it-yourself-Distribution (DIY), was bedeutet, dass du nur das bekommst, was du installierst.</string>
    <string name="atomic_description">Fedora Atomic Desktops sind Varianten von Fedora, die den Paketmanager rpm-ostree verwenden und einen starken Fokus auf containerisierte Workflows und Flatpak für Desktop-Anwendungen legen.</string>
    <string name="nixos_description">NixOS ist eine unabhängige Distribution, die auf dem Nix-Paketmanager basiert und deren Schwerpunkt auf Reproduzierbarkeit und Zuverlässigkeit liegt.</string>
    <string name="whonix_description">Whonix basiert auf Kicksecure, einer auf Sicherheit ausgerichteten Abspaltung von Debian. Es zielt darauf ab, Privatsphäre, Sicherheit und Anonymität im Internet zu gewährleisten. Whonix wird am besten in Verbindung mit Qubes OS verwendet.</string>
    <string name="tails_description">Tails ist ein Live-Betriebssystem auf Debian-Basis, das die gesamte Kommunikation über Tor leitet und von fast jedem Computer aus über eine DVD, einen USB-Stick oder eine SD-Karte gestartet werden kann. Nach dem Herunterfahren hinterlässt es keine Spuren auf dem Computer, auf dem es verwendet wurde.</string>
    <string name="qubesos_description">Qubes OS ist ein Open-Source-Betriebssystem, das entwickelt wurde, um durch sichere virtuelle Maschinen ein hohes Maß an Sicherheit für Desktop-Computer zu bieten. Qubes basiert auf Xen, dem X Window System und Linux. Es kann die meisten Linux-Anwendungen ausführen und die meisten Linux-Treiber verwenden.</string>
    <string name="secureblue_description">Secureblue ist ein sicherheitsorientiertes Betriebssystem, das auf Fedora Atomic Desktops basiert. Es umfasst eine Reihe von Sicherheitsfunktionen, die proaktiv vor der Ausnutzung bekannter und unbekannter Schwachstellen schützen sollen, und wird mit Trivalent ausgeliefert, einem gehärteten, Chromium-basierten Webbrowser.</string>
    <string name="kicksecure_description">Kicksecure ist – stark vereinfacht gesagt – eine Reihe von Skripten, Konfigurationen und Paketen, die die Angriffsfläche von Debian erheblich reduzieren. Es umfasst standardmäßig zahlreiche Empfehlungen zum Datenschutz und zur Absicherung. Außerdem dient es als Basis-Betriebssystem für Whonix.</string>
    <string name="grapheneos_description">GrapheneOS bietet zusätzliche Sicherheitsverbesserungen und Datenschutzverbesserungen. Es verfügt über einen gehärteten Speicherzuordner, Netzwerk- und Sensorberechtigungen sowie verschiedene andere Sicherheitsfunktionen. GrapheneOS wird außerdem mit vollständigen Firmware-Updates und signierten Builds geliefert, sodass verifizierter Start vollständig unterstützt wird.</string>
    <string name="shelter_description">Shelter ist eine App, mit der du die Work Profile-Funktion von Android nutzen kannst, um Apps auf deinem Gerät zu isolieren oder zu duplizieren.</string>
    <string name="secure_camera_description">Secure Camera ist eine Kamera-App, die sich auf Datenschutz und Sicherheit konzentriert und Bilder, Videos und QR-Codes aufnehmen kann. CameraX-Anbieter-Erweiterungen werden ebenfalls auf verfügbaren Geräten unterstützt.</string>
    <string name="pdfviewer_description">Secure PDF Viewer ist ein auf pdf.js basierender PDF-Viewer, der keine Berechtigungen erfordert. Die PDF-Datei wird in eine sandboxed WebView eingespeist. Das bedeutet, dass keine direkte Berechtigung für den Zugriff auf Inhalte oder Dateien erforderlich ist.</string>
    <string name="obtainium_description">Obtainium ist ein App-Manager, mit dem du Apps direkt von der Release-Seite des Entwicklers (z. B. GitHub, GitLab, Website des Entwicklers usw.) installieren und aktualisieren kannst, anstatt über einen zentralen App Store/ein zentrales Repository.</string>
    <string name="aurora_store_description">Aurora Store ist ein Google Play Store-Client, für den zum Herunterladen von Apps weder ein Google-Konto noch Google Play Services oder microG erforderlich sind.</string>
    <string name="f_droid_description">F-Droid wird oft als Alternative zu Google Play empfohlen, insbesondere innerhalb der Datenschutz-Community.</string>
    <string name="openwrt_description">OpenWrt ist ein Linux-basiertes Betriebssystem, das in erster Linie auf eingebetteten Geräten zum Routen von Netzwerkverkehr verwendet wird. Es umfasst util-linux, uClibc und BusyBox. Alle Komponenten wurden für Heimrouter optimiert.</string>
    <string name="opnsense_description">OPNsense ist eine Open-Source-Firewall- und Routing-Plattform auf FreeBSD-Basis, die viele erweiterte Funktionen wie Traffic Shaping, Lastenausgleich und VPN-Fähigkeiten umfasst, wobei viele weitere Funktionen in Form von Plugins verfügbar sind.</string>
    <string name="koboldcpp_description">Kobold.cpp ist ein KI-Client, der lokal auf Ihrem Windows-, Mac- oder Linux-Computer ausgeführt wird. Er ist eine ausgezeichnete Wahl, wenn du umfangreiche Anpassungen und Optimierungen vornehmen möchtest, beispielsweise für Rollenspielzwecke.</string>
    <string name="ollama_description">Ollama ist ein KI-Assistent für die Befehlszeile, der unter macOS, Linux und Windows verfügbar ist. Ollama ist eine gute Wahl, wenn du einen KI-Client suchst, der einfach zu bedienen, weitestgehend kompatibel und dank der Verwendung von Inferenz und anderen Techniken schnell ist. Außerdem ist keine manuelle Einrichtung erforderlich.</string>
    <string name="llamafile_description">Llamafile ist eine kompakte, aus einer einzigen Datei bestehende ausführbare Datei, mit der Benutzer LLMs lokal auf ihren eigenen Computern ausführen können, ohne dass eine Einrichtung erforderlich ist. Es wird von Mozilla unterstützt und ist für Linux, macOS und Windows verfügbar.</string>
    <string name="tuta_description">Tuta bietet einen kostenlosen und verschlüsselten Kalender für alle unterstützten Plattformen. Zu den Funktionen gehören: automatische E2EE aller Daten, Freigabefunktionen, Import-/Exportfunktionen, Multi-Faktor-Authentifizierung und vieles mehr.</string>
    <string name="protoncalendar_description">Proton Calendar ist ein verschlüsselter Kalenderdienst, der Proton-Mitgliedern über Web- oder Mobil-Clients zur Verfügung steht. Zu den Funktionen gehören: automatische E2EE aller Daten, Freigabefunktionen, Import-/Exportfunktionen und vieles mehr.</string>
    <string name="monero_description">Monero verwendet eine Blockchain mit Technologien zur Verbesserung der Privatsphäre, die Transaktionen verschleiern, um Anonymität zu erreichen. Bei jeder Monero-Transaktion werden der Transaktionsbetrag, die Absender- und Empfängeradressen sowie die Herkunft der Gelder ohne Umwege verborgen, was Monero zu einer idealen Wahl für Kryptowährungs-Neulinge macht.</string>
    <string name="cakewallet_description">Cake Wallet unterstützt mehrere Kryptowährungen. Eine Monero-exklusive Version von Cake Wallet für iOS und Android ist unter Monero.com verfügbar.</string>
    <string name="monerujo_description">Ein Monero Wallet für Android</string>
    <string name="feather_description">Feather ist eine kostenlose Open-Source-Monero-Wallet für Linux, Tails, Windows und macOS.</string>
    <string name="mat2_description">MAT2 ist eine kostenlose, plattformübergreifende Software, mit der du Metadaten aus Bild-, Audio-, Torrent- und Dokumentdateien entfernen kannst. Sie bietet sowohl ein Befehlszeilentool als auch eine grafische Benutzeroberfläche über eine Erweiterung für Dolphin, den Standard-Dateimanager von KDE.</string>
    <string name="exiferaser_description">ExifEraser ist eine moderne, genehmigungsfreie Anwendung zum Löschen von Bildmetadaten für Android.</string>
    <string name="exiftool_description">ExifTool ist die ursprüngliche Perl-Bibliothek und Befehlszeilenanwendung zum Lesen, Schreiben und Bearbeiten von Metainformationen in einer Vielzahl von Dateiformaten.</string>
    <string name="nextcloud_description">Nextcloud ist eine Suite kostenloser und quelloffener Client-Server-Software zum Erstellen eigener Datei-Hosting-Dienste auf einem privaten Server, den du kontrollierst.</string>
    <string name="cryptpad_description">CryptPad ist eine von Grund auf auf Datenschutz ausgelegte Alternative zu gängigen Office-Tools. Alle Inhalte dieses Webdienstes sind durchgehend verschlüsselt und können problemlos mit anderen Benutzern geteilt werden.</string>
    <string name="thunderbird_description">Thunderbird ist ein kostenloser, quelloffener, plattformübergreifender E-Mail-, Newsgroup-, Newsfeed- und Chat-Client (XMPP, IRC, Matrix), der von der Thunderbird-Community und zuvor von der Mozilla Foundation entwickelt wurde.</string>
    <string name="applemail_description">Apple Mail ist in macOS enthalten und kann mit GPG Suite um OpenPGP-Unterstützung erweitert werden, wodurch die Möglichkeit zum Versenden von PGP-verschlüsselten E-Mails hinzukommt.</string>
    <string name="fairemail_description">FairEmail ist eine minimalistische Open-Source-E-Mail-App, die offene Standards (IMAP, SMTP, OpenPGP) verwendet und den Daten- und Akkuverbrauch minimiert.</string>
    <string name="evolution_description">Evolution ist eine Anwendung zur Verwaltung persönlicher Informationen, die integrierte Funktionen für E-Mail, Kalender und Adressbuch bietet.</string>
    <string name="kontact_description">Kontact ist eine Anwendung zur Verwaltung persönlicher Daten (PIM) aus dem KDE-Projekt. Sie umfasst einen E-Mail-Client, ein Adressbuch, einen RSS-Client und einen Organizer.</string>
    <string name="mailvelope_description">Mailvelope ist eine Browser-Erweiterung, die den Austausch verschlüsselter E-Mails nach dem OpenPGP-Verschlüsselungsstandard ermöglicht.</string>
    <string name="neomutt_description">NeoMutt ist ein Open-Source-E-Mail-Reader für die Kommandozeile unter Linux und BSD. Es handelt sich um einen Fork von Mutt mit zusätzlichen Funktionen. NeoMutt ist ein textbasierter Client, dessen Bedienung eine gewisse Einarbeitungszeit erfordert. Er ist jedoch sehr anpassungsfähig.</string>
    <string name="cryptomator_description">Cryptomator ist eine Verschlüsselungslösung, die für die private Speicherung von Dateien bei beliebigen Cloud-Dienstanbietern entwickelt wurde, sodass man nicht mehr darauf vertrauen muss, dass diese nicht auf Ihre Dateien zugreifen. Mit Cryptomator lassen sich Tresore erstellen, die auf einem virtuellen Laufwerk gespeichert werden. Der Inhalt dieser Tresore wird verschlüsselt und mit Ihrem Cloud-Speicheranbieter synchronisiert.</string>
    <string name="veracrypt_description">VeraCrypt ist ein quelloffenes Freeware-Dienstprogramm, das für die On-the-Fly-Verschlüsselung verwendet wird. Es kann eine virtuelle verschlüsselte Festplatte innerhalb einer Datei erstellen, eine Partition verschlüsseln oder das gesamte Speichergerät mit einer Authentifizierung vor dem Systemstart verschlüsseln.</string>
    <string name="bitlocker_description">BitLocker ist die in Microsoft Windows integrierte Lösung zur vollständigen Volumenverschlüsselung, die das Trusted Platform Module (TPM) für hardwarebasierte Sicherheit nutzt.</string>
    <string name="filevault_description">FileVault ist die in macOS integrierte Lösung zur On-the-Fly-Volumenverschlüsselung. FileVault nutzt die Hardware-Sicherheitsfunktionen eines Apple Silicon SoC oder T2-Sicherheitschips.</string>
    <string name="luks_description">LUKS ist die Standardmethode für die vollständige Festplattenverschlüsselung (FDE) unter Linux. Sie kann zum Verschlüsseln ganzer Volumes und Partitionen oder zum Erstellen verschlüsselter Container verwendet werden.</string>
    <string name="kryptor_description">Kryptor ist ein kostenloses und quelloffenes Tool zur Dateiverschlüsselung und -signierung, das moderne und sichere kryptografische Algorithmen verwendet. Es soll eine verbesserte Version von age und Minisign sein und eine einfache, benutzerfreundlichere Alternative zu GPG bieten.</string>
    <string name="tomb_description">Tomb ist eine Befehlszeilen-Shell-Hülle für LUKS. Es unterstützt Steganografie über Tools von Drittanbietern.</string>
    <string name="gnupg_description">GnuPG ist eine GPL-lizenzierte Alternative zur PGP-Suite von Verschlüsselungssoftware.</string>
    <string name="gpg4win_description">GPG4win ist ein Paket für Windows von Intevation und g10 Code. Es enthält verschiedene Tools, die bei der Verwendung von GPG unter Microsoft Windows hilfreich sein können.</string>
    <string name="gpgsuite_description">Die GPG Suite bietet OpenPGP-Unterstützung für Apple Mail und andere E-Mail-Clients unter macOS.</string>
    <string name="openkeychain_description">OpenKeychain ist eine Implementierung von GnuPG für Android. Es wird häufig von E-Mail-Clients wie Thunderbird, FairEmail und anderen Android-Apps benötigt, um Verschlüsselungsunterstützung bereitzustellen.</string>
    <string name="send_description">Send ist eine Abspaltung des eingestellten Firefox Send-Dienstes von Mozilla, mit dem du Dateien über einen Link an andere senden kannst. Die Dateien werden auf deinem Gerät verschlüsselt, sodass sie vom Server nicht gelesen werden können, und können optional auch mit einem Passwort geschützt werden.</string>
    <string name="onionshare_description">OnionShare ist ein Open-Source-Tool, mit dem du Dateien jeder Größe sicher und anonym teilen kannst. Es startet einen Webserver, der als Tor-Onion-Dienst zugänglich ist, mit einer nicht erratbaren URL, die du mit den Empfängern teilen kannst, um Dateien herunterzuladen oder zu senden.</string>
    <string name="freedombox_description">FreedomBox ist ein Betriebssystem, das für den Einsatz auf Einplatinencomputern (SBC) entwickelt wurde. Der Zweck besteht darin, die Einrichtung von Serveranwendungen für Anwendungsfälle wie die gemeinsame Nutzung von Dateien zu vereinfachen.</string>
    <string name="syncthing_description">Syncthing ist ein Open-Source-Dienstprogramm zur kontinuierlichen Peer-to-Peer-Dateisynchronisierung. Es wird verwendet, um Dateien zwischen zwei oder mehr Geräten über das lokale Netzwerk oder das Internet zu synchronisieren. Syncthing verwendet keinen zentralen Server, sondern nutzt das Block Exchange Protocol, um Daten zwischen Geräten zu übertragen. Alle Daten werden mit TLS verschlüsselt.</string>
    <string name="redlib_description">Redlib ist ein Open-Source-Frontend für die Reddit-Website, das auch selbst gehostet werden kann. Du kannst über eine Reihe öffentlicher Instanzen auf Redlib zugreifen.</string>
    <string name="proxitok_description">ProxiTok ist ein Open-Source-Frontend für die TikTok-Website, das auch selbst gehostet werden kann.</string>
    <string name="invidious_description">Invidious ist ein kostenloses und quelloffenes Frontend für YouTube, das auch selbst gehostet werden kann.</string>
    <string name="piped_description">Piped ist ein kostenloses und quelloffenes Frontend für YouTube, das auch selbst gehostet werden kann.</string>
    <string name="freetube_description">FreeTube ist eine kostenlose und quelloffene Desktop-Anwendung für YouTube. FreeTube extrahiert Daten aus YouTube mithilfe seiner integrierten API, die auf YouTube.js oder der Invidious-API basiert. Du kannst eine der beiden als Standard konfigurieren, während die andere als Fallback dient. Bei der Verwendung von FreeTube werden deine Abonnementliste, Wiedergabelisten, dein Verlauf und dein Suchverlauf lokal auf deinem Gerät gespeichert.</string>
    <string name="yattee_description">Yattee ist ein kostenloser und quelloffener, datenschutzorientierter Videoplayer für iOS, tvOS und macOS für YouTube. Aufgrund von Einschränkungen im App Store musst du ein paar zusätzliche Schritte durchführen, bevor du Yattee zum Ansehen von YouTube nutzen kannst. Mit Yattee kannst du dich mit Instanzen von Invidious oder Piped verbinden. Bei der Nutzung von Yattee wird deine Abonnementliste lokal auf deinem Gerät gespeichert.</string>
    <string name="libretube_description">LibreTube ist eine kostenlose und quelloffene Android-Anwendung für YouTube, die die Piped API nutzt. Deine Abonnementliste und Wiedergabelisten werden lokal auf deinem Android-Gerät gespeichert.</string>
    <string name="newpipe_description">NewPipe ist eine kostenlose und quelloffene Android-Anwendung für YouTube, SoundCloud, media.ccc.de, Bandcamp und PeerTube. Deine Abonnementliste und Wiedergabelisten werden lokal auf deinem Android-Gerät gespeichert.</string>
    <string name="drip_description">Drip ist ein geschlechtsneutraler und quelloffener Menstruationszyklus-Tracker, der auf allen mobilen Plattformen verfügbar ist.</string>
    <string name="euki_description">Euki ist ein gemeinnütziger Menstruationszyklus-Tracker. Alle Benutzerdaten werden lokal auf Ihrem Gerät gespeichert und können mit einem Passwort geschützt werden.</string>
    <string name="gadgetbridge_description">Gadgetbridge ist eine Open-Source-Android-Anwendung, mit der du Geräte koppeln und verwalten kannst.</string>
    <string name="applehealth_records_description">Apple Health Records ist eine integrierte Funktion von Apple Health, mit der du deine Gesundheitsdaten anzeigen, speichern und teilen kannst. Sie verfügt über dieselben Sicherheits- und Datenschutzfunktionen wie Apple Health.</string>
    <string name="commonhealth_description">CommonHealth ist eine datenschutzkonforme Android-App, mit der Nutzer auf ihre elektronischen Gesundheitsdaten zugreifen und diese sicher an Gesundheitsdienstleister weitergeben können. Alle Gesundheitsdaten werden auf deinem Gerät gespeichert und können mit einem Passwort oder einer biometrischen Authentifizierung geschützt werden.</string>
    <string name="languagetool_description">LanguageTool ist ein mehrsprachiges Tool zur Überprüfung von Grammatik, Stil und Rechtschreibung, das mehr als 20 Sprachen unterstützt. Gemäß ihrer Datenschutzerklärung speichern sie keine Inhalte, die zur Überprüfung an ihren Dienst gesendet werden. Zur Erhöhung der Sicherheit kann die Software jedoch selbst gehostet werden.</string>
    <string name="organicmaps_description">Organic Maps ist eine Open-Source-App zur Kartenanzeige und Navigation im Stil eines Navigationsgeräts, die von der Community entwickelt wurde und sich an Wanderer, Autofahrer und Radfahrer richtet. Die App bietet weltweite Offline-Karten auf Basis von OpenStreetMap-Daten und Navigation mit Datenschutz – ohne Standortverfolgung, ohne Datenerfassung und ohne Werbung. Die App kann vollständig offline genutzt werden.</string>
    <string name="osmand_description">OsmAnd ist eine Offline-Karten- und Navigationsanwendung auf Basis von OpenStreetMap, die Turn-by-Turn-Navigation für Fußgänger, Radfahrer, Autofahrer und Nutzer öffentlicher Verkehrsmittel bietet. Die Anwendung ist Open Source und sammelt keine Nutzerdaten.</string>
    <string name="enteauth_description">Ente Auth ist eine kostenlose Open-Source-App, die TOTP-Token speichert und generiert. Sie kann mit einem Online-Konto verwendet werden, um Ihre Token sicher und durchgehend verschlüsselt zu sichern und auf allen Ihren Geräten zu synchronisieren. Sie kann auch offline auf einem einzelnen Gerät verwendet werden, ohne dass ein Konto erforderlich ist.</string>
    <string name="aegis_description">Aegis Authenticator ist eine kostenlose Open-Source-App für Android, mit der du deine 2-Stufen-Verifizierungstoken für deine Online-Dienste verwalten kannst. Aegis Authenticator funktioniert komplett offline/lokal, bietet aber im Gegensatz zu vielen Alternativen die Möglichkeit, deine Token zur Sicherung zu exportieren.</string>
    <string name="akregator_description">Akregator ist ein Newsfeed-Reader, der Teil des KDE-Projekts ist. Er verfügt über eine schnelle Suchfunktion, erweiterte Archivierungsfunktionen und einen internen Browser zum einfachen Lesen von Nachrichten.</string>
    <string name="newsflash_description">NewsFlash ist ein quelloffener, moderner und benutzerfreundlicher Newsfeed-Reader für Linux. Er kann offline oder mit Diensten wie Inoreader oder Nextcloud News verwendet werden. Er verfügt über eine Suchfunktion und eine vordefinierte Liste von Quellen, die du direkt hinzufügen kannst.</string>
    <string name="feeder_description">Feeder ist ein moderner RSS-Client für Android, der viele Funktionen bietet und gut mit Ordnern von RSS-Feeds zusammenarbeitet.</string>
    <string name="miniflux_description">Miniflux ist ein webbasierter Nachrichtenaggregator, den du selbst hosten kannst.</string>
    <string name="netnewswire_description">NetNewsWire ist ein kostenloser und quelloffener Feed-Reader für macOS und iOS, dessen Schwerpunkt auf einem nativen Design und Funktionsumfang liegt.</string>
    <string name="newsboat_description">Newsboat ist ein RSS/Atom-Feed-Reader für die Textkonsole. Es handelt sich um einen aktiv gepflegten Fork von Newsbeuter. Das Programm ist sehr leichtgewichtig und ideal für die Verwendung über Secure Shell.</string>
    <string name="standardnotes_description">Standard Notes ist eine einfache und private Notiz-App, die eine plattformübergreifende Synchronisierung für eine nahtlose Nutzung bietet. Sie verfügt über E2EE auf jeder Plattform und eine leistungsstarke Desktop-Erfahrung mit Designs und benutzerdefinierten Editoren.</string>
    <string name="notesnook_description">Notesnook ist eine freie (im Sinne von Redefreiheit), quelloffene und benutzerfreundliche E2EE-Notiz-App, deren Schwerpunkt auf der Privatsphäre der Nutzer liegt. Sie verfügt über eine Synchronisierungsfunktion, mit der Sie auf mehreren Plattformen auf Ihre Notizen zugreifen können. Mit dem offiziellen Importer können Sie Ihre Notizen ganz einfach aus Evernote, OneNote und anderen Apps importieren.</string>
    <string name="joplin_description">Joplin ist eine kostenlose, quelloffene und voll ausgestattete E2EE-Anwendung zum Erstellen von Notizen und To-Do-Listen, die zahlreiche Markdown-Notizen verarbeiten kann, die in Notizbüchern und Tags organisiert sind. Sie kann über Nextcloud, Dropbox und andere Dienste synchronisiert werden. Außerdem bietet sie eine einfache Importfunktion aus Evernote und einfachen Textnotizen.</string>
    <string name="cryptee_description">Cryptee ist eine quelloffene, webbasierte E2EE-Anwendung zum Bearbeiten von Dokumenten und Speichern von Fotos. Cryptee bietet 100 MB kostenlosen Speicherplatz, bei Bedarf sind auch kostenpflichtige Optionen verfügbar. Für die Anmeldung sind weder eine E-Mail-Adresse noch andere personenbezogene Daten erforderlich.</string>
    <string name="orgmode_description">Org-mode ist ein Hauptmodus für GNU Emacs. Org-mode dient zum Erstellen von Notizen, Verwalten von To-do-Listen, Planen von Projekten und Verfassen von Dokumenten mit einem schnellen und effektiven Plain-Text-System. Die Dateisynchronisation ist mit Tools wie Syncthing möglich.</string>
    <string name="libreoffice_description">LibreOffice ist eine freie und quelloffene Office-Suite mit umfangreichen Funktionen.</string>
    <string name="onlyoffice_description">OnlyOffice ist eine freie und quelloffene Office-Suite in der Cloud mit umfangreichen Funktionen, einschließlich der Integration mit Nextcloud.</string>
    <string name="bitwarden_description">Bitwarden ist ein kostenloser und quelloffener Passwort- und Passkey-Manager. Er zielt darauf ab, Probleme bei der Passwortverwaltung für Einzelpersonen, Teams und Unternehmen zu lösen. Bitwarden gehört zu den besten und sichersten Lösungen, um alle deine Anmeldedaten und Passwörter zu speichern und sie gleichzeitig bequem zwischen all deinen Geräten zu synchronisieren.</string>
    <string name="protonpass_description">Proton Pass ist ein quelloffener, durchgängig verschlüsselter Passwort-Manager, der von Proton, dem Team hinter Proton Mail, entwickelt wurde. Er speichert Ihre Anmeldedaten sicher, generiert eindeutige E-Mail-Aliase und unterstützt und speichert Passkeys.</string>
    <string name="_1password_description">1Password ist ein Passwort-Manager mit einem starken Fokus auf Sicherheit und Benutzerfreundlichkeit, mit dem du Passwörter, Passkeys, Kreditkarten, Softwarelizenzen und andere sensible Daten in einem sicheren digitalen Tresor speichern kannst.</string>
    <string name="psono_description">Psono ist ein kostenloser und quelloffener Passwort-Manager, der sich auf die Passwortverwaltung für Teams konzentriert. Psono unterstützt die sichere gemeinsame Nutzung von Passwörtern, Dateien, Lesezeichen und E-Mails. Alle geheimen Daten werden durch ein Master-Passwort geschützt.</string>
    <string name="keepassxc_description">KeePassXC ist ein Community-Fork von KeePassX, einer nativen plattformübergreifenden Portierung von KeePass Password Safe, mit dem Ziel, diese durch neue Funktionen und Fehlerbehebungen zu erweitern und zu verbessern, um einen funktionsreichen, plattformübergreifenden und modernen Open-Source-Passwortmanager bereitzustellen.</string>
    <string name="keepassdx_description">KeePassDX ist ein schlanker Passwort-Manager für Android. Er ermöglicht die Bearbeitung verschlüsselter Daten in einer einzigen Datei im KeePass-Format und kann Formulare sicher ausfüllen.</string>
    <string name="gopass_description">Gopass ist ein minimalistischer Passwort-Manager für die Befehlszeile, der in Go geschrieben wurde. Er kann in Skriptanwendungen verwendet werden und funktioniert auf allen gängigen Desktop- und Server-Betriebssystemen.</string>
    <string name="privatebin_description">PrivateBin ist ein minimalistischer, quelloffener Online-Pastebin, bei dem der Server keinerlei Kenntnis von den eingefügten Daten hat. Die Daten werden im Browser mit 256-Bit-AES verschlüsselt/entschlüsselt. Es handelt sich um die verbesserte Version von ZeroBin.</string>
    <string name="paaster_description">Paaster ist eine sichere und benutzerfreundliche Pastebin-Anwendung, bei der Datenschutz und Einfachheit im Vordergrund stehen. Mit End-to-End-Verschlüsselung und Paste-Verlauf sorgt Paaster dafür, dass Ihr eingefügter Code vertraulich und zugänglich bleibt.</string>
    <string name="signal_description">Signal bietet Instant Messaging und Anrufe, die mit dem Signal-Protokoll gesichert sind, einem extrem sicheren Verschlüsselungsprotokoll, das Forward Secrecy1 und Post-Compromise-Sicherheit unterstützt.</string>
    <string name="molly_description">Molly ist ein alternativer Signal-Client für Android, mit dem du die lokale Datenbank mit einer Passphrase verschlüsseln, ungenutzte RAM-Daten sicher löschen, deine Verbindung über Tor leiten und vieles mehr kannst. Außerdem bietet er Verbesserungen in der Benutzerfreundlichkeit, darunter geplante Backups, automatische Sperrung und die Möglichkeit, dein Android-Smartphone als verbundenes Gerät anstelle des primären Geräts für ein Signal-Konto zu verwenden.</string>
    <string name="simplexchat_description">SimpleX Chat ist ein Instant Messenger, der nicht auf eindeutige Identifikatoren wie Telefonnummern oder Benutzernamen angewiesen ist. Dank seines dezentralen Netzwerks ist SimpleX Chat ein wirksames Mittel gegen Zensur.</string>
    <string name="briar_description">Briar ist ein verschlüsselter Instant Messenger, der sich über das Tor-Netzwerk mit anderen Clients verbindet und somit ein wirksames Mittel zur Umgehung von Zensur darstellt. Briar kann auch über WLAN oder Bluetooth eine Verbindung herstellen, wenn sich andere Geräte in unmittelbarer Nähe befinden. Der lokale Mesh-Modus von Briar kann nützlich sein, wenn die Verfügbarkeit des Internets ein Problem darstellt.</string>
    <string name="mastodon_description">Mastodon ist ein soziales Netzwerk, das auf offenen Webprotokollen und freier Open-Source-Software basiert. Es verwendet das ActivityPub-Protokoll, das wie E-Mail dezentralisiert ist: Nutzer können auf verschiedenen Servern oder sogar verschiedenen Plattformen existieren und dennoch miteinander kommunizieren.</string>
    <string name="element_description">Element ist der Flaggschiff-Client für das Matrix-Protokoll, einen offenen Standard, der dezentrale Kommunikation über verbundene Chatrooms ermöglicht. Benutzer können auf verschiedenen Homeservern existieren und dennoch miteinander kommunizieren.</string>
    <string name="tornetwork_description">Das Tor-Netzwerk ist eine Gruppe von freiwillig betriebenen Servern, über die du dich kostenlos verbinden und deine Privatsphäre und Sicherheit im Internet verbessern kannst. Einzelpersonen und Organisationen können über das Tor-Netzwerk auch Informationen über „.onion Hidden Services“ austauschen, ohne ihre Privatsphäre zu gefährden.</string>
    <string name="orbot_description">Orbot ist eine mobile Anwendung, die den Datenverkehr von jeder App auf Ihrem Gerät über das Tor-Netzwerk leitet.</string>
    <string name="snowflake_description">Mit Snowflake kannst du Bandbreite für das Tor-Projekt spenden, indem du einen „Snowflake-Proxy” in deinem Browser einrichtest.</string>
    <string name="i2p_description">I2P ist eine Netzwerkschicht, die deine Verbindungen verschlüsselt und über ein Netzwerk von Computern weiterleitet, die auf der ganzen Welt verteilt sind. Es geht dabei vor allem darum, ein alternatives Netzwerk zum Schutz der Privatsphäre zu schaffen, und nicht darum, normale Internetverbindungen anonym zu machen.</string>
    <string name="mvt_description">Das Mobile Verification Toolkit (MVT) ist eine Sammlung von Dienstprogrammen, die den Prozess des Scannens mobiler Geräte auf potenzielle Spuren von gezielten Angriffen oder Infektionen durch bekannte Spyware-Kampagnen vereinfachen und automatisieren.</string>
    <string name="imazing_description">iMazing bietet ein kostenloses Spyware-Analyse-Tool für iOS-Geräte, das als GUI-Wrapper für MVT fungiert. Dieses Tool ist wesentlich einfacher zu bedienen als MVT selbst, ein Befehlszeilentool, das für Techniker und forensische Ermittler entwickelt wurde.</string>
    <string name="auditor_description">Auditor ist eine App, die Hardware-Sicherheitsfunktionen nutzt, um die Geräteintegrität zu überwachen, indem sie aktiv die Identität eines Geräts und die Integrität seines Betriebssystems überprüft. Derzeit funktioniert sie nur mit GrapheneOS oder dem Standardbetriebssystem für unterstützte Geräte.</string>
    <string name="googlepixel_description">Google Pixel-Geräte sind bekannt für ihre gute Sicherheit und unterstützen Verified Boot auch bei der Installation benutzerdefinierter Betriebssysteme. Ab dem Pixel 8 und 8 Pro erhalten Pixel-Geräte mindestens 7 Jahre lang garantierte Sicherheitsupdates, was eine deutlich längere Lebensdauer im Vergleich zu den 2 bis 5 Jahren gewährleistet, die konkurrierende OEMs in der Regel bieten.</string>
    <string name="yubikey_description">Die YubiKey-Serie von Yubico gehört zu den beliebtesten Sicherheitsschlüsseln mit FIDO Level 2-Zertifizierung1. Die YubiKey 5-Serie verfügt über eine Vielzahl von Funktionen wie Universal 2nd Factor (U2F), FIDO2 und WebAuthn, Yubico OTP, Personal Identity Verification (PIV), OpenPGP sowie TOTP- und HOTP-Authentifizierung.</string>
    <string name="nitrokey_description">Nitrokey verfügt über einen Sicherheitsschlüssel namens Nitrokey FIDO2, der FIDO2 und WebAuthn unterstützt. Für PGP-Unterstützung musst du einen der anderen Schlüssel kaufen, wie z. B. Nitrokey Start, Nitrokey Pro 2 oder Nitrokey Storage 2.</string>
    <string name="stalwart_description">Stalwart ist ein neuerer Mailserver, der in Rust geschrieben wurde und neben den Standardprotokollen IMAP, POP3 und SMTP auch JMAP unterstützt. Er verfügt über eine Vielzahl von Konfigurationsoptionen, ist jedoch standardmäßig sowohl hinsichtlich der Sicherheit als auch der Funktionen sehr sinnvoll eingestellt, sodass er sofort einfach zu bedienen ist. Er verfügt über eine webbasierte Verwaltung mit TOTP-2FA-Unterstützung und ermöglicht es Ihnen, Ihren öffentlichen PGP-Schlüssel einzugeben, um alle eingehenden Nachrichten zu verschlüsseln.</string>
    <string name="mailcow_description">Mailcow ist ein fortschrittlicher Mailserver, der sich perfekt für Nutzer mit Linux-Erfahrung eignet. Er bietet alles, was du in einem Docker-Container benötigst: einen Mailserver mit DKIM-Unterstützung, Antivirus- und Spam-Überwachung, Webmail und ActiveSync mit SOGo sowie eine webbasierte Verwaltung mit 2FA-Unterstützung.</string>
    <string name="mailinabox_description">Mail-in-a-Box ist ein automatisiertes Setup-Skript für die Bereitstellung eines Mail-Servers unter Ubuntu. Sein Ziel ist es, den Nutzern die Einrichtung ihres eigenen Mail-Servers zu erleichtern.</string>
    <string name="protondrive_description">Proton Drive ist ein Anbieter von verschlüsseltem Cloud-Speicherplatz, der zum beliebten Anbieter für verschlüsselte E-Mails Proton Mail gehört. Der anfängliche kostenlose Speicherplatz ist auf 2 GB begrenzt, aber nach Abschluss bestimmter Schritte kann zusätzlicher Speicherplatz bis zu 5 GB erhalten werden.</string>
    <string name="tresorit_description">Tresorit ist ein 2011 gegründeter schweizerisch-ungarischer Anbieter von verschlüsseltem Cloud-Speicher. Tresorit gehört der Schweizerischen Post, dem nationalen Postdienst der Schweiz.</string>
    <string name="peergos_description">Peergos ist ein dezentrales Protokoll und eine Open-Source-Plattform für Speicher, soziale Medien und Anwendungen. Es bietet einen sicheren und privaten Raum, in dem Benutzer ihre Fotos, Videos, Dokumente usw. speichern, teilen und anzeigen können. Peergos schützt Ihre Dateien mit quantenresistenter End-to-End-Verschlüsselung und stellt sicher, dass alle Daten zu deinen Dateien privat bleiben.</string>
    <string name="easyoptouts_description">EasyOptOuts ist ein Service für 20 US-Dollar pro Jahr, der verschiedene Datenbroker-Websites durchsucht und automatisch Opt-out-Anfragen in deinem Namen stellt. Die erste Suche und Löschung wird sofort durchgeführt, und der Vorgang wird alle vier Monate wiederholt, falls deine Daten im Laufe der Zeit auf neuen Websites auftauchen sollten.</string>
    <string name="results_about_you_description">„ Results about you“ ist ein kostenloses Tool, mit dem du herausfinden kannst, ob deine persönlichen Kontaktdaten, wie deine Privatadresse, Telefonnummer und E-Mail-Adresse, in den Google-Suchergebnissen auftauchen. Wenn persönliche Daten gefunden werden, kannst du deren Entfernung beantragen.</string>
    <string name="controld_description">Control D ist ein anpassbarer DNS-Dienst, mit dem du Sicherheitsbedrohungen, unerwünschte Inhalte und Werbung auf DNS-Ebene blockieren kannst. Zusätzlich zu den kostenpflichtigen Tarifen gibt es eine Reihe vorkonfigurierter DNS-Resolver, die du kostenlos nutzen kannst.</string>
    <string name="cloudflare_description">Unterstützt erweiterte DNS-Verschlüsselungsprotokolle, darunter DNS über HTTPS (DoH) und DNS über TLS (DoT).</string>
    <string name="quad9_description">Unterstützt erweiterte DNS-Verschlüsselungsprotokolle, darunter DNS über HTTPS (DoH), DNS über TLS (DoT) und DNSCrypt.</string>
    <string name="mullvad_description">Unterstützt erweiterte DNS-Verschlüsselungsprotokolle, darunter DNS über HTTPS (DoH) und DNS über TLS (DoT).</string>
    <string name="adguard_dns_description">Unterstützt erweiterte DNS-Verschlüsselungsprotokolle, darunter DNS über HTTPS (DoH), DNS über TLS (DoT), DNS über QUIC (DoQ) und DNSCrypt.</string>
    <string name="pihole_description">Pi-hole ist ein Open-Source-DNS-Sinkhole mit einer benutzerfreundlichen Weboberfläche, über die man Einblicke erhalten und blockierte Inhalte verwalten kann. Pi-hole ist für die Bereitstellung auf einem Raspberry Pi konzipiert, ist jedoch nicht auf diese Hardware beschränkt.</string>
    <string name="rethinkdns_description">RethinkDNS ist ein Open-Source-Android-Client, der DoH, DoT, DNSCrypt und DNS-Proxy unterstützt. Er bietet außerdem zusätzliche Funktionen wie das Zwischenspeichern von DNS-Antworten, das lokale Protokollieren von DNS-Abfragen und die Verwendung der App als Firewall.</string>
    <string name="dnscrypt_proxy_description">DNSCrypt-Proxy ist ein DNS-Proxy mit Unterstützung für DNSCrypt, DoH und anonymisiertes DNS.</string>
    <string name="nextdns_description">NextDNS ist ein anpassbarer DNS-Dienst, mit dem du Sicherheitsbedrohungen, unerwünschte Inhalte und Werbung auf DNS-Ebene blockieren kannst. Sie bieten einen voll funktionsfähigen kostenlosen Tarif für begrenzte Nutzung an.</string>
    <string name="addy_io_description">Mit Addy.io kannst du kostenlos 10 Domain-Aliase auf einer gemeinsam genutzten Domain erstellen oder unbegrenzt viele „Standard“-Aliase.</string>
    <string name="simplelogin_description">SimpleLogin ist ein kostenloser Dienst, der E-Mail-Aliase für eine Vielzahl von gemeinsam genutzten Domainnamen bereitstellt und optional kostenpflichtige Funktionen wie unbegrenzte Aliase und benutzerdefinierte Domains anbietet.</string>
    <string name="protonmail_description">Proton Mail ist ein E-Mail-Dienst, dessen Schwerpunkt auf Datenschutz, Verschlüsselung, Sicherheit und Benutzerfreundlichkeit liegt. Er ist seit 2013 in Betrieb. Die Proton AG hat ihren Sitz in Genf, Schweiz. Der Proton Free-Tarif umfasst 500 MB E-Mail-Speicherplatz, den du kostenlos auf bis zu 1 GB erweitern kannst.</string>
    <string name="mailbox_org_description">Mailbox.org ist ein E-Mail-Dienst, der sich auf Sicherheit, Werbefreiheit und 100 % umweltfreundliche Energie konzentriert. Er ist seit 2014 in Betrieb. Mailbox Mail hat seinen Sitz in Berlin, Deutschland. Konten beginnen mit bis zu 2 GB Speicherplatz, der bei Bedarf erweitert werden kann.</string>
    <string name="tuta_email_description">Tuta (ehemals Tutanota) ist ein E-Mail-Dienst, dessen Schwerpunkt auf Sicherheit und Datenschutz durch Verschlüsselung liegt. Tuta ist seit 2011 in Betrieb und hat seinen Sitz in Hannover. Kostenlose Konten beginnen mit 1 GB Speicherplatz.</string>
    <string name="privacy_com_description">Mit dem kostenlosen Tarif von Privacy.com kannst du bis zu 12 virtuelle Karten pro Monat erstellen, Ausgabenlimits für diese Karten festlegen und Karten sofort sperren. Die kostenpflichtigen Tarife bieten höhere Limits für die Anzahl der Karten, die pro Monat erstellt werden können.</string>
    <string name="mysudo_description">MySudo bietet je nach dem von dir erworbenen Tarif bis zu 9 virtuelle Karten. Die kostenpflichtigen Tarife umfassen zusätzlich Funktionen, die für private Einkäufe nützlich sein können, wie beispielsweise virtuelle Telefonnummern und E-Mail-Adressen.</string>
    <string name="coincards_description">Mit Coincards kannst du Geschenkkarten für eine Vielzahl von Händlern kaufen. Auf ihrer Homepage findest du eine vollständige Liste der verschiedenen Länder, in denen ihr Service verfügbar ist.</string>
    <string name="ente_photos_description">Ente Photos ist ein End-to-End-verschlüsselter Foto-Backup-Dienst, der automatische Backups auf iOS und Android unterstützt. Der Code ist sowohl auf der Client- als auch auf der Serverseite vollständig Open Source. Er kann auch selbst gehostet werden. Der kostenlose Tarif bietet 10 GB Speicherplatz, solange du den Dienst mindestens einmal im Jahr nutzt.</string>
    <string name="photoprism_description">PhotoPrism ist eine selbst hostbare Plattform zur Verwaltung von Fotos. Sie unterstützt die Synchronisierung und Freigabe von Alben sowie eine Vielzahl weiterer Funktionen. Da sie keine E2EE-Verschlüsselung bietet, sollte sie am besten auf einem Server gehostet werden, dem du vertraust und den du kontrollierst.</string>
    <string name="brave_search_description">Brave Search ist eine von Brave entwickelte Suchmaschine. Sie umfasst einzigartige Funktionen wie „Discussions“, die konversationsorientierte Ergebnisse wie Forenbeiträge hervorhebt. Brave Search ist die Standardsuchmaschine für den Brave Browser.</string>
    <string name="duckduckgo_description">DuckDuckGo ist eine der gängigeren privaten Suchmaschinenoptionen. Zu den bemerkenswerten Suchfunktionen von DuckDuckGo gehören Bangs und eine Vielzahl von Sofortantworten. Die Suchmaschine nutzt neben Bing zahlreiche weitere Quellen für Sofortantworten und andere nicht primäre Ergebnisse. DuckDuckGo ist die Standardsuchmaschine für den Tor-Browser und eine der wenigen verfügbaren Optionen im Safari-Browser von Apple.</string>
    <string name="startpage_description">Startpage ist eine private Suchmaschine. Eine der einzigartigen Funktionen von Startpage ist die anonyme Ansicht, die darauf abzielt, die Aktivitäten der Nutzer zu standardisieren, um eine eindeutige Identifizierung zu erschweren. Diese Funktion kann nützlich sein, um bestimmte Netzwerk- und Browsereigenschaften zu verbergen. Anders als der Name vermuten lässt, sollte man sich jedoch nicht auf diese Funktion verlassen, um anonym zu bleiben. Wenn du Anonymität suchst, solltest du stattdessen den Tor-Browser verwenden.</string>
    <string name="searxng_description">SearXNG ist eine quelloffene, selbst hostbare Metasuchmaschine. Es handelt sich um einen aktiv gepflegten Fork von SearX.</string>
    <string name="protonvpn_description">Proton VPN ist ein starker Wettbewerber im VPN-Bereich und seit 2016 aktiv. Proton AG hat seinen Sitz in der Schweiz und bietet eine eingeschränkte kostenlose Version sowie eine Premium-Option mit mehr Funktionen an.</string>
    <string name="ivpn_description">IVPN ist ein weiterer Premium-VPN-Anbieter, der seit 2009 tätig ist. IVPN hat seinen Sitz in Gibraltar und bietet keine kostenlose Testversion an.</string>
    <string name="mullvadvpn_description">Mullvad ist ein schneller und kostengünstiger VPN-Anbieter, der großen Wert auf Transparenz und Sicherheit legt. Das Unternehmen ist seit 2009 tätig. Mullvad hat seinen Sitz in Schweden und bietet eine 14-tägige Geld-zurück-Garantie für Zahlungsmethoden, die dies zulassen.</string>
    <string name="libretranslate_description">LibreTranslate ist eine kostenlose und quelloffene Webschnittstelle und API-Server für maschinelle Übersetzungen. Es verwendet Argos Translate-Modelle im Backend für Übersetzungen.</string>
    <string name="vaultwarden_description">Vaultwarden ist eine alternative Implementierung des Synchronisierungsservers von Bitwarden, geschrieben in Rust und kompatibel mit offiziellen Bitwarden-Clients. Es eignet sich perfekt für selbst gehostete Bereitstellungen, bei denen der ressourcenintensive offizielle Dienst möglicherweise nicht ideal ist.</string>
    <string name="adguard_home_description">AdGuard Home ist ein Open-Source-DNS-Sinkhole mit einer ausgefeilten Weboberfläche, über die man Einblicke erhalten und blockierte Inhalte verwalten kann.</string>
    <string name="apple_fitness_description">Apple Fitness ist die Standard-Fitness-App für iOS. Apple Fitness verwendet bei der Synchronisierung über mehrere Geräte hinweg stets eine End-to-End-Verschlüsselung. Darüber hinaus werden fast alle gemessenen Daten auf deinem Gerät verarbeitet.</string>
    <string name="keepassium_description">KeePassium ist ein kommerzieller Open-Source-Passwortmanager von KeePassium Labs, der mit anderen KeePass-Anwendungen kompatibel ist. Er bietet Unterstützung für die automatische Ausfüllung, Passwortverwaltung, automatische Zwei-Wege-Synchronisierung über die meisten Cloud-Speicheranbieter und vieles mehr.</string>
    <string name="customization">Anpassung</string>
    <string name="confirm_on_exit">Beim Beenden bestätigen</string>
    <string name="confirm_exit_title">Beenden bestätigen</string>
    <string name="confirm_exit_message">Möchtest du wirklich beenden?</string>
    <string name="yes">Ja</string>
    <string name="no">Nein</string>
</resources>
