<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_description">Privacium è un\'app incentrata sulla privacy che fornisce un elenco curato di software e servizi che rispettano la privacy.</string>
    <string name="bottom_nav_home">Home</string>
    <string name="bottom_nav_settings">Impostazioni</string>
    <string name="bottom_nav_search">Cerca</string>
    <string name="settings_title">Impostazioni</string>
    <string name="theme_setting_title">Tema</string>
    <string name="language_setting_title">Lingua</string>
    <string name="about_setting_title">Informazioni</string>
    <string name="choose_startup_category">Scegli la categoria di avvio</string>
    <string name="choose_theme_title">Scegli il tema</string>
    <string name="theme_auto">Predefinita del sistema</string>
    <string name="theme_dark">Scuro</string>
    <string name="theme_light">Chiaro</string>
    <string name="choose_language_title">Scegli la lingua</string>
    <string name="homepage">Pagina iniziale</string>
    <string name="homepage_label">Pagina iniziale</string>
    <string name="developer_label">sviluppatore</string>
    <string name="all">Tutti</string>
    <string name="search_for_tools">Cerca strumenti…</string>
    <string name="search_in">Cerca in %1$s</string>
    <string name="no_tools_found_for">Nessuno strumento trovato per \"%1$s\".</string>
    <string name="internet_browsing">Browser Internet</string>
    <string name="software">Software</string>
    <string name="providers">Fornitori</string>
    <string name="hardware">Hardware</string>
    <string name="advanced">Avanzato</string>
    <string name="self_hosting">Self-Hosting</string>
    <string name="operating_systems">Sistemi operativi</string>
    <string name="desktop_browsers">Browser desktop</string>
    <string name="mobile_browsers">Browser per telefoni</string>
    <string name="browser_extensions">Estensioni del browser</string>
    <string name="torbrowser">Browser Tor</string>
    <string name="desktop">Desktop</string>
    <string name="android">Android</string>
    <string name="router_firmware">Firmware del router</string>
    <string name="ai_chat">Chat con IA</string>
    <string name="password_managers">Gestori di password</string>
    <string name="multifactor_authentication">Autenticazione a più fattori</string>
    <string name="email_clients">Client di posta elettronica</string>
    <string name="calendar">Calendario</string>
    <string name="office_suites">Suite per ufficio</string>
    <string name="notebooks">Note</string>
    <string name="cryptocurrency">Criptovaluta</string>
    <string name="file_sharing">Condivisione di file</string>
    <string name="metadata">Metadata</string>
    <string name="document_collaboration">Collaborazione documenti</string>
    <string name="encryption">Crittografia</string>
    <string name="frontends">Frontend</string>
    <string name="health">Salute</string>
    <string name="language_tools">Strumenti linguistici</string>
    <string name="maps">Mappe</string>
    <string name="news_aggregators">Aggregatori di notizie</string>
    <string name="pastebins">Pastebins</string>
    <string name="real_time_communication">Comunicazione in tempo reale</string>
    <string name="social_networks">Social Network</string>
    <string name="cloud_storage">Archiviazione cloud</string>
    <string name="data_removal_services">Servizi di rimozione dati</string>
    <string name="dns_resolvers">DNS</string>
    <string name="email_aliasing">Alias e-mail</string>
    <string name="email_services">Servizi di posta elettronica</string>
    <string name="financial_services">Servizi finanziari</string>
    <string name="photo_management">Gestione delle foto</string>
    <string name="search_engines">Motori di ricerca</string>
    <string name="vpn_services">Servizi VPN</string>
    <string name="mobile_phones">Telefoni cellulari</string>
    <string name="security_keys">Chiavi di sicurezza</string>
    <string name="alternative_networks">Reti alternative</string>
    <string name="device_integrity">Integrità del dispositivo</string>
    <string name="email_servers">Server di posta elettronica</string>
    <string name="socialnetworks">Social Network</string>
    <string name="frontend">Frontend</string>
    <string name="brave_description">Brave è basato sul progetto del browser web Chromium e include un blocco dei contenuti integrato e funzioni per la privacy, molte delle quali sono abilitate di default.</string>
    <string name="firefox_description">Firefox offre impostazioni di privacy avanzate, come la Protezione avanzata dal tracciamento, che può aiutare a bloccare vari tipi di tracciamento.</string>
    <string name="mullvad_browser_description">Mullvad Browser è una versione di Tor Browser senza le integrazioni della rete Tor. Il suo obiettivo è fornire agli utenti VPN le tecnologie anti-fingerprinting di Tor Browser, che costituiscono una protezione fondamentale contro la sorveglianza di massa.</string>
    <string name="cromite_description">Cromite è un browser basato su Chromium con blocco degli annunci pubblicitari integrato, protezioni contro il fingerprinting e altri miglioramenti in termini di privacy e sicurezza.</string>
    <string name="safari_description">Safari è il browser predefinito in iOS. Include funzioni per la privacy quali Intelligent Tracking Prevention, schede di navigazione privata isolate ed effimere, protezione dall\'impronta digitale e randomizzazione dell\'impronta digitale.</string>
    <string name="ublock_origin_description">uBlock Origin è un popolare content blocker che può aiutarti a bloccare pubblicità, tracker e script di fingerprinting.</string>
    <string name="ublock_origin_lite_description">Rispetto all\'originale uBlock Origin, questa estensione non richiede ampie autorizzazioni per funzionare, il che riduce il rischio di attacchi passivi sul browser se una regola dannosa viene aggiunta a un elenco di filtri.</string>
    <string name="adguard_description">AdGuard per iOS è un\'estensione gratuita e open source per Safari che blocca i contenuti utilizzando l\'API nativa Content Blocker.</string>
    <string name="tor_browser_description">Tor Browser è la scelta migliore se hai bisogno di anonimato, poiché ti fornisce l\'accesso alla rete Tor e ai bridge e include impostazioni predefinite ed estensioni configurate automaticamente dai livelli di sicurezza predefiniti: Standard, Sicuro e Più sicuro.</string>
    <string name="onion_browser_description">Onion Browser è un browser open source che consente di navigare in modo anonimo sul web tramite la rete Tor su dispositivi iOS ed è approvato dal Tor Project.</string>
    <string name="fedora_description">Fedora Linux è la distribuzione desktop che consigliamo a chi è alle prime armi con Linux. Fedora adotta generalmente le tecnologie più recenti prima delle altre distribuzioni. Queste nuove tecnologie spesso comportano miglioramenti in termini di sicurezza, privacy e usabilità in generale.</string>
    <string name="opensuse_tumbleweed_description">openSUSE Tumbleweed è una distribuzione stabile a rilascio continuo. openSUSE Tumbleweed utilizza Btrfs e Snapper per garantire che gli snapshot possano essere ripristinati in caso di problemi.</string>
    <string name="arch_description">Arch Linux è una distribuzione leggera e fai-da-te (DIY), il che significa che ottieni solo ciò che installi.</string>
    <string name="atomic_description">I Fedora Atomic Desktops sono varianti di Fedora che utilizzano il gestore di pacchetti rpm-ostree e sono fortemente orientati ai flussi di lavoro containerizzati e a Flatpak per le applicazioni desktop.</string>
    <string name="nixos_description">NixOS è una distribuzione indipendente basata sul gestore di pacchetti Nix, incentrata sulla riproducibilità e sull\'affidabilità.</string>
    <string name="whonix_description">Whonix si basa su Kicksecure, un fork di Debian incentrato sulla sicurezza. Il suo obiettivo è garantire privacy, sicurezza e anonimato su Internet. Whonix funziona al meglio se utilizzato insieme a Qubes OS.</string>
    <string name="tails_description">Tails è un sistema operativo live basato su Debian che instrada tutte le comunicazioni attraverso Tor, che può essere avviato su quasi tutti i computer da un DVD, una chiavetta USB o una scheda SD. Non lascia alcuna traccia sul computer su cui viene utilizzato dopo lo spegnimento.</string>
    <string name="qubesos_description">Qubes OS è un sistema operativo open source progettato per garantire un elevato livello di sicurezza ai computer desktop attraverso macchine virtuali sicure. Qubes si basa su Xen, X Window System e Linux. È in grado di eseguire la maggior parte delle applicazioni Linux e di utilizzare la maggior parte dei driver Linux.</string>
    <string name="secureblue_description">Secureblue è un sistema operativo incentrato sulla sicurezza basato su Fedora Atomic Desktops. Include una serie di funzionalità di sicurezza volte a difendere in modo proattivo dallo sfruttamento di vulnerabilità note e sconosciute e viene fornito con Trivalent, il browser web rinforzato basato su Chromium.</string>
    <string name="kicksecure_description">Kicksecure, in termini molto semplificati, è un insieme di script, configurazioni e pacchetti che riducono sostanzialmente la superficie di attacco di Debian. Copre di default molte raccomandazioni relative alla privacy e al rafforzamento della sicurezza. Funge anche da sistema operativo di base per Whonix.</string>
    <string name="grapheneos_description">GrapheneOS offre ulteriori miglioramenti in termini di sicurezza e privacy. È dotato di un allocatore di memoria rinforzato, autorizzazioni di rete e sensori e varie altre funzionalità di sicurezza. GrapheneOS include anche aggiornamenti completi del firmware e build firmate, quindi il boot verificato è completamente supportato.</string>
    <string name="shelter_description">Shelter è un\'app che ti aiuta a sfruttare la funzionalità Profilo di lavoro di Android per isolare o duplicare le app sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="secure_camera_description">Secure Camera è un\'app fotocamera incentrata sulla privacy e sulla sicurezza che consente di acquisire immagini, video e codici QR. Le estensioni del fornitore CameraX sono supportate anche sui dispositivi disponibili.</string>
    <string name="pdfviewer_description">Secure PDF Viewer è un visualizzatore di PDF basato su pdf.js che non richiede alcuna autorizzazione. Il PDF viene inserito in una WebView sandbox. Ciò significa che non richiede l\'autorizzazione diretta per accedere a contenuti o file.</string>
    <string name="obtainium_description">Obtainium è un gestore di app che consente di installare e aggiornare le app direttamente dalla pagina delle versioni dello sviluppatore (ad esempio GitHub, GitLab, il sito web dello sviluppatore, ecc.), anziché da un app store/repository centralizzato.</string>
    <string name="aurora_store_description">Aurora Store è un client Google Play Store che non richiede un account Google, Google Play Services o microG per scaricare le app.</string>
    <string name="f_droid_description">F-Droid è spesso consigliato come alternativa a Google Play, in particolare all\'interno della comunità che si occupa di privacy.</string>
    <string name="openwrt_description">OpenWrt è un sistema operativo basato su Linux; viene utilizzato principalmente su dispositivi integrati per instradare il traffico di rete. Include util-linux, uClibc e BusyBox. Tutti i componenti sono stati ottimizzati per i router domestici.</string>
    <string name="opnsense_description">OPNsense è una piattaforma firewall e routing open source basata su FreeBSD che incorpora molte funzionalità avanzate quali traffic shaping, bilanciamento del carico e funzionalità VPN, con molte altre funzionalità disponibili sotto forma di plugin.</string>
    <string name="koboldcpp_description">Kobold.cpp è un client AI che funziona localmente sul tuo computer Windows, Mac o Linux.</string>
    <string name="ollama_description">Ollama è un assistente AI a riga di comando disponibile su macOS, Linux e Windows. Ollama è un\'ottima scelta se stai cercando un client AI facile da usare, ampiamente compatibile e veloce grazie all\'uso dell\'inferenza e di altre tecniche. Inoltre, non richiede alcuna configurazione manuale.</string>
    <string name="llamafile_description">Llamafile è un eseguibile leggero, costituito da un unico file, che consente agli utenti di eseguire gli LLM localmente sui propri computer senza alcuna configurazione.</string>
    <string name="tuta_description">Tuta offre un calendario gratuito e crittografato su tutte le piattaforme supportate. Le funzionalità includono: crittografia automatica E2EE di tutti i dati, funzioni di condivisione, funzionalità di importazione/esportazione, autenticazione a più fattori e altro ancora.</string>
    <string name="protoncalendar_description">Proton Calendar è un servizio di calendario crittografato disponibile per i membri Proton tramite client web o mobili. Le funzionalità includono: crittografia automatica E2EE di tutti i dati, funzioni di condivisione, funzionalità di importazione/esportazione e altro ancora.</string>
    <string name="monero_description">Monero utilizza una blockchain con tecnologie che migliorano la privacy e rendono le transazioni più difficili da tracciare, garantendo così l\'anonimato. Ogni transazione Monero nasconde l\'importo della transazione, gli indirizzi di invio e ricezione e la provenienza dei fondi senza alcuna complicazione, rendendola la scelta ideale per i principianti nel mondo delle criptovalute.</string>
    <string name="cakewallet_description">Cake Wallet supporta diverse criptovalute. Una versione di Cake Wallet solo per Monero per iOS e Android è disponibile su Monero.com.</string>
    <string name="monerujo_description">Un portafoglio Monero per Android</string>
    <string name="feather_description">Feather è un portafoglio Monero gratuito e open source per Linux, Tails, Windows e macOS.</string>
    <string name="mat2_description">MAT2 è un software gratuito e multipiattaforma che consente di rimuovere i metadati da file di tipo immagine, audio, torrent e documento.</string>
    <string name="exiferaser_description">ExifEraser è una moderna applicazione per Android che consente di cancellare i metadati delle immagini senza autorizzazione.</string>
    <string name="exiftool_description">ExifTool è la libreria Perl originale e l\'applicazione da riga di comando per leggere, scrivere e modificare le meta informazioni in un\'ampia varietà di formati di file.</string>
    <string name="nextcloud_description">Nextcloud è una suite di software client-server gratuito e open source che consente di creare servizi di file hosting personalizzati su un server privato controllato dall\'utente.</string>
    <string name="cryptpad_description">CryptPad è un\'alternativa privata agli strumenti di ufficio più diffusi. Tutti i contenuti di questo servizio web sono crittografati end-to-end e possono essere condivisi facilmente con altri utenti.</string>
    <string name="thunderbird_description">Thunderbird è un client gratuito, open source e multipiattaforma per e-mail, newsgroup, feed di notizie e chat (XMPP, IRC, Matrix) sviluppato dalla comunità Thunderbird e, in precedenza, dalla Mozilla Foundation.</string>
    <string name="applemail_description">Apple Mail è incluso in macOS e può essere esteso per supportare OpenPGP con GPG Suite, che aggiunge la possibilità di inviare e-mail crittografate con PGP.</string>
    <string name="fairemail_description">FairEmail è un\'applicazione di posta elettronica minimale e open source che utilizza standard aperti (IMAP, SMTP, OpenPGP) e riduce al minimo l\'utilizzo di dati e batteria.</string>
    <string name="evolution_description">Evolution è un\'applicazione per la gestione delle informazioni personali che offre funzionalità integrate di posta elettronica, calendario e rubrica.</string>
    <string name="kontact_description">Kontact è un\'applicazione di gestione delle informazioni personali (PIM) del progetto KDE. Fornisce un client di posta elettronica, una rubrica, un client RSS e un\'agenda.</string>
    <string name="mailvelope_description">Mailvelope è un\'estensione per browser che consente lo scambio di e-mail crittografate secondo lo standard di crittografia OpenPGP.</string>
    <string name="neomutt_description">NeoMutt è un lettore di posta elettronica open source a riga di comando per Linux e BSD. È un fork di Mutt con funzionalità aggiuntive.</string>
    <string name="cryptomator_description">Cryptomator è una soluzione di crittografia progettata per salvare in modo privato i file su qualsiasi fornitore di servizi cloud, eliminando la necessità di fidarsi che questi non accedano ai tuoi file.</string>
    <string name="veracrypt_description">VeraCrypt è un\'utilità freeware con codice sorgente disponibile utilizzata per la crittografia al volo. È in grado di creare un disco virtuale crittografato all\'interno di un file, crittografare una partizione o crittografare l\'intero dispositivo di archiviazione con autenticazione pre-avvio.</string>
    <string name="bitlocker_description">BitLocker è la soluzione di crittografia completa del volume integrata in Microsoft Windows che utilizza il Trusted Platform Module (TPM) per la sicurezza basata su hardware.</string>
    <string name="filevault_description">FileVault è la soluzione di crittografia dei volumi in tempo reale integrata in macOS. FileVault sfrutta le funzionalità di sicurezza hardware presenti su un SoC Apple Silicon o un chip di sicurezza T2.</string>
    <string name="luks_description">LUKS è il metodo FDE predefinito per Linux. Può essere utilizzato per crittografare interi volumi, partizioni o creare contenitori crittografati.</string>
    <string name="kryptor_description">Kryptor è uno strumento gratuito e open source per la crittografia e la firma dei file che utilizza algoritmi crittografici moderni e sicuri.</string>
    <string name="tomb_description">Tomb è un wrapper della shell della riga di comando per LUKS. Supporta la steganografia tramite strumenti di terze parti.</string>
    <string name="gnupg_description">GnuPG è un\'alternativa con licenza GPL alla suite di software crittografico PGP.</string>
    <string name="gpg4win_description">GPG4win è un pacchetto per Windows sviluppato da Intevation e g10 Code. Include vari strumenti che possono aiutarti a utilizzare GPG su Microsoft Windows.</string>
    <string name="gpgsuite_description">GPG Suite fornisce il supporto OpenPGP per Apple Mail e altri client di posta elettronica su macOS.</string>
    <string name="openkeychain_description">OpenKeychain è un\'implementazione di GnuPG per Android. È comunemente richiesto dai client di posta elettronica come Thunderbird, FairEmail e altre app Android per fornire supporto alla crittografia.</string>
    <string name="send_description">Send è un fork del servizio Firefox Send di Mozilla, ormai fuori produzione, che consente di inviare file ad altri tramite un link. I file vengono crittografati sul dispositivo in modo che non possano essere letti dal server e, se lo si desidera, possono anche essere protetti da password.</string>
    <string name="onionshare_description">OnionShare è uno strumento open source che consente di condividere in modo sicuro e anonimo file di qualsiasi dimensione.</string>
    <string name="freedombox_description">FreedomBox è un sistema operativo progettato per essere eseguito su un computer a scheda singola (SBC). Lo scopo è quello di facilitare la configurazione delle applicazioni server che potresti voler ospitare autonomamente.</string>
    <string name="syncthing_description">Syncthing è un\'utilità open source per la sincronizzazione continua dei file peer-to-peer. Viene utilizzata per sincronizzare i file tra due o più dispositivi sulla rete locale o su Internet. Syncthing non utilizza un server centralizzato, ma il protocollo Block Exchange Protocol per trasferire i dati tra i dispositivi. Tutti i dati sono crittografati utilizzando TLS.</string>
    <string name="redlib_description">Redlib è un frontend open source del sito web Reddit che può anche essere ospitato autonomamente. È possibile accedere a Redlib tramite una serie di istanze pubbliche.</string>
    <string name="proxitok_description">ProxiTok è un frontend open source per il sito web TikTok che può anche essere ospitato autonomamente.</string>
    <string name="invidious_description">Invidious è un frontend gratuito e open source per YouTube che può anche essere ospitato autonomamente.</string>
    <string name="piped_description">Piped è un frontend gratuito e open source per YouTube che può anche essere ospitato autonomamente.</string>
    <string name="freetube_description">FreeTube è un\'applicazione desktop gratuita e open source per YouTube. FreeTube estrae i dati da YouTube utilizzando la sua API integrata basata su YouTube.js o l\'API Invidious. È possibile configurarne una come predefinita, mentre l\'altra fungerà da riserva.</string>
    <string name="yattee_description">Yattee è un lettore video gratuito e open source orientato alla privacy per iOS, tvOS e macOS per YouTube.</string>
    <string name="libretube_description">LibreTube è un\'applicazione Android gratuita e open source per YouTube che utilizza l\'API Piped. L\'elenco delle iscrizioni e le playlist vengono salvati localmente sul dispositivo Android.</string>
    <string name="newpipe_description">NewPipe è un\'applicazione Android gratuita e open source per YouTube, SoundCloud, media.ccc.de, Bandcamp e PeerTube.</string>
    <string name="drip_description">Drip è un\'applicazione open source per il monitoraggio del ciclo mestruale, inclusiva dal punto di vista del genere e disponibile su tutte le piattaforme mobili.</string>
    <string name="euki_description">Euki è un\'applicazione per il monitoraggio del ciclo mestruale sostenuta da un\'organizzazione senza scopo di lucro. Tutti i dati degli utenti sono memorizzati localmente sul dispositivo e possono essere protetti con una password.</string>
    <string name="gadgetbridge_description">Gadgetbridge è un\'applicazione Android open source che consente di accoppiare e gestire</string>
    <string name="applehealth_records_description">Apple Health Records è una funzione integrata in Apple Health che consente di visualizzare, archiviare e condividere le proprie cartelle cliniche. Condivide le caratteristiche di sicurezza e privacy di Apple Health.</string>
    <string name="commonhealth_description">CommonHealth è un\'app Android che rispetta la privacy e consente alle persone di accedere alle proprie cartelle cliniche elettroniche e condividerle in modo sicuro con i fornitori di servizi sanitari. Tutti i dati sanitari sono memorizzati sul dispositivo dell\'utente e possono essere protetti con un codice di accesso o un\'autenticazione biometrica.</string>
    <string name="languagetool_description">LanguageTool è un correttore grammaticale, stilistico e ortografico multilingue che supporta più di 20 lingue.</string>
    <string name="organicmaps_description">Organic Maps è un\'app open source sviluppata dalla comunità per la visualizzazione di mappe e la navigazione in stile satellitare per escursionisti, automobilisti e ciclisti. L\'app offre mappe offline di tutto il mondo basate sui dati di OpenStreetMap e navigazione con privacy: nessun tracciamento della posizione, nessuna raccolta di dati e nessuna pubblicità. L\'app può essere utilizzata completamente offline.</string>
    <string name="osmand_description">OsmAnd è un\'applicazione di mappe e navigazione offline basata su OpenStreetMap che offre navigazione turn-by-turn per spostamenti a piedi, in bicicletta, in auto e con i mezzi pubblici. È open source e non raccoglie alcun dato degli utenti.</string>
    <string name="enteauth_description">Ente Auth è un\'app gratuita e open source che memorizza e genera token TOTP. Può essere utilizzata con un account online per eseguire il backup e la sincronizzazione dei token su tutti i dispositivi in modo sicuro e con crittografia end-to-end. Può anche essere utilizzata offline su un singolo dispositivo senza necessità di account.</string>
    <string name="aegis_description">Aegis Authenticator è un\'app gratuita e open source per Android che consente di gestire i token di verifica in due passaggi per i servizi online. Aegis Authenticator funziona completamente offline/in locale, ma a differenza di molte alternative include l\'opzione di esportare i token per il backup.</string>
    <string name="akregator_description">Akregator è un lettore di feed RSS che fa parte del progetto KDE. È dotato di una funzione di ricerca veloce, funzionalità di archiviazione avanzate e un browser interno per una facile lettura delle notizie.</string>
    <string name="newsflash_description">NewsFlash è un lettore di feed di notizie open source, moderno e facile da usare per Linux. Può essere utilizzato offline o con servizi come Inoreader o Nextcloud News. Dispone di una funzione di ricerca e di un elenco predefinito di fonti che è possibile aggiungere direttamente.</string>
    <string name="feeder_description">Feeder è un moderno client RSS per Android che offre numerose funzionalità e funziona bene con le cartelle dei feed RSS.</string>
    <string name="miniflux_description">Miniflux è un aggregatore di notizie basato sul web che puoi ospitare autonomamente.</string>
    <string name="netnewswire_description">NetNewsWire è un lettore di feed gratuito e open source per macOS e iOS, incentrato su un design nativo e su una serie di funzionalità.</string>
    <string name="newsboat_description">Newsboat è un lettore di feed RSS/Atom per console testuale. È un fork di Newsbeuter attivamente mantenuto. È molto leggero e ideale per l\'uso su Secure Shell.</string>
    <string name="standardnotes_description">Standard Notes è un\'app per appunti semplice e privata che offre la sincronizzazione multipiattaforma per un utilizzo senza interruzioni. Offre E2EE su ogni piattaforma e una potente esperienza desktop con temi ed editor personalizzati.</string>
    <string name="notesnook_description">Notesnook è un\'app gratuita (nel senso di libertà di parola), open source e facile da usare per prendere appunti E2EE incentrata sulla privacy dell\'utente.</string>
    <string name="joplin_description">Joplin è un\'applicazione gratuita, open source e completa per prendere appunti e gestire le cose da fare con crittografia end-to-end (E2EE), in grado di gestire numerose note Markdown organizzate in taccuini e tag.</string>
    <string name="cryptee_description">Cryptee è un editor di documenti E2EE open source basato sul web e un\'applicazione per l\'archiviazione di foto.</string>
    <string name="orgmode_description">Org-mode è una modalità principale per GNU Emacs. Org-mode serve per prendere appunti, gestire elenchi di cose da fare, pianificare progetti e creare documenti con un sistema di testo semplice veloce ed efficace. La sincronizzazione dei file è possibile con strumenti come Syncthing.</string>
    <string name="libreoffice_description">LibreOffice è una suite per ufficio gratuita e open source con funzionalità estese.</string>
    <string name="onlyoffice_description">OnlyOffice è una suite per ufficio gratuita e open source basata su cloud con funzionalità estese, tra cui l\'integrazione con Nextcloud.</string>
    <string name="bitwarden_description">Bitwarden è un gestore di password e chiavi di accesso gratuito e open source. Il suo obiettivo è risolvere i problemi legati alla gestione delle password per privati, team e organizzazioni aziendali. Bitwarden è una delle soluzioni migliori e più sicure per archiviare tutti i tuoi dati di accesso e le tue password, mantenendoli comodamente sincronizzati su tutti i tuoi dispositivi.</string>
    <string name="protonpass_description">Proton Pass è un gestore di password open source con crittografia end-to-end sviluppato da Proton, il team dietro Proton Mail. Archivia in modo sicuro le credenziali di accesso, genera alias e-mail univoci e supporta e archivia le chiavi di accesso.</string>
    <string name="_1password_description">1Password è un gestore di password che pone particolare attenzione alla sicurezza e alla facilità d\'uso e consente di archiviare password, chiavi di accesso, carte di credito, licenze software e qualsiasi altra informazione sensibile in un archivio digitale sicuro.</string>
    <string name="psono_description">Psono è un gestore di password gratuito e open source incentrato sulla gestione delle password per i team. Psono supporta la condivisione sicura di password, file, segnalibri ed e-mail. Tutti i dati riservati sono protetti da una password principale.</string>
    <string name="keepassxc_description">KeePassXC è un fork comunitario di KeePassX, un porting multipiattaforma nativo di KeePass Password Safe, con l\'obiettivo di estenderlo e migliorarlo con nuove funzionalità e correzioni di bug per fornire un gestore di password open source moderno, multipiattaforma e ricco di funzionalità.</string>
    <string name="keepassdx_description">KeePassDX è un gestore di password leggero per Android; consente di modificare dati crittografati in un unico file in formato KeePass e può compilare moduli in modo sicuro.</string>
    <string name="gopass_description">Gopass è un gestore di password minimale per la riga di comando scritto in Go. Può essere utilizzato all\'interno di applicazioni di scripting e funziona su tutti i principali sistemi operativi desktop e server.</string>
    <string name="privatebin_description">PrivateBin è un pastebin online minimalista e open source in cui il server non ha alcuna conoscenza dei dati incollati. I dati vengono crittografati/decrittografati nel browser utilizzando AES a 256 bit. È la versione migliorata di ZeroBin.</string>
    <string name="paaster_description">Paaster è un\'applicazione pastebin sicura e intuitiva che dà priorità alla privacy e alla semplicità. Grazie alla crittografia end-to-end e alla cronologia degli incollaggi, Paaster garantisce che il codice incollato rimanga riservato e accessibile.</string>
    <string name="signal_description">Signal fornisce messaggistica istantanea e chiamate protette con il protocollo Signal, un protocollo di crittografia estremamente sicuro che supporta la segretezza diretta1 e la sicurezza post-compromissione.</string>
    <string name="molly_description">Molly è un client Signal alternativo per Android che consente di crittografare il database locale con una passphrase a riposo, di distruggere in modo sicuro i dati RAM inutilizzati, di instradare la connessione tramite Tor e altro ancora.</string>
    <string name="simplexchat_description">SimpleX Chat è un servizio di messaggistica istantanea che non dipende da alcun identificativo univoco, come numeri di telefono o nomi utente. La sua rete decentralizzata rende SimpleX Chat uno strumento efficace contro la censura.</string>
    <string name="briar_description">Briar è un programma di messaggistica istantanea crittografata che si connette ad altri client utilizzando la rete Tor, rendendolo uno strumento efficace per aggirare la censura. Briar può anche connettersi tramite Wi-Fi o Bluetooth quando si trova nelle vicinanze. La modalità mesh locale di Briar può essere utile quando la disponibilità di Internet è un problema.</string>
    <string name="mastodon_description">Mastodon è un social network basato su protocolli web aperti e software libero e open source. Utilizza il protocollo ActivityPub, decentralizzato come l\'e-mail: gli utenti possono trovarsi su server diversi o persino su piattaforme diverse, ma continuare a comunicare tra loro.</string>
    <string name="element_description">Element è il client di punta del protocollo Matrix, uno standard aperto che consente la comunicazione decentralizzata tramite chat room federate. Gli utenti possono trovarsi su server domestici diversi ma continuare a comunicare tra loro.</string>
    <string name="tornetwork_description">La rete Tor è un gruppo di server gestiti da volontari che consente di connettersi gratuitamente e migliorare la privacy e la sicurezza su Internet. Gli individui e le organizzazioni possono anche condividere informazioni sulla rete Tor con i \"servizi nascosti .onion\" senza compromettere la loro privacy.</string>
    <string name="orbot_description">Orbot è un\'applicazione mobile che instrada il traffico proveniente da qualsiasi app sul tuo dispositivo attraverso la rete Tor.</string>
    <string name="snowflake_description">Snowflake ti consente di donare larghezza di banda al Progetto Tor utilizzando un \"proxy Snowflake\" all\'interno del tuo browser.</string>
    <string name="i2p_description">I2P è un livello di rete che crittografa le connessioni e le instrada attraverso una rete di computer distribuiti in tutto il mondo. Il suo obiettivo principale è quello di creare una rete alternativa che protegga la privacy, piuttosto che rendere anonime le normali connessioni Internet.</string>
    <string name="mvt_description">Mobile Verification Toolkit (MVT) è una raccolta di utilità che semplifica e automatizza il processo di scansione dei dispositivi mobili alla ricerca di potenziali tracce di targeting o infezioni da parte di campagne spyware note.</string>
    <string name="imazing_description">iMazing offre uno strumento gratuito di analisi dello spyware per dispositivi iOS che funge da GUI-wrapper per MVT. Questo strumento è molto più facile da utilizzare rispetto a MVT, che è uno strumento a riga di comando progettato per tecnici e investigatori forensi.</string>
    <string name="auditor_description">Auditor è un\'app che sfrutta le funzionalità di sicurezza hardware per monitorare l\'integrità dei dispositivi, verificando attivamente l\'identità di un dispositivo e l\'integrità del suo sistema operativo. Attualmente funziona solo con GrapheneOS o con il sistema operativo di serie dei dispositivi supportati.</string>
    <string name="googlepixel_description">I dispositivi Google Pixel sono noti per la loro elevata sicurezza e supportano correttamente il Verified Boot, anche quando si installano sistemi operativi personalizzati. A partire dai modelli Pixel 8 e 8 Pro, i dispositivi Pixel ricevono almeno 7 anni di aggiornamenti di sicurezza garantiti, assicurando una durata molto più lunga rispetto ai 2-5 anni che gli OEM concorrenti offrono in genere.</string>
    <string name="yubikey_description">La serie YubiKey di Yubico è tra le chiavi di sicurezza più popolari con certificazione FIDO Livello 21. La serie YubiKey 5 offre un\'ampia gamma di funzionalità quali Universal 2nd Factor (U2F), FIDO2 e WebAuthn, Yubico OTP, Personal Identity Verification (PIV), OpenPGP e autenticazione TOTP e HOTP.</string>
    <string name="nitrokey_description">Nitrokey dispone di una chiave di sicurezza compatibile con FIDO2 e WebAuthn chiamata Nitrokey FIDO2. Per il supporto PGP, è necessario acquistare una delle altre chiavi disponibili, come Nitrokey Start, Nitrokey Pro 2 o Nitrokey Storage 2.</string>
    <string name="stalwart_description">Stalwart è un nuovo server di posta scritto in Rust che supporta JMAP oltre agli standard IMAP, POP3 e SMTP. Offre un\'ampia gamma di opzioni di configurazione, ma anche impostazioni predefinite molto ragionevoli in termini di sicurezza e funzionalità, che lo rendono facile da usare fin da subito.</string>
    <string name="mailcow_description">Mailcow è un server di posta avanzato perfetto per chi ha esperienza con Linux. Ha tutto ciò che serve in un container Docker: un server di posta con supporto DKIM, monitoraggio antivirus e antispam, webmail e ActiveSync con SOGo e amministrazione basata sul web con supporto 2FA.</string>
    <string name="mailinabox_description">Mail-in-a-Box è uno script di configurazione automatizzata per l\'implementazione di un server di posta su Ubuntu. Il suo obiettivo è quello di rendere più facile per gli utenti configurare il proprio server di posta.</string>
    <string name="protondrive_description">Proton Drive è un provider di archiviazione cloud crittografata offerto dal famoso provider di posta elettronica crittografata Proton Mail.</string>
    <string name="tresorit_description">Tresorit è un fornitore svizzero-ungherese di servizi di archiviazione cloud crittografata fondato nel 2011.</string>
    <string name="peergos_description">Peergos è un protocollo decentralizzato e una piattaforma open source per l\'archiviazione, i social media e le applicazioni. Fornisce uno spazio sicuro e privato dove gli utenti possono archiviare, condividere e visualizzare le loro foto, video, documenti, ecc. Peergos protegge i tuoi file con una crittografia end-to-end resistente alla tecnologia quantistica e garantisce che tutti i dati relativi ai tuoi file rimangano privati.</string>
    <string name="easyoptouts_description">EasyOptOuts è un servizio dal costo di 20 dollari all\'anno che effettua ricerche su diversi siti di broker di dati e invia automaticamente richieste di cancellazione per conto dell\'utente. Il servizio esegue immediatamente la prima ricerca e il processo di rimozione, quindi ripete il processo ogni 4 mesi nel caso in cui i dati dell\'utente vengano visualizzati su nuovi siti nel corso del tempo.</string>
    <string name="results_about_you_description">Risultati about you è uno strumento gratuito che ti aiuta a scoprire se le tue informazioni di contatto personali, inclusi indirizzo di casa, numero di telefono e indirizzo email, compaiono nei risultati di ricerca di Google. Se vengono trovate informazioni personali, puoi richiederne la rimozione.</string>
    <string name="controld_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH), DNS su TLS (DoT) e DNS su QUIC (DoQ).</string>
    <string name="cloudflare_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH) e DNS su TLS (DoT)</string>
    <string name="quad9_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH), DNS su TLS (DoT) e DNSCrypt</string>
    <string name="mullvad_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH) e DNS su TLS (DoT)</string>
    <string name="adguard_dns_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH), DNS su TLS (DoT), DNS su QUIC (DoQ) e DNSCrypt</string>
    <string name="dns0_eu_description">Supporta protocolli avanzati di crittografia DNS, tra cui DNS su HTTPS (DoH), DNS su TLS (DoT) e DNS su QUIC (DoQ)</string>
    <string name="pihole_description">Pi-hole è un DNS sinkhole open source che utilizza il filtraggio DNS per bloccare contenuti web indesiderati, come gli annunci pubblicitari.</string>
    <string name="rethinkdns_description">RethinkDNS è un client Android open source che supporta DoH, DoT, DNSCrypt e DNS Proxy. Offre anche funzionalità aggiuntive come la memorizzazione nella cache delle risposte DNS, la registrazione locale delle query DNS e l\'utilizzo dell\'app come firewall.</string>
    <string name="dnscrypt_proxy_description">DNSCrypt-Proxy è un proxy DNS che supporta DNSCrypt, DoH e DNS anonimizzato.</string>
    <string name="nextdns_description">NextDNS è un servizio DNS personalizzabile che consente di bloccare minacce alla sicurezza, contenuti indesiderati e pubblicità a livello DNS. Offre un piano gratuito completamente funzionante per un uso limitato.</string>
    <string name="addy_io_description">Addy.io ti consente di creare gratuitamente 10 alias di dominio su un dominio condiviso o un numero illimitato di alias \"standard\".</string>
    <string name="simplelogin_description">SimpleLogin è un servizio gratuito che fornisce alias e-mail su una varietà di nomi di dominio condivisi e, opzionalmente, offre funzionalità a pagamento come alias illimitati e domini personalizzati.</string>
    <string name="protonmail_description">Proton Mail è un servizio di posta elettronica incentrato su privacy, crittografia, sicurezza e facilità d\'uso.</string>
    <string name="mailbox_org_description">Mailbox.org è un servizio di posta elettronica che punta sulla sicurezza, sull\'assenza di pubblicità e sull\'utilizzo di energia ecologica al 100%.</string>
    <string name="tuta_email_description">Tuta (precedentemente Tutanota) è un servizio di posta elettronica incentrato sulla sicurezza e sulla privacy attraverso l\'uso della crittografia.</string>
    <string name="privacy_com_description">Il piano gratuito di Privacy.com consente di creare fino a 12 carte virtuali al mese, impostare limiti di spesa su tali carte e bloccarle istantaneamente. I piani a pagamento offrono limiti più elevati sul numero di carte che è possibile creare ogni mese.</string>
    <string name="mysudo_description">MySudo fornisce fino a 9 carte virtuali a seconda del piano acquistato. I piani a pagamento includono inoltre funzionalità che possono essere utili per effettuare acquisti in modo privato, come numeri di telefono virtuali e indirizzi e-mail.</string>
    <string name="coincards_description">Coincards ti consente di acquistare carte regalo per una vasta gamma di commercianti. La loro homepage contiene un elenco completo dei vari paesi in cui è disponibile il loro servizio.</string>
    <string name="ente_photos_description">Ente Photos è un servizio di backup fotografico crittografato end-to-end che supporta backup automatici su iOS e Android. Il loro codice è completamente open source, sia sul lato client che sul lato server.</string>
    <string name="photoprism_description">PhotoPrism è una piattaforma self-hostable per la gestione delle foto. Supporta la sincronizzazione e la condivisione degli album, oltre a una serie di altre funzionalità. Non include E2EE, quindi è meglio ospitarla su un server di cui ti fidi e che è sotto il tuo controllo.</string>
    <string name="brave_search_description">Brave Search è un motore di ricerca sviluppato da Brave. L\'indice è ottimizzato rispetto a Google Search e pertanto può fornire risultati più accurati dal punto di vista contestuale rispetto ad altre alternative.</string>
    <string name="duckduckgo_description">DuckDuckGo è uno dei motori di ricerca privati più diffusi. Tra le caratteristiche più importanti di DuckDuckGo figurano i bang e una serie di risposte immediate. Il motore di ricerca utilizza numerose fonti diverse da Bing per fornire risposte immediate e altri risultati non primari.</string>
    <string name="startpage_description">Startpage è un motore di ricerca privato. Una delle caratteristiche uniche di Startpage è la Visualizzazione anonima, che si impegna a standardizzare l\'attività degli utenti per rendere più difficile la loro identificazione univoca.</string>
    <string name="searxng_description">SearXNG è un motore di metasearch open source e self-hostable. Si tratta di un fork di SearX attivamente mantenuto.</string>
    <string name="protonvpn_description">Proton VPN è un forte concorrente nel settore delle VPN ed è attivo dal 2016. Proton AG ha sede in Svizzera e offre un piano gratuito limitato, oltre a un\'opzione premium con più funzionalità.</string>
    <string name="ivpn_description">IVPN è un altro provider VPN premium, attivo dal 2009. IVPN ha sede a Gibilterra e non offre una prova gratuita.</string>
    <string name="mullvadvpn_description">Mullvad è una VPN veloce ed economica che pone grande attenzione alla trasparenza e alla sicurezza. È attiva dal 2009.</string>
    <string name="libretranslate_description">LibreTranslate è un\'interfaccia web e un server API di traduzione automatica gratuito e open source. Utilizza i modelli Argos Translate nel backend per le traduzioni.</string>
    <string name="mullvad_leta_description">Mullvad Leta è un motore di ricerca sviluppato da Mullvad. Utilizza una cache condivisa per recuperare i risultati di ricerca e limitare le chiamate alle API di ricerca che utilizza. Mullvad Leta attualmente fornisce solo risultati di ricerca testuali. È il motore di ricerca predefinito per il browser Mullvad.</string>
    <string name="vaultwarden_description">Vaultwarden è un\'implementazione alternativa del server di sincronizzazione di Bitwarden scritta in Rust e compatibile con i client ufficiali di Bitwarden, perfetta per l\'implementazione self-hosted dove l\'esecuzione del servizio ufficiale, che richiede molte risorse, potrebbe non essere l\'ideale.</string>
    <string name="adguard_home_description">AdGuard Home è un sinkhole DNS open source che offre un\'interfaccia web intuitiva per visualizzare statistiche e gestire i contenuti bloccati.</string>
    <string name="apple_fitness_description">Apple Fitness è l\'app di fitness predefinita per iOS. Apple Fitness utilizza sempre la crittografia end-to-end durante la sincronizzazione tra più dispositivi. Inoltre, quasi tutti i dati misurati vengono elaborati sul tuo dispositivo.</string>
    <string name="keepassium_description">KeePassium è un gestore di password commerciale e open source realizzato da KeePassium Labs, compatibile con altre applicazioni KeePass. Offre supporto per la compilazione automatica, gestione delle chiavi di accesso, sincronizzazione bidirezionale automatica attraverso la maggior parte dei provider di archiviazione cloud e altro ancora.</string>
</resources>
